{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO201275", "codeType": "DELEG", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation de l'Assembl\u00e9e nationale \u00e0 l'am\u00e9nagement et au d\u00e9veloppement durable du territoire", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation de l'Assembl\u00e9e nationale \u00e0 l'am\u00e9nagement et au d\u00e9veloppement durable du  territoire", "libelleAbrege": "D\u00e9l\u00e9gation de l'Assembl\u00e9e nationale \u00e0 l'am\u00e9nagement et au d\u00e9veloppement durable", "libelleAbrev": "TER", "viMoDe": {"dateDebut": "1999-06-25", "dateAgrement": null, "dateFin": "2009-06-15"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}