{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO210189", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 de liaison pour l'accessibilit\u00e9 des transports et du cadre b\u00e2ti", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 de liaison pour l'accessibilit\u00e9 des transports et du cadre b\u00e2ti", "libelleAbrege": "Accessibilit\u00e9 des transports (handicap\u00e9s)", "libelleAbrev": "163", "viMoDe": {"dateDebut": "1999-12-16", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-06-28"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "Article 4 de l\u2019arr\u00eat\u00e9 du 16 d\u00e9cembre 1999 portant cr\u00e9ation du comit\u00e9 de liaison pour l'accessibilit\u00e9 des transports et du cadre b\u00e2ti", "siteInternet": null, "nombreReunionsAnnuelles": null}}