{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO277060", "codeType": "COMPER", "libelle": "Commission des affaires \u00e9conomiques, de l'environnement et du territoire", "libelleEdition": "de la commission des affaires \u00e9conomiques, de l'environnement et du territoire", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9conomiques", "libelleAbrev": "CION_AFECO", "viMoDe": {"dateDebut": "2002-06-19", "dateAgrement": null, "dateFin": "2009-06-30"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}