{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO323296", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commissariat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 la strat\u00e9gie et \u00e0 la prospective", "libelleEdition": "du Commissariat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 la strat\u00e9gie et \u00e0 la prospective", "libelleAbrege": "Commissariat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 la strat\u00e9gie et \u00e0 la prospective", "libelleAbrev": "224", "viMoDe": {"dateDebut": "2006-03-06", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-06-27"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "D\u00e9cret n\u00b0 2013-333 du 22 avril 2013", "siteInternet": null, "nombreReunionsAnnuelles": null}}