{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO388102", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'Etat charg\u00e9e de la politique de la ville", "libelleEdition": "charg\u00e9e de la politique de la ville", "libelleAbrege": "Politique de la ville", "libelleAbrev": "VIL", "viMoDe": {"dateDebut": "2007-06-19", "dateAgrement": null, "dateFin": "2010-11-13"}, "organeParent": "PO384206"}}