{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO387951", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes", "libelleEdition": "des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes", "libelleAbrev": "AET", "viMoDe": {"dateDebut": "2007-06-19", "dateAgrement": null, "dateFin": "2010-11-13"}, "organeParent": "PO384206"}}