{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO387998", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'Etat charg\u00e9e des affaires \u00e9trang\u00e8res et des droits de l'homme", "libelleEdition": "charg\u00e9e des affaires \u00e9trang\u00e8res et des droits de l'homme", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9trang\u00e8res et droits de l'homme", "libelleAbrev": "ADH", "viMoDe": {"dateDebut": "2007-06-19", "dateAgrement": null, "dateFin": "2009-06-23"}, "organeParent": "PO384206"}}