{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO388099", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'Etat charg\u00e9 de l'outre-mer", "libelleEdition": "charg\u00e9 de l'outre-mer", "libelleAbrege": "Outre-mer", "libelleAbrev": "OUT", "viMoDe": {"dateDebut": "2007-06-19", "dateAgrement": null, "dateFin": "2008-03-17"}, "organeParent": "PO384206"}}