{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO388026", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re d'Etat, Ministre de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "libelleEdition": "de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "libelleAbrege": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "libelleAbrev": "EDA", "viMoDe": {"dateDebut": "2007-06-19", "dateAgrement": null, "dateFin": "2008-03-17"}, "organeParent": "PO384206"}}