{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO391180", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e des groupes d'\u00e9tudes et des offices parlementaires", "libelleEdition": "de la D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e des groupes d'\u00e9tudes et des offices parlementaires", "libelleAbrege": "Groupes d'\u00e9tudes et offices", "libelleAbrev": "ETU", "viMoDe": {"dateDebut": "2007-06-28", "dateAgrement": null, "dateFin": "2009-10-06"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}