{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO394834", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale de l'admission exceptionnelle au s\u00e9jour", "libelleEdition": "de la Commission nationale de l'admission exceptionnelle au s\u00e9jour", "libelleAbrege": "Admission au s\u00e9jour", "libelleAbrev": "235", "viMoDe": {"dateDebut": "2006-10-20", "dateAgrement": null, "dateFin": "2014-02-17"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "Article R. 313-33 du code de l\u2019entr\u00e9e et du s\u00e9jour des \u00e9trangers et du droit d\u2019asile", "siteInternet": null, "nombreReunionsAnnuelles": null}}