{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO408111", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9tention de s\u00fbret\u00e9 et \u00e0 la d\u00e9claration d'irresponsabilit\u00e9 p\u00e9nale pour cause de trouble mental", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9tention de s\u00fbret\u00e9 et \u00e0 la d\u00e9claration d'irresponsabilit\u00e9 p\u00e9nale pour cause de trouble mental", "libelleAbrege": "r\u00e9tention de s\u00fbret\u00e9", "libelleAbrev": "442-07-08", "viMoDe": {"dateDebut": "2008-02-01", "dateAgrement": null, "dateFin": "2008-02-07"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}