{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO405961", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation sp\u00e9ciale charg\u00e9e de la question des groupes d'int\u00e9r\u00eat", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation sp\u00e9ciale charg\u00e9e de la question des groupes d'int\u00e9r\u00eat", "libelleAbrege": "Groupes d'int\u00e9r\u00eat", "libelleAbrev": "QGI", "viMoDe": {"dateDebut": "2007-12-19", "dateAgrement": null, "dateFin": "2009-06-17"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}