{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO402919", "codeType": "GE", "libelle": "D\u00e9pendance des personnes \u00e2g\u00e9es, Alzheimer", "libelleEdition": "sur la d\u00e9pendance des personnes \u00e2g\u00e9es et la maladie d'Alzheimer", "libelleAbrege": "D\u00e9pendance", "libelleAbrev": "DEP", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2007-10-31", "dateFin": "2012-06-19"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}