{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO405049", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale des comp\u00e9tences et des talents", "libelleEdition": "de la Commission nationale des comp\u00e9tences et des talents", "libelleAbrege": "Comp\u00e9tences et talents", "libelleAbrev": "241", "viMoDe": {"dateDebut": "2007-03-21", "dateAgrement": null, "dateFin": "2014-02-17"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "Article R. 315-2 du code de l\u2019entr\u00e9e et du s\u00e9jour des \u00e9trangers et du droit d\u2019asile", "siteInternet": null, "nombreReunionsAnnuelles": null}}