{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO417003", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du Premier ministre charg\u00e9 de la mise en oeuvre du plan de relance", "libelleEdition": "charg\u00e9 de la mise en oeuvre du plan de relance", "libelleAbrege": "Plan de relance", "libelleAbrev": "PDR", "viMoDe": {"dateDebut": "2008-12-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2010-11-13"}, "organeParent": "PO384206"}}