{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO410990", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 la coop\u00e9ration et \u00e0 la francophonie, aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes", "libelleEdition": "\u00e0 la coop\u00e9ration et \u00e0 la francophonie, aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Coop\u00e9ration et francophonie", "libelleAbrev": "COP", "viMoDe": {"dateDebut": "2008-03-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2010-07-04"}, "organeParent": "PO384206"}}