{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO410959", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l' Immigration, de l'int\u00e9gration, de l'identit\u00e9 nationale et du d\u00e9veloppement solidaire", "libelleEdition": "de  l' Immigration, de l'int\u00e9gration, de l'identit\u00e9 nationale et du d\u00e9veloppement solidaire", "libelleAbrege": "Immigration, int\u00e9gration, identit\u00e9 nationale et d\u00e9veloppement solidaire", "libelleAbrev": "IMM", "viMoDe": {"dateDebut": "2008-03-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2009-01-14"}, "organeParent": "PO384206"}}