{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO419525", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer, en charge des technologies vertes et des n\u00e9gociations sur le climat", "libelleEdition": "de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer, en charge des technologies vertes et des n\u00e9gociations sur le climat", "libelleAbrege": "\u00c9cologie, \u00e9nergie, d\u00e9veloppement durable et mer", "libelleAbrev": "EED", "viMoDe": {"dateDebut": "2009-06-23", "dateAgrement": null, "dateFin": "2010-11-13"}, "organeParent": "PO384206"}}