{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO416588", "codeType": "OFFPAR", "libelle": "Groupe de travail Assembl\u00e9e nationale - S\u00e9nat sur la crise financi\u00e8re internationale", "libelleEdition": "du groupe de travail Assembl\u00e9e nationale - S\u00e9nat sur la crise financi\u00e8re internationale", "libelleAbrege": "groupe de travail Assembl\u00e9e - S\u00e9nat sur la crise financi\u00e8re internationale", "libelleAbrev": "GRPCRISE", "viMoDe": {"dateDebut": "2008-10-29", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-06-19"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}