{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO410970", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 l'industrie et \u00e0 la consommation, aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9conomie, de l'industrie et de l'emploi. Porte- parole du Gouvernement", "libelleEdition": "\u00e0 l'industrie et \u00e0 la consommation, aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9conomie, de l'industrie et de l'emploi. Porte- parole du Gouvernement", "libelleAbrege": "Industrie et consommation", "libelleAbrev": "IND", "viMoDe": {"dateDebut": "2008-03-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2009-06-23"}, "organeParent": "PO384206"}}