{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO410984", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 l'am\u00e9nagement du territoire, aupr\u00e8s du ministre d'Etat, ministre de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de l'am\u00e9nagement du territoire", "libelleEdition": "\u00e0 l'am\u00e9nagement du territoire, aupr\u00e8s du ministre d'Etat, ministre de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de l'am\u00e9nagement du territoire", "libelleAbrege": "Am\u00e9nagement du territoire", "libelleAbrev": "AME", "viMoDe": {"dateDebut": "2008-03-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2009-06-23"}, "organeParent": "PO384206"}}