{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO410978", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 l'int\u00e9rieur et aux collectivit\u00e9s territoriales, aupr\u00e8s de la ministre de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer et des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleEdition": "\u00e0 l'int\u00e9rieur et aux collectivit\u00e9s territoriales, aupr\u00e8s de la ministre de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer et des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrege": "Int\u00e9rieur et collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrev": "ICT", "viMoDe": {"dateDebut": "2008-03-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2010-11-13"}, "organeParent": "PO384206"}}