{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO410988", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 l'outre-mer, aupr\u00e8s de la ministre de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer et des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleEdition": "\u00e0 l'outre-mer, aupr\u00e8s de la ministre de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer et des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrege": "Outre-mer", "libelleAbrev": "OUT", "viMoDe": {"dateDebut": "2008-03-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2009-06-23"}, "organeParent": "PO384206"}}