{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO419589", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'Etat aux affaires europ\u00e9ennes", "libelleEdition": "charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrev": "AEU", "viMoDe": {"dateDebut": "2009-06-23", "dateAgrement": null, "dateFin": "2010-11-13"}, "organeParent": "PO384206"}}