{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO418172", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'immigration, int\u00e9gration, identit\u00e9 nationale et d\u00e9veloppement solidaire", "libelleEdition": "de l'immigration, int\u00e9gration, identit\u00e9 nationale et d\u00e9veloppement solidaire", "libelleAbrege": "Immigration, int\u00e9gration, identit\u00e9 nationale et d\u00e9veloppement solidaire", "libelleAbrev": "IMM", "viMoDe": {"dateDebut": "2009-01-15", "dateAgrement": null, "dateFin": "2010-11-13"}, "organeParent": "PO384206"}}