{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO410972", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'Etat \u00e0 la prospective, \u00e0 l'\u00e9valuation des politiques publiques et au d\u00e9veloppement de l'\u00e9conomie num\u00e9rique, aupr\u00e8s du Premier ministre", "libelleEdition": "charg\u00e9 de la prospective, de l'\u00e9valuation des politiques publiques et du d\u00e9veloppement de l'\u00e9conomie num\u00e9rique, aupr\u00e8s du Premier ministre", "libelleAbrege": "Prospective, politiques publiques et \u00e9conomie num\u00e9rique", "libelleAbrev": "PRO", "viMoDe": {"dateDebut": "2008-03-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2009-01-14"}, "organeParent": "PO384206"}}