{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO422272", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer, des collectivit\u00e9s territoriales, charg\u00e9 de l'outre-mer", "libelleEdition": "charg\u00e9e de l'outre-mer aupr\u00e8s du ministre de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer, des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrege": "Outre-mer", "libelleAbrev": "OUT", "viMoDe": {"dateDebut": "2009-11-06", "dateAgrement": null, "dateFin": "2010-11-13"}, "organeParent": "PO384206"}}