{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO427543", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes, charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes, charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrev": "AEU", "viMoDe": {"dateDebut": "2011-02-27", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-05-10"}, "organeParent": "PO425695"}}