{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO425712", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie, charg\u00e9 du commerce, de l'artisanat, des petites et moyennes entreprises, du tourisme, des services, des professions lib\u00e9\u00e9rales et de la consommation", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie, charg\u00e9 du commerce, de l'artisanat, des petites et moyennes entreprises, du tourisme, des services, des professions lib\u00e9\u00e9rales et de la consommation", "libelleAbrege": "Commerce, artisanat, PME, tourisme, services et consommation", "libelleAbrev": "CAP", "viMoDe": {"dateDebut": "2010-11-14", "dateAgrement": null, "dateFin": "2011-06-29"}, "organeParent": "PO425695"}}