{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO423361", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat charg\u00e9 de la fonction publique", "libelleEdition": "charg\u00e9 de la fonction publique", "libelleAbrege": "Fonction publique (II)", "libelleAbrev": "FON", "viMoDe": {"dateDebut": "2010-03-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2010-11-13"}, "organeParent": "PO384206"}}