{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO425736", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre du budget, des comptes publics, de la fonction publique et de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat, charg\u00e9 de la fonction publique", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre du budget, des comptes publics, de la fonction publique et de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat, charg\u00e9 de la fonction publique", "libelleAbrege": "Fonction publique", "libelleAbrev": "FON", "viMoDe": {"dateDebut": "2010-11-14", "dateAgrement": null, "dateFin": "2011-05-31"}, "organeParent": "PO425695"}}