{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO421619", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion sur le projet de loi relatif \u00e0 l'orientation et \u00e0 la formation professionnelle tout au long de la vie", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 l'orientation et \u00e0 la formation professionnelle tout au long de la vie", "libelleAbrege": "Formation professionnelle", "libelleAbrev": "1628", "viMoDe": {"dateDebut": "2009-09-25", "dateAgrement": null, "dateFin": "2009-10-26"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}