{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO427549", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer, des collectivit\u00e9s territoriales et de l'immigration", "libelleEdition": "de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer, des collectivit\u00e9s territoriales et de l'immigration", "libelleAbrege": "Int\u00e9rieur, outre-mer, collectivit\u00e9s territoriales et immigration", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe": {"dateDebut": "2011-02-27", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-05-10"}, "organeParent": "PO425695"}}