{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO420966", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la mobilit\u00e9 et aux parcours professionnels dans la fonction publique", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la mobilit\u00e9 et aux parcours professionnels dans la fonction publique", "libelleAbrege": "Fonction publique", "libelleAbrev": "845", "viMoDe": {"dateDebut": "2009-07-07", "dateAgrement": null, "dateFin": "2009-09-01"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}