{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO425732", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9ducation nationale, de la jeunesse et de la vie associative, charg\u00e9 de la jeunesse et de la vie associative", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9ducation nationale, de la jeunesse et de la vie associative, charg\u00e9e de la jeunesse et de la vie associative", "libelleAbrege": "Jeunesse et vie associative", "libelleAbrev": "JSA", "viMoDe": {"dateDebut": "2010-11-14", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-05-10"}, "organeParent": "PO425695"}}