{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO425714", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie, charg\u00e9 du commerce ext\u00e9rieur", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie, charg\u00e9 du commerce ext\u00e9rieur", "libelleAbrege": "Commerce ext\u00e9rieur", "libelleAbrev": "CEX", "viMoDe": {"dateDebut": "2010-11-14", "dateAgrement": null, "dateFin": "2011-06-29"}, "organeParent": "PO425695"}}