{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO425740", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer, des collectivit\u00e9s territoriales et de l'immigration, charg\u00e9 des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer, des collectivit\u00e9s territoriales et de l'immigration, charg\u00e9 des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrege": "Collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrev": "ICT", "viMoDe": {"dateDebut": "2010-11-14", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-05-10"}, "organeParent": "PO425695"}}