{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO425706", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre du travail, de l'emploi et de la sant\u00e9, charg\u00e9 de l'apprentissage et de la formation professionnelle", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre du travail, de l'emploi et de la sant\u00e9, charg\u00e9e de l'apprentissage et de la formation professionnelle", "libelleAbrege": "Apprentissage et formation professionnelle", "libelleAbrev": "APP", "viMoDe": {"dateDebut": "2010-11-14", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-05-10"}, "organeParent": "PO425695"}}