{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO425247", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e du patrimoine artistique et culturel", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e du patrimoine artistique et culturel", "libelleAbrege": "Patrimoine artistique et culturel", "libelleAbrev": "DPAC", "viMoDe": {"dateDebut": "2010-10-06", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-06-19"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "13", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}