{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO429224", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s de la ministre des solidarit\u00e9s et de la coh\u00e9sion sociale, charg\u00e9 de la famille", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la ministre des solidarit\u00e9s et de la coh\u00e9sion sociale, charg\u00e9e de la famille", "libelleAbrege": "Famille", "libelleAbrev": "FAM", "viMoDe": {"dateDebut": "2011-06-29", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-05-10"}, "organeParent": "PO425695"}}