{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO425708", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre du travail, de l'emploi et de la sant\u00e9, charg\u00e9 de la sant\u00e9", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre du travail, de l'emploi et de la sant\u00e9, charg\u00e9e de la sant\u00e9", "libelleAbrege": "Sant\u00e9", "libelleAbrev": "SAN", "viMoDe": {"dateDebut": "2010-11-14", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-05-10"}, "organeParent": "PO425695"}}