{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO424836", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 de pr\u00e9figuration de la cr\u00e9ation d'un registre national des cr\u00e9dits aux particuliers", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 de pr\u00e9figuration de la cr\u00e9ation d'un registre national des cr\u00e9dits aux particuliers", "libelleAbrege": "Cr\u00e9dits aux particuliers", "libelleAbrev": "266", "viMoDe": {"dateDebut": "2010-08-20", "dateAgrement": null, "dateFin": "2011-08-01"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "Article 3 du d\u00e9cret n\u00b0 2010-827 du 20 juillet 2010", "siteInternet": null, "nombreReunionsAnnuelles": null}}