{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO423696", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 national du d\u00e9veloppement durable et du Grenelle de l'environnement", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 national du d\u00e9veloppement durable et du Grenelle de l'environnement", "libelleAbrege": "D\u00e9veloppement durable", "libelleAbrev": "263", "viMoDe": {"dateDebut": "2010-04-13", "dateAgrement": null, "dateFin": "2013-08-13"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "Article D. 134-3 du code de l\u2019environnement", "siteInternet": null, "nombreReunionsAnnuelles": null}}