{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO429222", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes, charg\u00e9 des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes, charg\u00e9 des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrege": "Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrev": "FET", "viMoDe": {"dateDebut": "2011-06-29", "dateAgrement": null, "dateFin": "2011-09-26"}, "organeParent": "PO425695"}}