{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO431080", "codeType": "OFFPAR", "libelle": "Comit\u00e9 parlementaire charg\u00e9 de veiller au respect du principe du repos dominical pos\u00e9 \u00e0 l'article L.3132-3 du code du travail", "libelleEdition": "Comit\u00e9 parlementaire charg\u00e9 de veiller au respect du principe du repos dominical pos\u00e9 \u00e0 l'article L.3132-3 du code du travail", "libelleAbrege": "comit\u00e9 parlementaire pour le respect du repos dominical", "libelleAbrev": "REPOS", "viMoDe": {"dateDebut": "2009-08-10", "dateAgrement": null, "dateFin": "2011-11-09"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}