{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO514481", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des transports", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des transports", "libelleAbrege": "Transports", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-02-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-05-10"}, "organeParent": "PO425695"}}