{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO591256", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des petites et moyennes entreprises, de l'innovation et de l'\u00e9conomie num\u00e9rique", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des petites et moyennes entreprises, de l'innovation et de l'\u00e9conomie num\u00e9rique", "libelleAbrege": "Petites et moyennes entreprises, innovation et \u00e9conomie num\u00e9rique", "libelleAbrev": "PIE", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-05-17", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-06-18"}, "organeParent": "PO590011"}}