{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO591253", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des transports et de l'\u00e9conomie maritime", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des transports et de l'\u00e9conomie maritime", "libelleAbrege": "Transports et \u00e9conomie maritime", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-05-17", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-06-18"}, "organeParent": "PO590011"}}