{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO591238", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de l'artisanat, du commerce et du tourisme", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de l'artisanat, du commerce et du tourisme", "libelleAbrege": "Artisanat, commerce et tourisme", "libelleAbrev": "ACT", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-05-17", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-06-18"}, "organeParent": "PO590011"}}