{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO591250", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger et de la francophonie", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger et de la francophonie", "libelleAbrege": "Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger et francophonie", "libelleAbrev": "FET", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-05-17", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-06-18"}, "organeParent": "PO590011"}}