{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO591235", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des personnes \u00e2g\u00e9es et de la d\u00e9pendance", "libelleEdition": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des personnes \u00e2g\u00e9es et de la d\u00e9pendance", "libelleAbrege": "Personnes \u00e2g\u00e9es et d\u00e9pendance", "libelleAbrev": "AGE", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-05-17", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-06-18"}, "organeParent": "PO590011"}}