{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO591241", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minst\u00e8re charg\u00e9 de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleEdition": "Minst\u00e8re charg\u00e9 de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrege": "\u00c9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrev": "SOL", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-05-17", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-06-18"}, "organeParent": "PO590011"}}