{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO60219", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur pour le reclassement professionnel et social des travailleurs handicap\u00e9s", "libelleEdition": "du conseil sup\u00e9rieur pour le reclassement professionnel et social des travailleurs handicap\u00e9s", "libelleAbrege": "Travailleurs handicap\u00e9s", "libelleAbrev": "077", "viMoDe": {"dateDebut": "1959-08-03", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-05-14"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "ART. R.323-81 et R.323-82 du code du travail", "siteInternet": null, "nombreReunionsAnnuelles": null}}