{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO60285", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale des comptes de la formation professionnelle", "libelleEdition": "de la commission nationale des comptes de la formation professionnelle", "libelleAbrege": "Formation", "libelleAbrev": "146", "viMoDe": {"dateDebut": "1996-03-12", "dateAgrement": null, "dateFin": "2002-04-29"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "ART. D 910-22 A D. 910-30 du code du travail (D\u00e9cret 96-190 du 12 mars 1996 relatif \u00e0 la composition et aux modalit\u00e9s de fonctionnement de la commission nationale des comptes de la formation professionnelle)", "siteInternet": null, "nombreReunionsAnnuelles": null}}