{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO60207", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 national des retrait\u00e9s et des personnes \u00e2g\u00e9es", "libelleEdition": "du Comit\u00e9 national des retrait\u00e9s et des personnes \u00e2g\u00e9es", "libelleAbrege": "Retrait\u00e9s et personnes ag\u00e9es", "libelleAbrev": "64", "viMoDe": {"dateDebut": "1982-08-04", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-09-07"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "Article D. 149-4 du code de l\u2019action sociale et des familles", "siteInternet": null, "nombreReunionsAnnuelles": null}}