{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO653311", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de la formation professionnelle et de l'apprentissage", "libelleEdition": "charg\u00e9 de la formation professionnelle et de l'apprentissage", "libelleAbrege": "Formation professionnelle et apprentissage", "libelleAbrev": "FPA", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-06-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2013-03-19"}, "organeParent": "PO653199"}}