{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO656014", "codeType": "GP", "libelle": "\u00c9cologiste", "libelleEdition": "du groupe \u00e9cologiste", "libelleAbrege": "\u00c9colo", "libelleAbrev": "ECOLO", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-06-26", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-05-19"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Minoritaire"}}