{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO653296", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 de l'\u00e9conomie sociale et solidaire et de la consommation", "libelleEdition": "charg\u00e9 de l'\u00e9conomie sociale et solidaire et de la consommation", "libelleAbrege": "\u00c9conomie sociale et solidaire et consommation", "libelleAbrev": "SOL", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-06-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2014-03-31"}, "organeParent": "PO653199"}}