{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO653353", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleEdition": "charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleAbrege": "Transports, mer et p\u00eache", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-06-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2013-07-02"}, "organeParent": "PO653199"}}