{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO656022", "codeType": "GP", "libelle": "Radical, r\u00e9publicain, d\u00e9mocrate et progressiste", "libelleEdition": "du groupe radical, r\u00e9publicain, d\u00e9mocrate et progressiste", "libelleAbrege": "RRDP", "libelleAbrev": "RRDP", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-06-26", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-06-20"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Minoritaire"}}