{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO665162", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e des repr\u00e9sentants d'int\u00e9r\u00eat et des groupes d'\u00e9tudes", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e des repr\u00e9sentants d'int\u00e9r\u00eat et des groupes d'\u00e9tudes", "libelleAbrege": "Repr\u00e9sentants d'int\u00e9r\u00eat et GE", "libelleAbrev": "REP", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-06-20"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}