{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO677877", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil sup\u00e9rieur de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleEdition": "du Conseil sup\u00e9rieur de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrege": "Economie sociale et solidaire", "libelleAbrev": "268", "viMoDe": {"dateDebut": "2006-07-10", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-06-27"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "Article 4 du d\u00e9cret n\u00b0 2006-826 du 10 juillet 2006", "siteInternet": null, "nombreReunionsAnnuelles": null}}