{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO675743", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les relations avec le Saint Si\u00e8ge", "libelleEdition": "de Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les relations avec le Saint Si\u00e8ge", "libelleAbrege": "Vatican", "libelleAbrev": "VAT", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2012-07-18", "dateFin": "2017-06-20"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "listePays": null}}