{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO686534", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la retenue pour v\u00e9rification du droit au s\u00e9jour et modifiant le d\u00e9lit d'aide au s\u00e9jour irr\u00e9gulier pour en exclure les actions humanitaires et d\u00e9sint\u00e9ress\u00e9es", "libelleEdition": "du projet de loi relatif \u00e0 la retenue pour v\u00e9rification du droit au s\u00e9jour et modifiant le d\u00e9lit d'aide au s\u00e9jour irr\u00e9gulier pour en exclure les actions humanitaires et d\u00e9sint\u00e9ress\u00e9es", "libelleAbrege": "Retenue des \u00e9trangers", "libelleAbrev": "351", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-12-12", "dateAgrement": null, "dateFin": "2012-12-19"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}