{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO686241", "codeType": "GE", "libelle": "Diversit\u00e9 et discriminations li\u00e9es \u00e0 l'origine", "libelleEdition": "Diversit\u00e9 et discriminations li\u00e9es \u00e0 l'origine", "libelleAbrege": "Diversit\u00e9 et discriminations li\u00e9es \u00e0 l'origine", "libelleAbrev": "DIVERSITE", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2012-11-14", "dateFin": "2017-06-20"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}