{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO695599", "codeType": "GE", "libelle": "Vol libre et aviation l\u00e9g\u00e8re", "libelleEdition": "Vol libre et aviation l\u00e9g\u00e8re", "libelleAbrege": "Vol libre et aviation l\u00e9g\u00e8re", "libelleAbrev": "VOL LIBRE", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2013-06-26", "dateFin": "2017-06-20"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}