{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO708719", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant adaptation de la proc\u00e9dure p\u00e9nale au droit de l'Union europ\u00e9enne", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant adaptation de la proc\u00e9dure p\u00e9nale au droit de l'Union europ\u00e9enne", "libelleAbrege": "Adaptation de la proc\u00e9dure p\u00e9nale", "libelleAbrev": "2341", "viMoDe": {"dateDebut": "2015-06-25", "dateAgrement": null, "dateFin": "2015-07-03"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}