{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO703099", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du commerce ext\u00e9rieur, de la promotion du tourisme et des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du commerce ext\u00e9rieur, de la promotion du tourisme et des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrege": "Commerce ext\u00e9rieur, tourisme et Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger", "libelleAbrev": "CEX", "viMoDe": {"dateDebut": "2014-09-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-12-06"}, "organeParent": "PO702883"}}