{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO700746", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la d\u00e9centralisation, de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la fonction publique", "libelleEdition": "de la d\u00e9centralisation, de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la fonction publique", "libelleAbrege": "D\u00e9centralisation, r\u00e9forme de l'\u00c9tat et fonction publique", "libelleAbrev": "REF", "viMoDe": {"dateDebut": "2014-04-03", "dateAgrement": null, "dateFin": "2014-06-03"}, "organeParent": "PO700706"}}