{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO708675", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales, de la sant\u00e9 et des droits des femmes, charg\u00e9 de la famille, de l'enfance, des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales, de la sant\u00e9 et des droits des femmes, charg\u00e9e de la famille, de l'enfance, des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleAbrege": "Famille, enfance, personnes \u00e2g\u00e9es et autonomie", "libelleAbrev": "FAM", "viMoDe": {"dateDebut": "2015-06-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-02-12"}, "organeParent": "PO702883"}}