{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO700845", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie, charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie, charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleAbrege": "Transports, mer et p\u00eache", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe": {"dateDebut": "2014-04-10", "dateAgrement": null, "dateFin": "2014-08-26"}, "organeParent": "PO700706"}}