{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO708672", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche, charg\u00e9 de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche, charg\u00e9 de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleAbrege": "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "libelleAbrev": "ENS", "viMoDe": {"dateDebut": "2015-06-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-12-06"}, "organeParent": "PO702883"}}