{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO704731", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'Etat, aupr\u00e8s du ministre de la d\u00e9fense, charg\u00e9 des anciens combattants et de la m\u00e9moire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de la d\u00e9fense, charg\u00e9 des anciens combattants et de la m\u00e9moire", "libelleAbrege": "Anciens combattants et m\u00e9moire", "libelleAbrev": "ACO", "viMoDe": {"dateDebut": "2014-11-21", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-12-06"}, "organeParent": "PO702883"}}