{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO702896", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du d\u00e9veloppement et de la francophonie", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9e du d\u00e9veloppement et de la francophonie", "libelleAbrege": "Francophonie", "libelleAbrev": "FRP", "viMoDe": {"dateDebut": "2014-08-27", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-02-12"}, "organeParent": "PO702883"}}