{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO700857", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre de la d\u00e9centralisation, de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la fonction publique, charg\u00e9 de la r\u00e9forme territoriale", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre de la d\u00e9centralisation, de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la fonction publique, charg\u00e9 de la r\u00e9forme territoriale", "libelleAbrege": "R\u00e9forme territoriale", "libelleAbrev": "RTE", "viMoDe": {"dateDebut": "2014-04-10", "dateAgrement": null, "dateFin": "2014-06-03"}, "organeParent": "PO700706"}}