{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO701703", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, du redressement productif et du num\u00e9rique, charg\u00e9 du commerce, de l'artisanat, de la consommation et de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, du redressement productif et du num\u00e9rique, charg\u00e9e du commerce, de l'artisanat, de la consommation et de l'\u00e9conomie sociale et solidaire", "libelleAbrege": "Commerce, artisanat, consommation et \u00e9conomie sociale", "libelleAbrev": "ACC", "viMoDe": {"dateDebut": "2014-06-04", "dateAgrement": null, "dateFin": "2014-08-26"}, "organeParent": "PO700706"}}