{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO708669", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la simplification", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9e de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat et de la simplification", "libelleAbrege": "R\u00e9forme de l'Etat et simplification", "libelleAbrev": "REF", "viMoDe": {"dateDebut": "2015-06-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-02-12"}, "organeParent": "PO702883"}}