{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO700861", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9 des personnes handicap\u00e9es et de la lutte contre l'exclusion", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9e des personnes handicap\u00e9es et de la lutte contre l'exclusion", "libelleAbrege": "Handicap\u00e9s et lutte contre l'exclusion", "libelleAbrev": "HAN", "viMoDe": {"dateDebut": "2014-04-10", "dateAgrement": null, "dateFin": "2014-08-26"}, "organeParent": "PO700706"}}