{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO702953", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9 de la politique de la ville", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9e de la politique de la ville", "libelleAbrege": "Politique de la ville", "libelleAbrev": "VIL", "viMoDe": {"dateDebut": "2014-08-27", "dateAgrement": null, "dateFin": "2015-09-03"}, "organeParent": "PO702883"}}