{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO714653", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du num\u00e9rique", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du num\u00e9rique", "libelleAbrege": "Num\u00e9rique", "libelleAbrev": "NUM", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-08-31", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-08-31"}, "organeParent": "PO702883"}}