{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO711555", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019environnement, de l\u2019\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9 des relations internationales sur le climat", "libelleEdition": "de l\u2019environnement, de l\u2019\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9e des relations internationales sur le climat", "libelleAbrege": "Environnement, \u00e9nergie et mer", "libelleAbrev": "ENV", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-02-12", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-12-06"}, "organeParent": "PO702883"}}