{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO712794", "codeType": "GE", "libelle": "Candidature de la France \u00e0 l'exposition universelle de 2025", "libelleEdition": "Candidature de la France \u00e0 l'exposition universelle de 2025", "libelleAbrege": "Candidature de la France \u00e0 l'exposition universelle de 2025", "libelleAbrev": "EXPO 2025", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2016-05-11", "dateFin": "2017-06-20"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}