{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO714737", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du budget et des comptes publics", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du budget et des comptes publics", "libelleAbrege": "Budget et comptes publics", "libelleAbrev": "BUD", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-09-02", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-12-06"}, "organeParent": "PO702883"}}