{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO711587", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 de l\u2019aide aux victimes", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9e de l\u2019aide aux victimes", "libelleAbrege": "Aide aux victimes", "libelleAbrev": "AVI", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-02-12", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-12-06"}, "organeParent": "PO702883"}}