{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO715537", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission d\u2019information sur les incidences des nouvelles normes europ\u00e9ennes en mati\u00e8re de protection des donn\u00e9es personnelles sur la l\u00e9gislation fran\u00e7aise", "libelleEdition": "de la mission d\u2019information sur les incidences des nouvelles normes europ\u00e9ennes en mati\u00e8re de protection des donn\u00e9es personnelles sur la l\u00e9gislation fran\u00e7aise", "libelleAbrege": "Normes europ\u00e9ennes en mati\u00e8re de protection des donn\u00e9es personnelles", "libelleAbrev": "PROTECT", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-11-23", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-02-22"}, "organeParent": "PO59051", "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}