{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO711599", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9 des personnes handicap\u00e9es et de la lutte contre l'exclusion", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9e des personnes handicap\u00e9es et de la lutte contre l'exclusion", "libelleAbrege": "Personnes handicap\u00e9es et lutte contre l'exclusion", "libelleAbrev": "HAN", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-02-12", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-12-06"}, "organeParent": "PO702883"}}