{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO711611", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019Etat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9 de la ville", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de la ville, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9e de la ville", "libelleAbrege": "Ville", "libelleAbrev": "VIL", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-02-12", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-12-06"}, "organeParent": "PO702883"}}