{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO711596", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019Etat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l\u2019environnement, de l\u2019\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9 des relations internationales sur le climat, charg\u00e9 de la biodiversit\u00e9", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l\u2019environnement, de l\u2019\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9e des relations internationales sur le climat, charg\u00e9 de la biodiversit\u00e9", "libelleAbrege": "Biodiversit\u00e9", "libelleAbrev": "BIO", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-02-12", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-12-06"}, "organeParent": "PO702883"}}