{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO716629", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi ratifiant les ordonnances n\u00b0 2016-1019 du 27 juillet 2016 relative \u00e0 l'autoconsommation d'\u00e9lectricit\u00e9 et n\u00b0 2016-1059 du 3 ao\u00fbt 2016 relative \u00e0 la production d'\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir d'\u00e9nergies renouvelables et visant \u00e0 adapter certaines dispositions relatives aux r\u00e9seaux d'\u00e9lectricit\u00e9 et de gaz et aux \u00e9nergies renouvelables", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi ratifiant les ordonnances n\u00b0 2016-1019 du 27 juillet 2016 relative \u00e0 l'autoconsommation d'\u00e9lectricit\u00e9 et n\u00b0 2016-1059 du 3 ao\u00fbt 2016 relative \u00e0 la production d'\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir d'\u00e9nergies renouvelables et visant \u00e0 adapter certaines dispositions relatives aux r\u00e9seaux d'\u00e9lectricit\u00e9 et de gaz et aux \u00e9nergies renouvelables", "libelleAbrege": "Autoconsommation d'\u00e9lectricit\u00e9", "libelleAbrev": "4122", "viMoDe": {"dateDebut": "2017-01-25", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-02-02"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}