{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO715828", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'agriculture, de l'agroalimentaire et de la for\u00eat", "libelleEdition": "de l'agriculture, de l'agroalimentaire et de la for\u00eat, porte-parole du Gouvernement", "libelleAbrege": "Agriculture, agroalimentaire et for\u00eat", "libelleAbrev": "AGR", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-12-07", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-05-17"}, "organeParent": "PO715793"}}