{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO715905", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re du travail, de l'emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social, charg\u00e9 de la formation professionnelle\u00a0et de l\u2019apprentissage", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre du travail, de l\u2019emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social, charg\u00e9e de la formation professionnelle et de l\u2019apprentissage", "libelleAbrege": "Formation professionnelle et apprentissage", "libelleAbrev": "FOR", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-12-07", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-05-17"}, "organeParent": "PO715793"}}