{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO715915", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9 du num\u00e9rique et de l'innovation", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie et des finances, charg\u00e9e du num\u00e9rique et de l'innovation", "libelleAbrege": "Num\u00e9rique et innovation", "libelleAbrev": "NUM", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-12-07", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-02-27"}, "organeParent": "PO715793"}}