{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO711593", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l\u2019environnement, de l\u2019\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9 des relations internationales sur le climat, charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l\u2019environnement, de l\u2019\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9 des relations internationales sur le climat, charg\u00e9 des transports, de la mer et de la p\u00eache", "libelleAbrege": "Transports, mer et p\u00eache", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-02-12", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-12-06"}, "organeParent": "PO702883"}}