{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO715801", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'environnement, de l'\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9 des relations internationales sur le climat", "libelleEdition": "de l'environnement, de l'\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9e des relations internationales sur le climat", "libelleAbrege": "Environnement, \u00e9nergie et mer", "libelleAbrev": "ENV", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-12-07", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-05-17"}, "organeParent": "PO715793"}}