{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO715948", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9 des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s de la ministre des affaires sociales et de la sant\u00e9, charg\u00e9e des personnes \u00e2g\u00e9es et de l'autonomie", "libelleAbrege": "Personnes \u00e2g\u00e9es et autonomie", "libelleAbrev": "AGE", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-12-07", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-05-17"}, "organeParent": "PO715793"}}