{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO713965", "codeType": "COMSPSENAT", "libelle": "Groupe de travail pr\u00e9figurant commission sp\u00e9ciale Egalit\u00e9 et citoyennet\u00e9", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Groupe de travail pr\u00e9figurant commission sp\u00e9ciale Egalit\u00e9 et citoyennet\u00e9", "libelleAbrev": "CITOY", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-06-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-07-07"}, "organeParent": null}}