{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO715822", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'am\u00e9nagement du territoire, de la ruralit\u00e9 et des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleEdition": "de l'am\u00e9nagement du territoire, de la ruralit\u00e9 et des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrege": "Am\u00e9nagement du territoire, ruralit\u00e9 et collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrev": "ATR", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-12-07", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-05-17"}, "organeParent": "PO715793"}}