{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO711590", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du d\u00e9veloppement et de la francophonie", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international, charg\u00e9 du d\u00e9veloppement et de la francophonie", "libelleAbrege": "D\u00e9veloppement et francophonie", "libelleAbrev": "DEV", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-02-12", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-12-06"}, "organeParent": "PO702883"}}