{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO711608", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019Etat, aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l\u2019am\u00e9nagement du territoire, de la ruralit\u00e9 et des collectivit\u00e9s territoriales, charg\u00e9 des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l\u2019am\u00e9nagement du territoire, de la ruralit\u00e9 et des collectivit\u00e9s territoriales, charg\u00e9e des collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrege": "Collectivit\u00e9s territoriales", "libelleAbrev": "COT", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-02-12", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-12-06"}, "organeParent": "PO702883"}}