{"organe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PO759809", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre de la transition \u00e9cologique et solidaire", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre de la transition \u00e9cologique et solidaire", "libelleAbrege": "Transition \u00e9cologique et solidaire (Mme Wargon, SE aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat)", "libelleAbrev": "TRE", "viMoDe": {"dateDebut": "2018-10-17", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO725688"}}