{"id": "VTANR5L15V749", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 973 de M. Lagarde et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 16 du projet de loi portant \u00e9volution du logement de l'am\u00e9nagement et du num\u00e9rique (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "43", "date": "2018-06-01"}