{"id": "VTANR5L15V1504", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 341 de M. Aviragnet \u00e0 l'amendement n\u00b0 90 de la commission des affaires sociales \u00e0 l'article 44 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2019 (nouvelle lecture).", "nb_votants": "63", "date": "2018-11-28"}