{"id": "VTANR5L15V2457", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Libert\u00e9s et Territoires\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 61 de M. Le Fur et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 4 de la proposition de loi relative \u00e0 la protection patrimoniale des langues r\u00e9gionales et \u00e0 leur promotion (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "51", "date": "2020-02-13"}