{"id": "VTANR5L15V130", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "President(e) du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 393 de M. Ciotti et l'amendement identique \u00e0 l'article 7 bis du projet de loi renfor\u00e7ant la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure et la lutte contre le terrorisme (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "95", "date": "2017-09-28"}