{"id": "VTANR5L15V496", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 899 de M. Prud'homme \u00e0 l'article 5 du projet de loi pour une immigration ma\u00eetris\u00e9e un droit d'asile effectif et une int\u00e9gration r\u00e9ussie (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "98", "date": "2018-04-19"}