{"id": "VTANR5L15V2184", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 701 de la commission des affaires sociales et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 7 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2020 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "109", "date": "2019-10-23"}