{"id": "VTANR5L15V1187", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 559 de M. Peu \u00e0 l'article 45 du projet de loi relatif \u00e0 la croissance et la transformation des entreprises (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "81", "date": "2018-10-03"}