{"id": "VTANR5L15V1108", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 472 de M. Boudi\u00e9 et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 19 ter du projet de loi pour une immigration ma\u00eetris\u00e9e un droit d'asile effectif et une int\u00e9gration r\u00e9ussie (nouvelle lecture).", "nb_votants": "78", "date": "2018-07-26"}