{"id": "VTANR5L15V2044", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 adapter l'organisation des communes nouvelles \u00e0 la diversit\u00e9 des territoires (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "66", "date": "2019-07-10"}