{"id": "VTANR5L15V668", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 549 de M. Bournazel \u00e0 l'article 11 ter du projet de loi pour l'\u00e9quilibre des relations commerciales dans le secteur agricole et alimentaire et une alimentation saine et durable (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "45", "date": "2018-05-26"}