{"id": "VTANR5L15V2318", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\" Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 408 (rect.) de Mme Untermaier et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 15 bis B du projet de loi relatif \u00e0 l'engagement dans la vie locale et \u00e0 la proximit\u00e9 de l'action publique (premi\u00e8re lecture)", "nb_votants": "61", "date": "2019-11-21"}