{"id": "VTANR5L15V2264", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1391 de M. Naegelen apr\u00e8s l'article 78 de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2020 (premi\u00e8re lecture) - Mission S\u00e9curit\u00e9s", "nb_votants": "91", "date": "2019-11-05"}