{"id": "VTANR5L15V120", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 245 de M. Bernalicis et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article premier du projet de loi renfor\u00e7ant la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure et la lutte contre le terrorisme (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "164", "date": "2017-09-25"}