{"id": "VTANR5L15V938", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 621 de M. Cherpion \u00e0 l'article premier du projet de loi pour la libert\u00e9 de choisir son avenir professionnel (premi\u00e8re lecture)", "nb_votants": "109", "date": "2018-06-12"}