{"id": "VTANR5L15V1865", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 40 de Mme Thill et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article premier du projet de loi pour la conservation et la restauration de la cath\u00e9drale Notre-Dame de Paris et instituant une souscription nationale \u00e0 cet effet (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "61", "date": "2019-05-10"}