{"id": "VTANR5L15V2445", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi relative \u00e0 la d\u00e9sh\u00e9rence des retraites suppl\u00e9mentaires (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "43", "date": "2020-01-30"}