{"id": "VTANR5L15V2031", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 113 de Mme Pau-Langevin et les amendements identiques suivants apr\u00e8s l'article premier bis de la proposition de loi visant \u00e0 lutter contre la haine sur internet (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "38", "date": "2019-07-04"}