{"id": "VTANR5L15V2209", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1 de M. V\u00e9ran \u00e0 l'article 13 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2020 (seconde d\u00e9lib\u00e9ration) (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "93", "date": "2019-10-24"}