{"id": "VTANR5L15V1826", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 la cr\u00e9ation d'un r\u00e9pertoire des d\u00e9rogations et adaptations normatives applicables aux personnes handicap\u00e9es ou atteintes de maladies rares (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "67", "date": "2019-04-04"}