{"id": "VTANR5L15V1322", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"du Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1096 de Mme Elimas apr\u00e8s l'article 46 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2019 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "57", "date": "2018-10-26"}