{"id": "VTANR5L15V2819", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 339 de Mme Genevard et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article premier A du projet de loi relatif \u00e0 la bio\u00e9thique (deuxi\u00e8me lecture).", "nb_votants": "103", "date": "2020-07-28"}