{"id": "VTANR5L15V2233", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 492 de Mme Manin apr\u00e8s l'article 76 de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2020 (premi\u00e8re lecture) - Mission Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "nb_votants": "75", "date": "2019-10-28"}