{"id": "VTANR5L15V1947", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Libert\u00e9s et Territoires\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1131 (2\u00e8me rect.) de M. Fran\u00e7ois-Michel Lambert apr\u00e8s l'article 1er B du projet de loi d'orientation des mobilit\u00e9s (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "42", "date": "2019-06-13"}