{"id": "VTANR5L15V2347", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1 de M. Pradi\u00e9 \u00e0 l'article 2 quinquies de la proposition de loi visant \u00e0 agir contre les violences au sein de la famille (texte de la commission mixte paritaire).", "nb_votants": "96", "date": "2019-12-11"}