{"id": "VTANR5L15V937", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Nouvelle Gauche\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 2202 de Mme Bareigts et le sous-amendement identique suivant \u00e0 l'amendement n\u00b0 2100 de M. Maillard \u00e0 l'article premier du projet de loi pour la libert\u00e9 de choisir son avenir professionnel (premi\u00e8re lecture)", "nb_votants": "114", "date": "2018-06-12"}