{"id": "VTANR5L15V1221", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 14 de M. Abad \u00e0 l'article 2 bis de la proposition de loi visant \u00e0 la consolidation du mod\u00e8le fran\u00e7ais du don du sang (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "62", "date": "2018-10-11"}