{"id": "VTANR5L15V1350", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "les cr\u00e9dits de la mission Solidarit\u00e9 insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances \u00e0 l'article 39 et \u00c9tat B de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2019 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "57", "date": "2018-11-08"}