{"id": "VTANR5L15V3222", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 975 de Mme Forteza \u00e0 l'article 22 de la proposition de loi relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 globale (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "113", "date": "2020-11-20"}