{"id": "VTANR5L15V669", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 432 (rect.) de M. Vialay et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 11 ter du projet de loi pour l'\u00e9quilibre des relations commerciales dans le secteur agricole et alimentaire et une alimentation saine et durable (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "79", "date": "2018-05-26"}