{"id": "VTANR5L15V2028", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 25 de M. Habib \u00e0 l'article premier de la proposition de loi visant \u00e0 lutter contre la haine sur internet (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "81", "date": "2019-07-03"}