{"id": "VTANR5L15V794", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\" Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 980 de M. Vercamer \u00e0 l'article 29 du projet de loi portant \u00e9volution du logement de l'am\u00e9nagement et du num\u00e9rique (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "72", "date": "2018-06-03"}