{"id": "VTANR5L15V1456", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 204 de M. Bernalicis apr\u00e8s l'article 28 du projet de loi de programmation 2018-2022 et de r\u00e9forme pour la justice (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "34", "date": "2018-11-23"}