{"id": "VTANR5L15V1987", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 17 de M. Hetzel et les amendements identiques suivants apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif aux comp\u00e9tences de la Collectivit\u00e9 europ\u00e9enne d'Alsace (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "60", "date": "2019-06-25"}