{"id": "VTANR5L15V2547", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 41933 de M. Jumel \u00e0 l'amendement n\u00b0 24915 de M. Bouillon \u00e0 l'article premier du projet de loi instituant un syst\u00e8me universel de retraite (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "87", "date": "2020-02-21"}