{"id": "VTANR5L15V2130", "code_type_vote": "SPS", "libelle_type_vote": "scrutin public solennel", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents", "libelle": "l'ensemble du projet de loi autorisant la ratification du trait\u00e9 entre la R\u00e9publique fran\u00e7aise et la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne sur la coop\u00e9ration et l'int\u00e9gration franco-allemande (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "522", "date": "2019-10-08"}