{"id": "VTANR5L15V1850", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\" Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer l'accompagnement des jeunes majeurs vuln\u00e9rables vers l'autonomie (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "49", "date": "2019-05-07"}