{"id": "VTANR5L15V2992", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\" Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "la motion de rejet pr\u00e9alable d\u00e9pos\u00e9e par M. Damien Abad du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2021 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "183", "date": "2020-10-20"}