{
    "id": "VTANR5L15V2596",
    "code_type_vote": "SPO",
    "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire",
    "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"",
    "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 42347 de M. Le Fur \u00e0 l'amendement n\u00b0 458 de Mme Dubi\u00e9 et \u00e0 l' amendement identique suivant \u00e0 l'article premier du projet de loi instituant un syst\u00e8me universel de retraite (premi\u00e8re lecture).",
    "nb_votants": "118",
    "date": "2020-02-23"
}