{"id": "VTANR5L15V2042", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l'organisation et \u00e0 la transformation du syst\u00e8me de sant\u00e9 (texte de la commission mixte paritaire).", "nb_votants": "173", "date": "2019-07-10"}