{"id": "VTANR5L15V1209", "code_type_vote": "SPS", "libelle_type_vote": "scrutin public solennel", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents", "libelle": "l'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la croissance et la transformation des entreprises (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "548", "date": "2018-10-09"}