{"id": "VTANR5L15V2461", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\" Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "la motion de rejet pr\u00e9alable d\u00e9pos\u00e9e par M. Damien Abad du projet de loi organique  relatif au syst\u00e8me universel de retraite (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "240", "date": "2020-02-17"}