{"id": "VTANR5L15V944", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 5 de M. Verch\u00e8re et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 3 du projet de loi pour la libert\u00e9 de choisir son avenir professionnel (premi\u00e8re lecture)", "nb_votants": "98", "date": "2018-06-13"}