{"id": "VTANR5L15V2508", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 42248 de Mme Autain \u00e0 l'amendement n\u00b0 23972 de M. Aviragnet \u00e0 l'article premier du projet de loi instituant un syst\u00e8me universel de retraite (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "131", "date": "2020-02-20"}