{"id": "VTANR5L15V2259", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1173 de M. Coquerel \u00e0 l'article 38 et \u00c9tat B de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2020 (premi\u00e8re lecture) - Mission \u00c9cologie d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables", "nb_votants": "76", "date": "2019-11-04"}