{"id": "VTANR5L15V926", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "la motion de rejet pr\u00e9alable d\u00e9pos\u00e9e par M. Jean-Luc M\u00e9lenchon du projet de loi pour la libert\u00e9 de choisir son avenir professionnel (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "64", "date": "2018-06-11"}