{"id": "VTANR5L15V1928", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement de supression n\u00b0 794 de la commission des finances et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 2 bis du projet de loi d'orientation des mobilit\u00e9s (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "94", "date": "2019-06-05"}