{"id": "VTANR5L15V1099", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 226 de Mme Faucillon et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 15 ter du projet de loi pour une immigration ma\u00eetris\u00e9e un droit d'asile effectif et une int\u00e9gration r\u00e9ussie (nouvelle lecture).", "nb_votants": "76", "date": "2018-07-26"}