{"id": "VTANR5L15V2195", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1584 de M. Christophe apr\u00e8s l'article 8 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2020 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "110", "date": "2019-10-23"}