{"id": "VTANR5L15V1543", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement de suppression n\u00b0 23 du Gouvernement \u00e0 l'article 2 de la proposition de loi visant \u00e0 favoriser la reconnaissance des proches aidants (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "57", "date": "2018-12-06"}