{"id": "VTANR5L15V1847", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\" Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 108 du Gouvernement et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article premier de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer l'accompagnement des jeunes majeurs vuln\u00e9rables vers l'autonomie (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "73", "date": "2019-05-07"}