{"id": "VTANR5L15V317", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 376 de M. Door \u00e0 l'amendement n\u00b0 311 de la commission des affaires sociales \u00e0 l'article 7 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2018 (nouvelle lecture).", "nb_votants": "159", "date": "2017-11-28"}