{"id": "VTANR5L15V670", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement de suppression n\u00b0 512 de M. J\u00e9go et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 11 sexies du projet de loi pour l'\u00e9quilibre des relations commerciales dans le secteur agricole et alimentaire et une alimentation saine et durable (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "78", "date": "2018-05-26"}