{"id": "VTANR5L15V2136", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 2334 de M. G\u00e9rard apr\u00e8s l'article 21 du projet de loi relatif \u00e0 la bio\u00e9thique (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "112", "date": "2019-10-08"}