{"id": "VTANR5L15V2335", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"du Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 r\u00e9duire le co\u00fbt du foncier et \u00e0 augmenter l'offre de logements accessibles aux Fran\u00e7ais (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "90", "date": "2019-11-28"}