{"id": "VTANR5L15V2363", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 16 de M. Garot \u00e0 l'article 2 de la proposition de loi contre la d\u00e9sertification m\u00e9dicale et pour la pr\u00e9vention (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "42", "date": "2019-12-12"}