{"id": "VTANR5L15V397", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0133 de Mme Obono \u00e0 l'amendement n\u00b0 128 du Gouvernement apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9lection des repr\u00e9sentants au Parlement europ\u00e9en (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "69", "date": "2018-02-14"}