{"id": "VTANR5L15V1603", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 225 de M. Vallaud apr\u00e8s l'article premier du projet de loi portant mesures d'urgence \u00e9conomiques et sociales (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "216", "date": "2018-12-20"}