{"id": "VTANR5L15V1837", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "la motion de rejet pr\u00e9alable d\u00e9pos\u00e9e par M. Jean-Luc M\u00e9lenchon du projet de loi relatif \u00e0 la croissance et la transformation des entreprises (lecture d\u00e9finitive).", "nb_votants": "118", "date": "2019-04-11"}