{"id": "VTANR5L15V339", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\" Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "la motion de rejet pr\u00e9alable d\u00e9pos\u00e9e par M. Richard Ferrand de la proposition de loi visant \u00e0 instaurer une taxe sur les transferts de sportifs professionnels (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "100", "date": "2017-12-07"}