{"id": "VTANR5L15V1589", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 1243 de Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Dumas et les sous-amendements identiques suivants \u00e0 l'amendement n\u00b0 925 de la commission des finances \u00e0 l'article 55 sexdecies du projet de loi de finances pour 2019 (nouvelle lecture).", "nb_votants": "99", "date": "2018-12-18"}