{"id": "VTANR5L15V1682", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 1160 de M. Pradi\u00e9 et les sous-amendements identiques suivants \u00e0 l'amendement n\u00b0 1058 du Gouvernement apr\u00e8s l'article 5 quater du projet de loi pour une \u00e9cole de la confiance (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "64", "date": "2019-02-14"}