{"id": "VTANR5L15V1643", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 213 de M. Eliaou et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article premier de la proposition de loi visant \u00e0 pr\u00e9venir les violences lors des manifestations et \u00e0 sanctionner leurs auteurs (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "121", "date": "2019-01-30"}