{"id": "VTANR5L15V578", "code_type_vote": "SPS", "libelle_type_vote": "scrutin public solennel", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents", "libelle": "l'ensemble du projet de loi pour une immigration ma\u00eetris\u00e9e un droit d'asile effectif et une int\u00e9gration r\u00e9ussie (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "391", "date": "2018-04-22"}