{"id": "VTANR5L15V929", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 312 de M. Dharr\u00e9ville et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article premier du projet de loi pour la libert\u00e9 de choisir son avenir professionnel (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "91", "date": "2018-06-12"}