{"id": "VTANR5L15V388", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 71 de M. Prud'homme apr\u00e8s l'article 15 du projet de loi relatif \u00e0 la protection des donn\u00e9es personnelles (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "79", "date": "2018-02-07"}