{"id": "VTANR5L15V2256", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 680 de la commission du d\u00e9veloppement durable et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 38 et \u00c9tat B de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2020 (premi\u00e8re lecture) - Mission \u00c9cologie d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables", "nb_votants": "78", "date": "2019-11-04"}