{"id": "VTANR5L15V1366", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1439 de M. Viry \u00e0 l'article 39 et \u00c9tat B de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2019 - Mission Travail et emploi (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "33", "date": "2018-11-09"}