{"id": "VTANR5L15V1883", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\" Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement de suppression n\u00b0 3 de Mme Kuster et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 9 du projet de loi pour la conservation et la restauration de la cath\u00e9drale Notre-Dame de Paris et instituant une souscription nationale \u00e0 cet effet (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "51", "date": "2019-05-10"}