{"id": "VTANR5L15V2551", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 42166 de M. Coquerel \u00e0 l'amendement n\u00b0 25550 de Mme Bello et aux amendements identiques suivants \u00e0 l'article premier du projet de loi instituant un syst\u00e8me universel de retraite (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "92", "date": "2020-02-21"}