{"id": "VTANR5L15V2122", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 257 de M. Breton et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 14 du projet de loi relatif \u00e0 la bio\u00e9thique (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "33", "date": "2019-10-04"}