{"id": "VTANR5L15V2043", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 21 de M. Viala apr\u00e8s l'article 12 de la proposition de loi visant \u00e0 adapter l'organisation des communes nouvelles \u00e0 la diversit\u00e9 des territoires (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "65", "date": "2019-07-10"}