{"id": "VTANR5L15V1511", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'article 3 de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la prise en charge des cancers p\u00e9diatriques par la recherche le soutien aux aidants familiaux la formation des professionnels et le droit \u00e0 l'oubli (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "78", "date": "2018-11-29"}