{"id": "VTANR5L15V2391", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 2627 de Mme Beauvais \u00e0 l'amendement n\u00b0 2585 du Gouvernement \u00e0 l'article 8 bis du projet de loi relatif \u00e0 la lutte contre le gaspillage et \u00e0 l'\u00e9conomie circulaire (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "156", "date": "2019-12-18"}