{"id": "VTANR5L15V1175", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 36 de M. Fasquelle et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 6 du projet de loi relatif \u00e0 la croissance et la transformation des entreprises (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "39", "date": "2018-09-27"}