{"id": "VTANR5L15V2025", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "la motion de renvoi en commission d\u00e9pos\u00e9e par M. Jean-Luc M\u00e9lenchon de la proposition de loi visant \u00e0 lutter contre la haine sur internet (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "119", "date": "2019-07-03"}