{"id": "VTANR5L15V1698", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 342 de M. Dive et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 9 du projet de loi pour une \u00e9cole de la confiance (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "41", "date": "2019-02-15"}