{"id": "VTANR5L15V441", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "la motion de renvoi en commission d\u00e9pos\u00e9e par M. Richard Ferrand de la proposition de loi visant \u00e0 attribuer la carte du combattant aux soldats engag\u00e9s en Alg\u00e9rie apr\u00e8s les accords d'\u00c9vian du 2 juillet 1962 jusqu'au 1er juillet 1964 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "95", "date": "2018-04-05"}