{"id": "VTANR5L15V1617", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 711 de M. Bernalicis \u00e0 l'article premier et rapport annex\u00e9 du projet de loi de programmation 2018-2022 et de r\u00e9forme pour la justice (nouvelle lecture).", "nb_votants": "67", "date": "2019-01-15"}