{"id": "VTANR5L15V1845", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 29 de Mme Kuster \u00e0 l'article 4 de la proposition de loi relative \u00e0 la cr\u00e9ation du Centre national de la musique (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "76", "date": "2019-05-06"}