{"id": "VTANR5L15V2429", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 d\u00e9finir et prot\u00e9ger le patrimoine sensoriel des campagnes fran\u00e7aises (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "67", "date": "2020-01-30"}