{"id": "VTANR5L15V1512", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Libert\u00e9s et Territoires\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 21 de Mme Dubi\u00e9 et les amendements identiques suivants \u00e0 article 4 de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la prise en charge des cancers p\u00e9diatriques par la recherche le soutien aux aidants familiaux la formation des professionnels et le droit \u00e0 l'oubli (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "86", "date": "2018-11-29"}