{"id": "VTANR5L15V2422", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "la proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la prise en compte des droits de l'enfant dans les travaux de l'Assembl\u00e9e nationale (art. 34-1 de la Constitution).", "nb_votants": "133", "date": "2020-01-28"}