{"id": "VTANR5L15V2179", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\" Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\" Pr\u00e9sident du groupe \"Libert\u00e9s et Territoires\" Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\" Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 697 de la commission des affaires sociales et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 3 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2020 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "145", "date": "2019-10-22"}