{"id": "VTANR5L15V1720", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"du Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 391 de M. Millienne \u00e0 l'article premier de la proposition de loi portant cr\u00e9ation d'une Agence nationale de la coh\u00e9sion des territoires (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "90", "date": "2019-03-11"}