{"id": "VTANR5L15V338", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 \u00e9tendre le dispositif de dons de jours de repos non pris aux aidants familiaux (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "90", "date": "2017-12-07"}