{"id": "VTANR5L15V1541", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "la motion de renvoi en commission d\u00e9pos\u00e9e par M. Gilles Le Gendre de la proposition de loi visant \u00e0 favoriser la reconnaissance des proches aidants (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "64", "date": "2018-12-06"}