{"id": "VTANR5L15V404", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'article premier de la proposition de loi permettant une bonne application du r\u00e9gime d'asile europ\u00e9en (deuxi\u00e8me lecture).", "nb_votants": "62", "date": "2018-02-15"}