{"id": "VTANR5L15V1332", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 495 de M. Ratenon \u00e0 l'article 39 et \u00c9tat B de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2019 (premi\u00e8re lecture) - Mission Outre-mer", "nb_votants": "73", "date": "2018-10-30"}