{"id": "VTANR5L15V232", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe du \"Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 599 de M. Fuchs \u00e0 l'article 29 et \u00c9tat B de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2018 (premi\u00e8re lecture) - Mission Travail et emploi", "nb_votants": "89", "date": "2017-11-08"}