{"id": "VTANR5L15V1932", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 2900 (2e rect.) de Mme Couillard \u00e0 l'article 20 du projet de loi d'orientation des mobilit\u00e9s (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "38", "date": "2019-06-07"}