{"id": "VTANR5L15V1984", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Libert\u00e9s et Territoires\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 293 de M. Acquaviva \u00e0 l'article premier A du projet de loi relatif aux comp\u00e9tences de la Collectivit\u00e9 europ\u00e9enne d'Alsace (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "34", "date": "2019-06-24"}