{"id": "VTANR5L15V1771", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 338 de la commission des affaires culturelles et de l'\u00e9ducation et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 l'organisation et \u00e0 la transformation du syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "110", "date": "2019-03-19"}