{"id": "VTANR5L15V2006", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 917 de Mme Battistel \u00e0 l'amendement n\u00b0 896 de la commission des affaires \u00e9conomiques et aux amendements identiques suivants \u00e0 l'article 3 septies du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9nergie et au climat (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "38", "date": "2019-06-28"}