{"id": "VTANR5L15V2345", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1171 de M. Potier \u00e0 l'article premier bis du projet de loi relatif \u00e0 la lutte contre le gaspillage et \u00e0 l'\u00e9conomie circulaire (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "79", "date": "2019-12-10"}