{"id": "VTANR5L15V1687", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"Pr\u00e9sident du groupe \"Libert\u00e9s et Territoires\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 218 de M. Molac et les amendements identiques suivants apr\u00e8s l'article 6 du projet de loi pour une \u00e9cole de la confiance (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "57", "date": "2019-02-15"}