{"id": "VTANR5L15V2408", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l'engagement dans la vie locale et \u00e0 la proximit\u00e9 de l'action publique (texte de la commission mixte paritaire).", "nb_votants": "105", "date": "2019-12-19"}