{"id": "VTANR5L15V990", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 23 de M. Cordier apr\u00e8s l'article premier de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer les droits des consommateurs en mati\u00e8re de d\u00e9marchage t\u00e9l\u00e9phonique (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "35", "date": "2018-06-21"}