{"id": "VTANR5L15V1825", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 7 de M. Vatin \u00e0 l'article premier de la proposition de loi visant \u00e0 la cr\u00e9ation d'un r\u00e9pertoire des maladies rares ou orphelines (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "64", "date": "2019-04-04"}