{"id": "VTANR5L15V677", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 2740 de M. Potier l'amendement n\u00b0 1150 de M. Moreau \u00e0 l'article 11 duodecies du projet de loi pour l'\u00e9quilibre des relations commerciales dans le secteur agricole et alimentaire et une alimentation saine et durable (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "68", "date": "2018-05-26"}