{"id": "VTANR5L15V2283", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1682 de M. Zumkeller \u00e0 l'article 38 et \u00e9tat B de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2020 (premi\u00e8re lecture) - Mission Sport jeunesse et vie associative", "nb_votants": "26", "date": "2019-11-08"}