{"id": "VTANR5L15V2139", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\" Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\" Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement de suppression n\u00b0 1 du Gouvernement \u00e0 l'article 4 bis du projet de loi relatif \u00e0 la bio\u00e9thique (seconde d\u00e9lib\u00e9ration) (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "169", "date": "2019-10-09"}