{"id": "VTANR5L15V1201", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 2935 de M. Potier \u00e0 l'article 62 ter du projet de loi relatif \u00e0 la croissance et la transformation des entreprises (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "32", "date": "2018-10-05"}