{"id": "VTANR5L15V935", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 2091 de M. Maillard \u00e0 l'article premier du projet de loi pour la libert\u00e9 de choisir son avenir professionnel (premi\u00e8re lecture)", "nb_votants": "67", "date": "2018-06-12"}