{"id": "VTANR5L15V230", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Nouvelle Gauche\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 779 de M. Vallaud et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 29 et \u00c9tat B de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2018 (premi\u00e8re lecture) - Mission Travail et emploi", "nb_votants": "84", "date": "2017-11-08"}