{"id": "VTANR5L15V1797", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 258 de M. Lurton et l'amendement identique suivant apr\u00e8s l'article 7 quinquies du projet de loi relatif \u00e0 l'organisation et \u00e0 la transformation du syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "33", "date": "2019-03-21"}