{"id": "VTANR5L15V2143", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 27 de M. Ruffin apr\u00e8s l'article 11 de la proposition de loi visant \u00e0 agir contre les violences au sein de la famille (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "43", "date": "2019-10-10"}