{"id": "VTANR5L15V2313", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\" Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 771 (rect.) de Mme Battistel et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 11 bis AA du projet de loi relatif l'engagement dans la vie locale et \u00e0 la proximit\u00e9 de l'action publique (premi\u00e8re lecture)", "nb_votants": "113", "date": "2019-11-20"}