{"id": "VTANR5L15V1677", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 1120 de M. de Courson et le sous-amendement identique suivant \u00e0 l'amendement n\u00b0 296 de M. Reiss \u00e0 l'article 4 du projet de loi pour une \u00e9cole de la confiance (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "82", "date": "2019-02-14"}