{"id": "VTANR5L15V237", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 605 de la commission du d\u00e9veloppement durable et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 29 et \u00c9tat B de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2018 (premi\u00e8re lecture) - Mission \u00c9cologie d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9s durables", "nb_votants": "73", "date": "2017-11-09"}