{"id": "VTANR5L15V1646", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Libert\u00e9s et Territoires\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 27 de M. Favennec Becot \u00e0 l'article premier de la proposition de loi pour des mesures d'urgence contre la d\u00e9sertification m\u00e9dicale (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "98", "date": "2019-01-31"}