{"id": "VTANR5L15V2340", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 68 de M. Benoit apr\u00e8s l'article 5 de la proposition de loi relative \u00e0 la transparence de l'information sur les produits agricoles et alimentaires (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "42", "date": "2019-12-04"}