{"id": "VTANR5L15V1662", "code_type_vote": "SPS", "libelle_type_vote": "scrutin public solennel", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 pr\u00e9venir les violences lors des manifestations et \u00e0 sanctionner leurs auteurs (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "553", "date": "2019-02-05"}