{"id": "VTANR5L15V555", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'article 30 du projet de loi pour une immigration ma\u00eetris\u00e9e un droit d'asile effectif et une int\u00e9gration r\u00e9ussie (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "125", "date": "2018-04-22"}