{"id": "VTANR5L15V2242", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "les cr\u00e9dits de la mission Anciens combattants m\u00e9moire et liens avec la Nation \u00e0 l'article 38 et \u00e9tat B de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2020 (premi\u00e8re lecture)", "nb_votants": "83", "date": "2019-10-30"}