{"id": "VTANR5L15V1848", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 123 de Mme Goulet \u00e0 l'amendement n\u00b0 117 du Gouvernement \u00e0 l'article 8 de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer l'accompagnement des jeunes majeurs vuln\u00e9rables vers l'autonomie (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "47", "date": "2019-05-07"}