{"id": "VTANR5L15V1489", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"Pr\u00e9sident du groupe \"Libert\u00e9s et Territoires\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0322 de M. Vercarmer et les sous-amendements identiques suivants \u00e0 l'amendement n\u00b0 44 de la commission des affaires sociales \u00e0 l'article 8 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2019 (nouvelle lecture).", "nb_votants": "124", "date": "2018-11-27"}