{"id": "VTANR5L15V2090", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 2088 de Mme Vanceunebrock-Mialon \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la bio\u00e9thique (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "76", "date": "2019-09-26"}