{"id": "VTANR5L15V1509", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b08 de M. Abad apr\u00e8s l'article premier de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la prise en charge des cancers p\u00e9diatriques par la recherche le soutien aux aidants familiaux la formation des professionnels et le droit \u00e0 l'oubli (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "97", "date": "2018-11-29"}