{"id": "VTANR5L15V962", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1889 de M. Quatennens apr\u00e8s l'article 26 du projet de loi pour la libert\u00e9 de choisir son avenir professionnel (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "42", "date": "2018-06-15"}