{"id": "VTANR5L15V579", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9lection des repr\u00e9sentants au Parlement europ\u00e9en (texte de la commission mixte paritaire).", "nb_votants": "63", "date": "2018-05-14"}