{"id": "VTANR5L15V726", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Nouvelle Gauche\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 2454 de M. Garot apr\u00e8s l'article 15 bis du projet de loi pour l'\u00e9quilibre des relations commerciales dans le secteur agricole et alimentaire et une alimentation saine et durable (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "91", "date": "2018-05-29"}