{"id": "VTANR5L15V1933", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 2323 de M. Prud'homme apr\u00e8s l'article 20 du projet de loi d'orientation des mobilit\u00e9s (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "41", "date": "2019-06-07"}