{"id": "VTANR5L15V1111", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi relative \u00e0 l'encadrement de l'utilisation du t\u00e9l\u00e9phone portable dans les \u00e9tablissements d'enseignement scolaire (texte de la commission mixte paritaire).", "nb_votants": "77", "date": "2018-07-30"}