{"id": "VTANR5L15V2322", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 98 de M. Christophe et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 7 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2020 (nouvelle lecture).", "nb_votants": "47", "date": "2019-11-25"}