{"id": "VTANR5L15V2002", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 575 de M. Aubert \u00e0 l'article 2 du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9nergie et au climat (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "36", "date": "2019-06-27"}