{"id": "VTANR5L15V1024", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 21 de M. Le Fur et les amendements identiques suivants avant l'article premier du projet de loi constitutionnelle pour une d\u00e9mocratie plus repr\u00e9sentative responsable et efficace (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "146", "date": "2018-07-11"}