{"id": "VTANR5L15V1448", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 452 de Mme Karamanli \u00e0 l'article 13 du projet de loi de programmation 2018-2022 et de r\u00e9forme pour la justice (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "62", "date": "2018-11-22"}