{"id": "VTANR5L15V1944", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 3239 de M. Bouillon \u00e0 l'article 1er A et rapport annex\u00e9 du projet de loi d'orientation des mobilit\u00e9s (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "42", "date": "2019-06-13"}