{"id": "VTANR5L15V2059", "code_type_vote": "SPS", "libelle_type_vote": "scrutin public solennel", "demandeur": "Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents", "libelle": "l'ensemble du projet de loi autorisant la ratification de l'accord \u00e9conomique et commercial global entre l'Union europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres d'une part et le Canada d'autre part et de l'accord de partenariat strat\u00e9gique entre l'Union europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres d'une part et le Canada d'autre part (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "553", "date": "2019-07-23"}