{"id": "VTANR5L15V1492", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"Pr\u00e9sident du groupe \"Libert\u00e9s et Territoires\"", "libelle": "l'amendement n\u00b044 de la commission des affaires sociales \u00e0 l'article 8 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2019 (nouvelle lecture).", "nb_votants": "131", "date": "2018-11-27"}