{"id": "VTANR5L15V1174", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "l'amendement de suppression n\u00b0 331 de M. Dharr\u00e9ville et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 6 du projet de loi relatif \u00e0 la croissance et la transformation des entreprises (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "70", "date": "2018-09-27"}