{"id": "VTANR5L15V1940", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 2461 de M. Wulfranc apr\u00e8s l'article 26 du projet de loi d'orientation des mobilit\u00e9s (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "48", "date": "2019-06-11"}