{"id": "VTANR5L15V16", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Nouvelle Gauche\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 463 de M. Vallaud \u00e0 l'article 2 du projet de loi d'habilitation \u00e0 prendre par ordonnances les mesures pour le renforcement du dialogue social (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "151", "date": "2017-07-11"}