{"id": "VTANR5L15V2435", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'article premier de la proposition de loi visant \u00e0 interdire le cumul d'une pension de retraite et d'une indemnit\u00e9 d'activit\u00e9 pour les personnes nomm\u00e9es au Conseil constitutionnel et dans les agences de l'\u00c9tat (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "73", "date": "2020-01-30"}