{"id": "VTANR5L15V410", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe de la \"Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "l'ensemble du projet de loi adopt\u00e9 par le S\u00e9nat autorisant la ratification de l'accord de transport a\u00e9rien entre les \u00c9tats-Unis d'Am\u00e9rique premi\u00e8rement l'Union europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres deuxi\u00e8mement l'Islande troisi\u00e8mement et le Royaume de Norv\u00e8ge quatri\u00e8mement (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "36", "date": "2018-03-06"}