{"id": "VTANR5L15V2311", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1496 de M. Benoit apr\u00e8s l'article 8 du projet de loi relatif l'engagement dans la vie locale et \u00e0 la proximit\u00e9 de l'action publique (premi\u00e8re lecture)", "nb_votants": "75", "date": "2019-11-20"}