{"id": "VTANR5L15V52", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les Constructifs\u00a0: r\u00e9publicains UDI ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1 de M. Door et l'amendement identique suivant apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi ratifiant l'ordonnance n\u00b0 2017-48 du 19 janvier 2017 relative \u00e0 la profession de physicien m\u00e9dical et l'ordonnance n\u00b0 2017-50 du 19 janvier 2017 relative \u00e0 la reconnaissance des qualifications professionnelles dans le domaine de la sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "112", "date": "2017-07-19"}