{"id": "VTANR5L15V1605", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 18 de M. Le Fur et les amendements identiques suivants apr\u00e8s l'article 2 du projet de loi portant mesures d'urgence \u00e9conomiques et sociales (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "199", "date": "2018-12-20"}