{"id": "VTANR5L15V2459", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Libert\u00e9s et Territoires\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi relative \u00e0 la protection patrimoniale des langues r\u00e9gionales et \u00e0 leur promotion (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "49", "date": "2020-02-13"}