{"id": "VTANR5L15V2316", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1633 (rect.) du Gouvernement apr\u00e8s l'article 13 du projet de loi relatif \u00e0 l'engagement dans la vie locale et \u00e0 la proximit\u00e9 de l'action publique (premi\u00e8re lecture)", "nb_votants": "66", "date": "2019-11-21"}