{"id": "VTANR5L15V2011", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 306 de Mme Battistel et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 8 du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9nergie et au climat (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "27", "date": "2019-06-28"}