{"id": "VTANR5L15V1377", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"Pr\u00e9sident du groupe \"Libert\u00e9s et Territoires\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 831 de M. Jean-Louis Bricout et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 39 et \u00c9tat B de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2019 - Mission Coh\u00e9sion des territoires (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "34", "date": "2018-11-09"}