{"id": "VTANR5L15V1714", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'amendement n\u00b044 (rect.) de M. V\u00e9ran apr\u00e8s l'article 3 de la proposition de loi visant \u00e0 prot\u00e9ger la population des dangers de la malbouffe (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "51", "date": "2019-02-21"}