{"id": "VTANR5L15V348", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et ind\u00e9pendants \"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 31 du Gouvernement \u00e0 l'article 24 du projet de loi de programmation des finances publiques pour les ann\u00e9es 2018 \u00e0 2022 (nouvelle lecture).", "nb_votants": "42", "date": "2017-12-15"}