{"id": "VTANR5L15V1113", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi relative \u00e0 l'harmonisation de l'utilisation des cam\u00e9ras mobiles par les autorit\u00e9s de s\u00e9curit\u00e9 publique (premi\u00e8re lecture)", "nb_votants": "55", "date": "2018-07-30"}