{"id": "VTANR5L15V409", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le premier paquet Mobilit\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par la Commission europ\u00e9enne le 31 mai 2017.", "nb_votants": "103", "date": "2018-03-06"}