{"id": "VTANR5L15V656", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Nouvelle Gauche\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 2738 de M. Garot \u00e0 l'amendement n\u00b0 2653 (rect.) de M. Moreau apr\u00e8s l'article 10 ter du projet de loi pour l'\u00e9quilibre des relations commerciales dans le secteur agricole et alimentaire et une alimentation saine et durable (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "68", "date": "2018-05-25"}