{"id": "VTANR5L15V1660", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 19 de M. Pradi\u00e9 apr\u00e8s l'article 8 de la proposition de loi pour une \u00e9cole vraiment inclusive (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "75", "date": "2019-01-31"}