{"id": "VTANR5L15V1217", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\" Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "la motion de rejet pr\u00e9alable d\u00e9pos\u00e9e par M. Gilles Le Gendre de la proposition de loi relative \u00e0 l'inclusion des \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "124", "date": "2018-10-11"}