{"id": "VTANR5L15V2317", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 381 de Mme Pau-Langevin apr\u00e8s l'article 15 du projet de loi relatif \u00e0 l'engagement dans la vie locale et \u00e0 la proximit\u00e9 de l'action publique (premi\u00e8re lecture)", "nb_votants": "57", "date": "2019-11-21"}