{"id": "VTANR5L15V2359", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 22 de M. Vallaud \u00e0 l'article 5 de la proposition de loi portant cr\u00e9ation d'une prime pour le climat et de lutte contre la pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "51", "date": "2019-12-12"}