{"id": "VTANR5L15V2035", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 90 de M. M\u00e9lenchon \u00e0 l'article 3 de la proposition de loi visant \u00e0 lutter contre la haine sur internet (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "34", "date": "2019-07-04"}