{"id": "VTANR5L15V1275", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 1557 de M. V\u00e9ran et le sous-amendement identique suivant \u00e0 l'amendement n\u00b0 1548 du Gouvernement \u00e0 l'article 8 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2019 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "136", "date": "2018-10-25"}