{"id": "VTANR5L15V340", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "la motion de renvoi en commission d\u00e9pos\u00e9e par M. Jean-Luc M\u00e9lenchon de la proposition de loi permettant une bonne application du r\u00e9gime d'asile europ\u00e9en (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "57", "date": "2017-12-07"}