{"id": "VTANR5L15V585", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident  du groupe \"du Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 165 de Mme \u00c9limas \u00e0 l'article premier du projet de loi renfor\u00e7ant la lutte contre les violences sexuelles et sexistes (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "114", "date": "2018-05-15"}