{"id": "VTANR5L15V595", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"du Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0166 de Mme Elmas \u00e0 l'article 2 du projet de loi renfor\u00e7ant la lutte contre les violences sexuelles et sexistes (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "162", "date": "2018-05-15"}