{"id": "VTANR5L15V2021", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement de suppression n\u00b0 3 de Mme Kuster et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 9 du projet de loi pour la conservation et la restauration de la cath\u00e9drale Notre-Dame de Paris et instituant une souscription nationale \u00e0 cet effet (nouvelle lecture).", "nb_votants": "46", "date": "2019-07-02"}