{"id": "VTANR5L15V380", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\" Pr\u00e9sident du groupe \"Nouvelle Gauche\" Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "la motion de rejet pr\u00e9alable d\u00e9pos\u00e9e par M. Richard Ferrand de la proposition de loi sur le burnout visant \u00e0 faire reconna\u00eetre comme maladies professionnelles les pathologies psychiques r\u00e9sultant de l'\u00e9puisement professionnel (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "126", "date": "2018-02-01"}