{"id": "VTANR5L15V1067", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 854 de M. Vigier et les amendements identiques suivants apr\u00e8s l'article premier du projet de loi constitutionnelle pour une d\u00e9mocratie plus repr\u00e9sentative responsable et efficace (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "220", "date": "2018-07-18"}