{"id": "VTANR5L15V392", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Nouvelle Gauche\"", "libelle": "l'amendement n\u00b081 de Mme Untermaier \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9lection des repr\u00e9sentants au Parlement europ\u00e9en (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "132", "date": "2018-02-13"}