{"id": "VTANR5L15V2081", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 15 de M. Breton et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la bio\u00e9thique (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "132", "date": "2019-09-25"}