{"id": "VTANR5L15V316", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les Constructifs\u00a0: r\u00e9publicains UDI ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 83 de M. Barbier \u00e0 l'article 7 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2018 (nouvelle lecture).", "nb_votants": "147", "date": "2017-11-28"}