{"id": "VTANR5L15V2069", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 379 de M. Wulfranc \u00e0 l'article 1er A et rapport annex\u00e9 du projet de loi d'orientation des mobilit\u00e9s (nouvelle lecture).", "nb_votants": "33", "date": "2019-09-12"}