{"id": "VTANR5L15V1688", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Libert\u00e9s et Territoires\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 91 (rect.) de M. Le Fur et l'amendement identique suivant apr\u00e8s l'article 6 du projet de loi pour une \u00e9cole de la confiance (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "62", "date": "2019-02-15"}