{"id": "VTANR5L15V2116", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"du Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1653 de M. Berta apr\u00e8s l'article 9 du projet de loi relatif \u00e0 la bio\u00e9thique (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "37", "date": "2019-10-04"}