{"id": "VTANR5L15V2325", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'amendement de suppression n\u00b0 1 de Mme Verdier-Jouclas et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 9 ter du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2020 (nouvelle lecture).", "nb_votants": "51", "date": "2019-11-25"}