{"id": "VTANR5L15V960", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Nouvelle Gauche\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 2207 du Gouvernement \u00e0 l'article 17 du projet de loi pour la libert\u00e9 de choisir son avenir professionnel (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "66", "date": "2018-06-15"}