{"id": "VTANR5L15V1995", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 647 de M. Wulfranc \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 l'\u00e9nergie et au climat (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "42", "date": "2019-06-27"}