{"id": "VTANR5L15V1644", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "l'amendement de suppression n\u00b0 34 de Mme Karamanli et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 2 de la proposition de loi visant \u00e0 pr\u00e9venir les violences lors des manifestations et \u00e0 sanctionner leurs auteurs (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "134", "date": "2019-01-30"}