{"id": "VTANR5L15V2128", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\" Pr\u00e9sident du groupe \"du Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s\" Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 781 de M. Berta et les amendements identiques suivants apr\u00e8s l'article 19 du projet de loi relatif \u00e0 la bio\u00e9thique (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "89", "date": "2019-10-07"}