{"id": "VTANR5L15V1003", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\" Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi renfor\u00e7ant la lutte contre les rod\u00e9os motoris\u00e9s (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "95", "date": "2018-07-04"}