{"id": "VTANR5L15V1355", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 1709 de Mme Pires Beaune \u00e0 l'amendement n\u00b0 1679 du Gouvernement \u00e0 l'article 79 de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2019 - Mission Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "65", "date": "2018-11-08"}