{"id": "VTANR5L15V378", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "President du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 6 de M. Cordier et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 16 du projet de loi portant diverses dispositions d'adaptation au droit de l'Union europ\u00e9enne dans le domaine de la s\u00e9curit\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "70", "date": "2018-01-31"}