{"id": "VTANR5L15V1274", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 1560 de M. Door et les sous-amendements identiques suivants \u00e0 l'amendement n\u00b0 1548 du Gouvernement \u00e0 l'article 8 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2019 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "137", "date": "2018-10-25"}