{"id": "VTANR5L15V1093", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "la motion de rejet pr\u00e9alable d\u00e9pos\u00e9e par M. Jean-Luc M\u00e9lenchon du projet de loi pour une immigration ma\u00eetris\u00e9e un droit d'asile effectif et une int\u00e9gration r\u00e9ussie (nouvelle lecture)", "nb_votants": "166", "date": "2018-07-25"}