{"id": "VTANR5L15V1808", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 2087 de M. Aviragnet \u00e0 l'amendement n\u00b0 2053 du Gouvernement \u00e0 l'article 11 du projet de loi relatif \u00e0 l'organisation et \u00e0 la transformation du syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "44", "date": "2019-03-22"}