{"id": "VTANR5L15V1554", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 67 de M. de la Verpilli\u00e8re et les sous-amendements identiques suivants \u00e0 l'amendement n\u00b0 12 de M. Jacob \u00e0 l'article 2 du projet de loi habilitant le Gouvernement \u00e0 prendre par ordonnances les mesures de pr\u00e9paration au retrait du Royaume-Uni de l'Union europ\u00e9enne (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "56", "date": "2018-12-10"}