{"id": "VTANR5L15V1102", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 161 de M. Coquerel \u00e0 l'article 16 du projet de loi pour une immigration ma\u00eetris\u00e9e un droit d'asile effectif et une int\u00e9gration r\u00e9ussie (nouvelle lecture).", "nb_votants": "52", "date": "2018-07-26"}