{"id": "VTANR5L15V2061", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Libert\u00e9s et Territoires\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 22 de Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Dumas \u00e0 l'article premier du projet de loi relatif \u00e0 la modernisation de la distribution de la presse (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "46", "date": "2019-07-23"}