{"id": "VTANR5L15V1490", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0323 de M. Vercarmer et le sous-amendement identique suivant \u00e0 l'amendement n\u00b044 de la commission des affaires sociales \u00e0 l'article 8 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2019 (nouvelle lecture).", "nb_votants": "124", "date": "2018-11-27"}