{"id": "VTANR5L15V231", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Nouvelle Gauche\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 780 de M. Vallaud \u00e0 l'article 29 et \u00c9tat B de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2018 (premi\u00e8re lecture) - Mission Travail et emploi", "nb_votants": "81", "date": "2017-11-08"}