{"id": "VTANR5L15V1357", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1269 de M. Guy Bricout apr\u00e8s l'article 79 de la seconde partie du projet de loi de finances pour 2019 - Mission Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "51", "date": "2018-11-08"}