{"id": "VTANR5L15V2353", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 31 de M. Vallaud \u00e0 l'article premier de la proposition de loi portant cr\u00e9ation d'une prime pour le climat et de lutte contre la pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "52", "date": "2019-12-12"}