{"id": "VTANR5L15V439", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\" Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "la motion de renvoi en commission d\u00e9pos\u00e9e par M. Richard Ferrand de la proposition de loi relative \u00e0 l'exon\u00e9ration fiscale et sociale des heures suppl\u00e9mentaires (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "120", "date": "2018-04-05"}