{"id": "VTANR5L15V1849", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 107 (rect.) du Gouvernement \u00e0 l'article 9 de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer l'accompagnement des jeunes majeurs vuln\u00e9rables vers l'autonomie (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "40", "date": "2019-05-07"}