{"id": "VTANR5L15V2336", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"du Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 la demande des patients par la cr\u00e9ation de Points d'accueil pour soins imm\u00e9diats (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "40", "date": "2019-11-28"}