{"id": "VTANR5L15V646", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Nouvelle Gauche\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 2725 de M. Jumel \u00e0 l'amendement n\u00b02468 de M. Potier apr\u00e8s l'article 8 du projet de loi pour l'\u00e9quilibre des relations commerciales dans le secteur agricole et alimentaire et une alimentation saine et durable (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "67", "date": "2018-05-25"}