{"id": "VTANR5L15V1516", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"du Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi relative \u00e0 l'interdiction des violences \u00e9ducatives ordinaires (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "54", "date": "2018-11-29"}