{"id": "VTANR5L15V798", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 981 de M. Lagarde apr\u00e8s l'article 29 du projet de loi portant \u00e9volution du logement de l'am\u00e9nagement et du num\u00e9rique (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "66", "date": "2018-06-03"}