{"id": "VTANR5L15V2437", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 am\u00e9liorer l'acc\u00e8s \u00e0 certaines professions des personnes atteintes de maladies chroniques (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "48", "date": "2020-01-30"}