{"id": "VTANR5L15V2052", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "la motion d'ajournement d\u00e9pos\u00e9e par M. Christian Jacob du projet de loi autorisant la ratification de l'accord \u00e9conomique et commercial global entre l'Union europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres d'une part et le Canada d'autre part et de l'accord de partenariat strat\u00e9gique entre l'Union europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres d'une part et le Canada d'autre part (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "252", "date": "2019-07-17"}