{"id": "VTANR5L15V624", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 5 de Mme Firmin Le Bodo apr\u00e8s l'article 2 de la proposition de loi relative \u00e0 l'am\u00e9lioration de la prestation de compensation du handicap (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "39", "date": "2018-05-17"}