{"id": "VTANR5L15V1788", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 2070 de M. Benoit \u00e0 l'amendement n\u00b0 1355 de M. Garot apr\u00e8s l'article 5 bis du projet de loi relatif \u00e0 l'organisation et \u00e0 la transformation du syst\u00e8me de sant\u00e9 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "95", "date": "2019-03-21"}