{"id": "VTANR5L15V1112", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident( du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "la motion de renvoi en commission d\u00e9pos\u00e9e par M. Jean-Luc M\u00e9lenchon de la proposition de loi relative \u00e0 l'harmonisation de l'utilisation des cam\u00e9ras mobiles par les autorit\u00e9s de s\u00e9curit\u00e9 publique (premi\u00e8re lecture)", "nb_votants": "68", "date": "2018-07-30"}