{"id": "VTANR5L15V1508", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 9 de M. Dharr\u00e9ville et l'amendement identique suivant apr\u00e8s l'article premier de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la prise en charge des cancers p\u00e9diatriques par la recherche le soutien aux aidants familiaux la formation des professionnels et le droit \u00e0 l'oubli (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "111", "date": "2018-11-29"}