{"id": "VTANR5L15V2175", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\" Pr\u00e9sident du groupe \"Libert\u00e9s et Territoires\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 1 du Gouvernement \u00e0 l'article 26 bis du projet de loi de finances pour 2020 (seconde d\u00e9lib\u00e9ration) (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "55", "date": "2019-10-21"}