{"id": "VTANR5L15V1920", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'ensemble du projet de loi autorisant l'approbation de l'accord-cadre sur la coop\u00e9ration sanitaire transfrontali\u00e8re entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Conseil f\u00e9d\u00e9ral suisse et de l'accord-cadre entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement du Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg sur la coop\u00e9ration sanitaire transfrontali\u00e8re (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "29", "date": "2019-05-23"}