{"id": "VTANR5L15V684", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Nouvelle Gauche\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 2439 de M. Garot apr\u00e8s l'article 11 quindecies du projet de loi pour l'\u00e9quilibre des relations commerciales dans le secteur agricole et alimentaire et une alimentation saine et durable (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "70", "date": "2018-05-27"}