{"id": "VTANR5L15V2070", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 468 de Mme Panot \u00e0 l'article 1er A et rapport annex\u00e9 du projet de loi d'orientation des mobilit\u00e9s (nouvelle lecture).", "nb_votants": "27", "date": "2019-09-12"}