{"id": "VTANR5L15V143", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "la motion de rejet pr\u00e9alable d\u00e9pos\u00e9e par M. Richard Ferrand de la proposition de loi visant \u00e0 restaurer la comp\u00e9titivit\u00e9 de l'agriculture fran\u00e7aise et sa place centrale dans l'am\u00e9nagement du territoire par l'all\u00e8gement des charges administratives et fiscales indues et l'\u00e9quit\u00e9 des conditions de la concurrence (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "153", "date": "2017-10-12"}