{"id": "VTANR5L15V202", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Nouvelle Gauche\" Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 103 de suppression de M. Hetzel et les amendements identiques suivants \u00e0 l'article 26 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2018 (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "81", "date": "2017-10-27"}