{"id": "VTANR5L15V2431", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\" Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 instaurer un cong\u00e9 de deuil de douze jours cons\u00e9cutifs pour le d\u00e9c\u00e8s d'un enfant mineur (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "83", "date": "2020-01-30"}