{"id": "VTANR5L15V2036", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Libert\u00e9s et Territoires\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 372 de Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Dumas \u00e0 l'article 6 de la proposition de loi visant \u00e0 lutter contre la haine sur internet (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "29", "date": "2019-07-04"}