{"id": "VTANR5L15V1966", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'article premier de la proposition de loi visant \u00e0 r\u00e9tablir le pouvoir d'achat des Fran\u00e7ais (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "72", "date": "2019-06-20"}