{"id": "VTANR5L15V1117", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\" Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"", "libelle": "l'ensemble du projet de loi pour une immigration ma\u00eetris\u00e9e un droit d'asile effectif et une int\u00e9gration r\u00e9ussie (lecture d\u00e9finitive).", "nb_votants": "136", "date": "2018-08-01"}