{"id": "VTANR5L15V1704", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 453 de Mme Descamps apr\u00e8s l'article 16 du projet de loi pour une \u00e9cole de la confiance (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "46", "date": "2019-02-15"}