{"id": "VTANR5L15V2582", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "le sous-amendement n\u00b0 42271 de M. Vallaud \u00e0 l'amendement n\u00b0 9740 de la commission et aux amendements identiques suivants \u00e0 l'article premier du projet de loi instituant un syst\u00e8me universel de retraite (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "103", "date": "2020-02-22"}