{"id": "VTANR5L15V1513", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 45 de M. Lauzzana \u00e0 l'article 5 de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la prise en charge des cancers p\u00e9diatriques par la recherche le soutien aux aidants familiaux la formation des professionnels et le droit \u00e0 l'oubli (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "90", "date": "2018-11-29"}