{"id": "VTANR5L15V732", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "rejet\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 592 de la commission des affaires culturelles et de l'\u00e9ducation avant l'article premier du projet de loi portant \u00e9volution du logement de l'am\u00e9nagement et du num\u00e9rique (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "74", "date": "2018-05-31"}