{"id": "VTANR5L15V415", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\"", "libelle": "la motion de renvoi en commission d\u00e9pos\u00e9e par M. Richard Ferrand de la proposition de loi pour une reconnaissance sociale des aidants (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "73", "date": "2018-03-08"}