{"id": "VTANR5L15V1715", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "sort": "adopt\u00e9", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\"Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\"", "libelle": "l'ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 prot\u00e9ger la population des dangers de la malbouffe (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "57", "date": "2019-02-21"}