{"id": "VTANR5L15V2376", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\"", "libelle": "l'article 5 bis F du projet de loi relatif \u00e0 la lutte contre le gaspillage et \u00e0 l'\u00e9conomie circulaire (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "28", "date": "2019-12-13"}