{"id": "VTANR5L15V2338", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"UDI Agir et Ind\u00e9pendants\" Pr\u00e9sident du groupe \"La R\u00e9publique en Marche\" Pr\u00e9sident du groupe \"de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine\" Pr\u00e9sident du groupe \"La France insoumise\" Pr\u00e9sidente du groupe \"Socialistes et apparent\u00e9s\"", "libelle": "la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 lutter contre l'antis\u00e9mitisme (art. 34-1 de la Constitution).", "nb_votants": "269", "date": "2019-12-03"}