{"id": "VTANR5L15V1988", "code_type_vote": "SPS", "libelle_type_vote": "scrutin public solennel", "demandeur": "Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents", "libelle": "l'ensemble du projet de loi relatif aux comp\u00e9tences de la Collectivit\u00e9 europ\u00e9enne d'Alsace (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "532", "date": "2019-06-26"}