{"id": "VTANR5L15V1062", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 151 de M. Leclerc et l'amendement identique suivant apr\u00e8s l'article premier du projet de loi constitutionnelle pour une d\u00e9mocratie plus repr\u00e9sentative responsable et efficace (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "189", "date": "2018-07-17"}