{"id": "VTANR5L15V1220", "code_type_vote": "SPO", "libelle_type_vote": "scrutin public ordinaire", "demandeur": "Pr\u00e9sident du groupe \"Les R\u00e9publicains\"", "libelle": "l'amendement n\u00b0 32 de M. Abad et l'amendement identique suivant \u00e0 l'article 2 de la proposition de loi visant \u00e0 la consolidation du mod\u00e8le fran\u00e7ais du don du sang (premi\u00e8re lecture).", "nb_votants": "64", "date": "2018-10-11"}