{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM386491", "acteurRef": "PA2580", "legislature": "13", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2007-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2011-12-06", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO384266"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2007-06-20", "dateFin": "2011-12-06", "suppleantRef": "PA340600"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO384312"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2007-06-20", "causeFin": "Election comme repr\u00e9sentant au Parlement europ\u00e9en", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}}