{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM386032", "acteurRef": "PA335999", "legislature": "13", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2007-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-06-16", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO384266"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2007-06-20", "dateFin": "2012-06-16", "suppleantRef": "PA345994"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Deux-S\u00e8vres", "numDepartement": "79", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO384717"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2007-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "639", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}}