{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM386344", "acteurRef": "PA331481", "legislature": "13", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2007-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2009-01-13", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO384266"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2007-06-20", "dateFin": "2009-01-13", "suppleantRef": "PA341481"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Eure", "numDepartement": "27", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO384378"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2007-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}}