{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM409158", "acteurRef": "PA267314", "legislature": "13", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2008-02-06", "datePublication": null, "dateFin": "2012-06-19", "preseance": "500", "nominPrincipale": "0", "infosQualite": {"codeQualite": "Rapporteur sp\u00e9cial", "libQualite": "Rapporteur sp\u00e9cial au nom de la commission des finances : Immigration, asile et int\u00e9gration", "libQualiteSex": "Rapporteure sp\u00e9cial au nom de la commission des finances : Immigration, asile et int\u00e9gration"}, "organes": {"organeRef": "PO59048"}}}