{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM409278", "acteurRef": "PA1790", "legislature": "13", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2008-02-06", "datePublication": null, "dateFin": "2011-05-31", "preseance": "500", "nominPrincipale": "0", "infosQualite": {"codeQualite": "Rapporteur sp\u00e9cial", "libQualite": "Rapporteur sp\u00e9cial au nom de la commission des finances : Relation avec les collectivit\u00e9s territoriales ; Avances aux collectivit\u00e9s territoriales", "libQualiteSex": "Rapporteur sp\u00e9cial au nom de la commission des finances : Relation avec les collectivit\u00e9s territoriales ; Avances aux collectivit\u00e9s territoriales"}, "organes": {"organeRef": "PO59048"}}}