{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM426221", "acteurRef": "PA267081", "legislature": "13", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2007-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-06-16", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO384266"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aisne", "numDepartement": "02", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO384272"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2010-12-15", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": "PM392582"}, "collaborateurs": null}}