{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM423741", "acteurRef": "PA346712", "legislature": "13", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2007-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2011-06-30", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO384266"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Essonne", "numDepartement": "91", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO384773"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2010-04-23", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}}