{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM422121", "acteurRef": "PA422119", "legislature": "13", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2009-10-18", "datePublication": "2009-10-19", "dateFin": "2011-07-29", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO384266"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2009-10-18", "dateFin": "2011-07-29", "suppleantRef": "PA427304"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "12"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 d\u00e9chu de son mandat", "refCirconscription": "PO384715"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2009-10-19", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}}