{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM645031", "acteurRef": "PA267327", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Territoire de Belfort", "numDepartement": "90", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644917"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}}