{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM676805", "acteurRef": "PA642788", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2015-04-05", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Is\u00e8re", "numDepartement": "38", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644597"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "540", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}}