{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM702804", "acteurRef": "PA702054", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2014-06-29", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "numDepartement": "975", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644991"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-07-30", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "599", "mandatRemplaceRef": "PM701216"}, "collaborateurs": null}}