{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM703396", "acteurRef": "PA267227", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2014-10-01", "datePublication": null, "dateFin": "2015-09-30", "preseance": "26", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Secr\u00e9taire", "libQualite": "Secr\u00e9taire de l'Assembl\u00e9e nationale", "libQualiteSex": "Secr\u00e9taire de l'Assembl\u00e9e nationale"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": null, "regionType": null, "departement": null, "numDepartement": null, "numCirco": null}, "causeMandat": null}, "mandature": {"datePriseFonction": null, "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}}