{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM701035", "acteurRef": "PA590034", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642682"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "refCirconscription": "PO644468"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-05-03", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": "PM645519"}, "collaborateurs": null}}