{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM702061", "acteurRef": "PA337633", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2014-06-29", "datePublication": null, "dateFin": "2014-07-29", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2014-06-29", "dateFin": "2014-07-29", "suppleantRef": "PA702054"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "numDepartement": "975", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 d\u00e9missionnaire", "refCirconscription": "PO644991"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-06-30", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": "PM645317"}, "collaborateurs": null}}