{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM706232", "acteurRef": "PA642724", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2015-02-08", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2015-02-08", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA706231"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Doubs", "numDepartement": "25", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 d\u00e9missionnaire", "refCirconscription": "PO644526"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2015-02-09", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "230", "mandatRemplaceRef": "PM676813"}, "collaborateurs": null}}