{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM722500", "acteurRef": "PA718918", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2017-06-18", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2017-06-18", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA718922"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO717568"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-06-21", "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "456", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "M.", "prenom": "Yassine", "nom": "Id-Nasser Medjani", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Jesberger", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "C\u00e9line", "nom": "Fabre", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Wiktor", "nom": "Zamojski", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Gwendoline", "nom": "Pichard", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}}