{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM722842", "acteurRef": "PA720046", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2017-06-18", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2017-06-18", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA720050"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire-Atlantique", "numDepartement": "44", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO717884"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-06-21", "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "522", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "Mme", "prenom": "Constance", "nom": "Arnaud", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Christophe", "nom": "Calmann-L\u00e9vy", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Anita", "nom": "Royer", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Evelyne", "nom": "Dufour-Fr\u00e9min", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Marie", "nom": "Faverjon", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}}