{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM722694", "acteurRef": "PA719550", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2017-06-18", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2017-06-18", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA719554"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Finist\u00e8re", "numDepartement": "29", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO717720"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-06-21", "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "398", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois-Xavier", "nom": "Le Rhun", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Gu\u00e9na\u00eblle", "nom": "Lauden", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "C\u00e9line", "nom": "Niemietz", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Lova", "nom": "Rajaoarinelina", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Bernard", "nom": "Arroues", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}}