{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM723012", "acteurRef": "PA720598", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2017-06-18", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2017-06-18", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA720602"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO718078"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-06-21", "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "170", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "M.", "prenom": "Ludovic", "nom": "Declercq", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Doroth\u00e9e", "nom": "Morel", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Jean-Claude", "nom": "Thorez", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Marc", "nom": "Desramaut", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Renan-Abhinav", "nom": "Moog", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}}