{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM722442", "acteurRef": "PA718744", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2017-06-18", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2017-06-18", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA718748"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Alpes-de-Haute-Provence", "numDepartement": "04", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO717504"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-06-21", "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "486", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "M.", "prenom": "Fabien", "nom": "Bonino", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Malika", "nom": "Dermoun", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Georges", "nom": "Pereira", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Joan", "nom": "Carbuccia", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}}