{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM723310", "acteurRef": "PA267785", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2017-06-18", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2017-06-18", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA721550"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yonne", "numDepartement": "89", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO718404"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-06-21", "causeFin": null, "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "045", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "Mme", "prenom": "Elise", "nom": "Martin", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "R\u00e9gis", "nom": "Bouchez", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Vinatier", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Fabienne", "nom": "Vittot", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Karl-Hadrien", "nom": "Asti\u00e9", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}}