{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM723274", "acteurRef": "PA267527", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2017-06-18", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2017-06-18", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA721442"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Savoie", "numDepartement": "74", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO718186"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-06-21", "causeFin": null, "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "021", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "Mme", "prenom": "Delphine", "nom": "Metz", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "B\u00e9n\u00e9dicte", "nom": "Le Blond de Mancier", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "St\u00e9phanie", "nom": "Delacquis", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "M\u00e9lanie", "nom": "Mancera", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}}