{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM722828", "acteurRef": "PA719994", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2017-06-18", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2017-06-18", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA719998"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Is\u00e8re", "numDepartement": "38", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO717794"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-06-21", "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "335", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "Mme", "prenom": "Laura", "nom": "Gervasoni-Capizzi", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Klasser", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "nom": "Moreno", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Margaux", "nom": "Retif", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}}