{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM722824", "acteurRef": "PA643134", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2017-06-18", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2017-06-18", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA267285"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Loire", "numDepartement": "43", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO717838"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-06-21", "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "024", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "Mme", "prenom": "Patricia", "nom": "Goudard", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "C\u00e9line", "nom": "Saby", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Myriam", "nom": "Vocanson", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Aurane", "nom": "Reihanian", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Mathieu", "nom": "Freyssenet", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Abla", "nom": "Hafdi", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}}