{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM722888", "acteurRef": "PA607395", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2017-06-18", "datePublication": null, "dateFin": "2017-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2017-06-18", "dateFin": "2017-07-21", "suppleantRef": "PA720198"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Manche", "numDepartement": "50", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO717900"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-06-21", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "434", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}}