{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM748788", "acteurRef": "PA719890", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2018-02-01", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "21", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Secr\u00e9taire", "libQualite": "Secr\u00e9taire de l'Assembl\u00e9e nationale", "libQualiteSex": "Secr\u00e9taire de l'Assembl\u00e9e nationale"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": null, "regionType": null, "departement": null, "numDepartement": null, "numCirco": null}, "causeMandat": null}, "mandature": {"datePriseFonction": null, "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "Mme", "prenom": "Marianne", "nom": "Chambard", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Joseph", "nom": "Quennesson", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Oc\u00e9ane", "nom": "Dureysseix", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Micha\u00ebl", "nom": "Miel-Margeretta", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}}