{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM755552", "acteurRef": "PA755549", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2018-04-15", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2018-04-15", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA757225"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Wallis-et-Futuna", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Wallis-et-Futuna", "numDepartement": "986", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, suite \u00e0 l'annulation de l'\u00e9lection d'un d\u00e9put\u00e9", "refCirconscription": "PO718554"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2018-04-16", "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "235", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Castel", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Sosefo", "nom": "Hensen", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}}