{"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "PM754301", "acteurRef": "PA267289", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2018-03-25", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2018-03-25", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA642799"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loiret", "numDepartement": "45", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, suite \u00e0 l'annulation de l'\u00e9lection d'un d\u00e9put\u00e9", "refCirconscription": "PO717864"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2018-03-26", "causeFin": null, "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "081", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "Mme", "prenom": "Dani\u00e8le", "nom": "Brisset", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Bertrand", "nom": "Marcincal", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Claire", "nom": "Giroir", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}}