{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1079"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yves", "nom": "Deniaud", "alpha": "Deniaud", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-09-01", "villeNais": "Casablanca", "depNais": null, "paysNais": "Maroc"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre commercial", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46686", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Secr\u00e9tariat parlementaire,", "numeroRue": "19", "nomRue": "Rue des Granges,", "complementAdresse": null, "codePostal": "61000", "ville": "Alen\u00e7on"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48790", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46686", "valElec": "02 33 32 09 53"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD50185", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46686", "valElec": "02 33 26 97 10"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD290888", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.yves-deniaud.org"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386885", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391659", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "ydeniaud@assemblee-nationale.fr"}]}}}