{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1165"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Julien", "nom": "Dray", "alpha": "Dray", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-03-05", "villeNais": "Oran", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Enseignant chercheur", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD44632", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "130", "nomRue": "Avenue Gabriel P\u00e9ri,", "complementAdresse": null, "codePostal": "91700", "ville": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48098", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD44632", "valElec": "01 69 25 08 04"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49722", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD44632", "valElec": "01 69 25 01 27"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387085", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391742", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jdray@assemblee-nationale.fr"}]}}}