{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1155"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Ren\u00e9", "nom": "Dosi\u00e8re", "alpha": "Dosiere", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1941-08-03", "villeNais": "Origny-Sainte-Beno\u00eete", "depNais": "Aisne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Consultant international", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD47136", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": "BP 138,", "codePostal": "02005", "ville": "Laon cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48944", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD47136", "valElec": "03 23 23 24 25"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD50280", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD47136", "valElec": "03 23 23 63 54"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386582", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391741", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "rdosiere@assemblee-nationale.fr"}]}}}