{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1124"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Devedjian", "alpha": "Devedjian", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-08-26", "villeNais": "Fontainebleau", "depNais": "Seine-et-Marne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD314426", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral,", "numeroRue": "2-16", "nomRue": "Boulevard Soufflot,", "complementAdresse": null, "codePostal": "92015", "ville": "Nanterre cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD314427", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD314426", "valElec": "01 41 91 26 80"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD314428", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD314426", "valElec": "01 47 29 35 70"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD316717", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pdevedjian@cg92.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387098", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391664", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pdevedjian@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD413993", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD387098", "valElec": "01 40 63 67 72"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD413994", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD387098", "valElec": "01 40 63 69 51"}]}}}