{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1193"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "William", "nom": "Dumas", "alpha": "Dumas", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1942-01-23", "villeNais": "N\u00eemes", "depNais": "Gard", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386710", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD388581", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "dumas.william@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391745", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "wdumas@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD679189", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "2", "nomRue": "Avenue du Mar\u00e9chal Foch", "complementAdresse": null, "codePostal": "30730", "ville": "Fons-outre-Gardon"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD679190", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD679189", "valElec": "04 66 80 60 60"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD679191", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD679189", "valElec": "04 66 80 60 61"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD679192", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "23", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Adresse postale", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": "BP 8", "codePostal": null, "ville": "Saint-Mamert-du-Gard"}]}}}