{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1221"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Paul", "nom": "Durieu", "alpha": "Durieu", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-07-08", "villeNais": "Camaret", "depNais": "Vaucluse", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD426264", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": null, "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD426679", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pdurieu@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD426680", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pauldurieu@orange.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD426681", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence", "numeroRue": "82", "nomRue": "Avenue Charles de Gaulle", "complementAdresse": null, "codePostal": "84100", "ville": "Orange"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD426682", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD426681", "valElec": "04 90 11 00 00"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD426683", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD426681", "valElec": "04 90 11 06 81"}]}}}