{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1271"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Albert", "nom": "Facon", "alpha": "Facon", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1943-11-11", "villeNais": "Vichy", "depNais": "Allier", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Professeur", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD45107", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire,", "numeroRue": null, "nomRue": "Place Jean Tailliez,", "complementAdresse": null, "codePostal": "62710", "ville": "Courri\u00e8res"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48700", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD45107", "valElec": "03 21 49 11 98"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD50125", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD45107", "valElec": "03 21 49 21 59"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386901", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391759", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "afacon@assemblee-nationale.fr"}]}}}