{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1236"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Renaud", "nom": "Dutreil", "alpha": "Dutreil", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-06-12", "villeNais": "Chamb\u00e9ry", "depNais": "Savoie", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Ma\u00eetre des requ\u00eates au conseil d'Etat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386815", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD388337", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "8", "nomRue": "Place de la R\u00e9publique", "complementAdresse": null, "codePostal": "51100", "ville": "Reims"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391754", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "rdutreil@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD394934", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD388337", "valElec": "03 26 04 54 54"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD395390", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD386815", "valElec": "01 40 63 66 29"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD395391", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD386815", "valElec": "01 40 63 69 29"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD395392", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD388337", "valElec": "03 26 04 54 54"}]}}}