{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1326"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Forgues", "alpha": "Forgues", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1938-06-17", "villeNais": "Tarbes", "depNais": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Professeur de math\u00e9matiques", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD45192", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire,", "numeroRue": "1", "nomRue": "Rue \u00c9mile P\u00e9reire,", "complementAdresse": null, "codePostal": "65000", "ville": "Tarbes"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48611", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD45192", "valElec": "05 62 38 00 42"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD50065", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD45192", "valElec": "05 62 38 09 60"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD191283", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pierre.forgues@laposte.net"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386914", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391703", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pforgues@assemblee-nationale.fr"}]}}}