{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1459"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bernard", "nom": "G\u00e9rard", "alpha": "Gerard B", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-08-29", "villeNais": "Valenciennes", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat honoraire", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD383107", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "103", "nomRue": "Avenue Foch,", "complementAdresse": null, "codePostal": "59700", "ville": "Marcq-en-Baroeul"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD383108", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD383107", "valElec": "03 20 45 45 45"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD383112", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD383107", "valElec": "03 20 45 45 37"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386862", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391731", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "bgerard@assemblee-nationale.fr"}]}}}