{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1483"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Giran", "alpha": "Giran", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-01-09", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Professeur d'Universit\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD288302", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire,", "numeroRue": "10", "nomRue": "All\u00e9e Moignard", "complementAdresse": null, "codePostal": "83400", "ville": "Hy\u00e8res"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD289878", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD288302", "valElec": "04 94 65 64 49"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD383336", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jeanpierre.giran@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387045", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391735", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jpgiran@assemblee-nationale.fr"}]}}}