{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1452"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Catherine", "nom": "G\u00e9nisson", "alpha": "Genisson", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-04-22", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Praticien hospitalier", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD44485", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "70", "nomRue": "Rue des Trois Visages", "complementAdresse": null, "codePostal": "62000", "ville": "Arras"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD47183", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD44485", "valElec": "03 21 73 51 66"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386889", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391730", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "cgenisson@assemblee-nationale.fr"}]}}}