{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1585"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Jacques", "nom": "Guillet", "alpha": "Guillet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-10-16", "villeNais": "Clichy", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Chef d'entreprise retrait\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD44701", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "2 Bis", "nomRue": "Avenue de l'Europe,", "complementAdresse": null, "codePostal": "92310", "ville": "S\u00e8vres"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48194", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD44701", "valElec": "01 45 34 09 12"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387093", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391722", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jjguillet@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD646038", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jjguillet@jjguillet.org"}]}}}