{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1686"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Louis", "nom": "Idiart", "alpha": "Idiart", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-05-03", "villeNais": "Maz\u00e8res-sur-Salat", "depNais": "Haute-Garonne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Contr\u00f4leur des imp\u00f4ts", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46493", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "5", "nomRue": "Place Jean Jaur\u00e8s,", "complementAdresse": null, "codePostal": "31800", "ville": "Saint-Gaudens"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48642", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46493", "valElec": "05 62 00 80 80"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD50083", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46493", "valElec": "05 61 95 99 99"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386718", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD389169", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jean-louis.idiart@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391792", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jlidiart@assemblee-nationale.fr"}]}}}