{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1761"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christian", "nom": "Kert", "alpha": "Kert", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-07-25", "villeNais": "Salon-de-Provence", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre administratif", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386631", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391801", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "ckert@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD683268", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "11", "nomRue": "Rue Louise Colet", "complementAdresse": null, "codePostal": "13100", "ville": "Aix-en-Provence"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD683269", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD683268", "valElec": "04 42 69 81 54"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD683270", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD683268", "valElec": "04 42 69 83 18"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD683286", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD386631", "valElec": "01 40 63 60 11"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD683287", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD386631", "valElec": "01 40 63 55 07"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD683288", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "cab.parlementaire@christiankert.fr"}]}}}