{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1874"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Marc", "nom": "Le Fur", "alpha": "LeFur", "trigramme": "MLU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-11-28", "villeNais": "Dakar", "depNais": null, "paysNais": "S\u00e9n\u00e9gal"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Sous-pr\u00e9fet", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/le-fur-marc", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD11788", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "6", "nomRue": "Avenue des Combattants", "complementAdresse": null, "codePostal": "22600", "ville": "Loud\u00e9ac"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD11793", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD11788", "valElec": "02 96 66 42 63"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386671", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725710", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "marclefur2017"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725776", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@marclefur"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725784", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.marclefur.bzh"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD727916", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "marc.lefur@assemblee-nationale.fr"}]}}}