{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1893"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marylise", "nom": "Lebranchu", "alpha": "Lebranchu", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-04-25", "villeNais": "Loud\u00e9ac", "depNais": "C\u00f4tes-d'Armor", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre du secteur priv\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46162", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "23", "nomRue": "Avenue de la R\u00e9publique", "complementAdresse": null, "codePostal": "29600", "ville": "Morlaix"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48046", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD46162", "valElec": "02 98 88 10 09"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49684", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD46162", "valElec": "02 98 63 44 85"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386701", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391821", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "mlebranchu@assemblee-nationale.fr"}]}}}