{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1816"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Lamy", "alpha": "LamyF", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-10-31", "villeNais": "Brunoy", "depNais": "Essonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Instituteur", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387081", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391808", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "flamy@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD415137", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD387081", "valElec": "01 40 63 92 24"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD415138", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD387081", "valElec": "01 40 63 92 75"}]}}}