{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1954"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Lequiller", "alpha": "Lequiller", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-12-04", "villeNais": "Londres", "depNais": null, "paysNais": "Grande Bretagne"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre de banque", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD44588", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral des Yvelines,", "numeroRue": "2", "nomRue": "Place Andr\u00e9 Mignot,", "complementAdresse": null, "codePostal": "78012", "ville": "Versailles cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49133", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD44588", "valElec": "01 39 07 76 53"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD203857", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD44588", "valElec": "01 39 07 88 89"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387018", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391760", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "plequiller@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD653206", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pierre.lequiller@gmail.com"}]}}}