{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1942"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Claude", "nom": "Lenoir", "alpha": "LENOIR_JEAN_CLAUDE_11100Y", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-12-27", "villeNais": "Mortagne-au-Perche", "depNais": "Orne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre EDF", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD47062", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "H\u00f4tel de Ville,", "numeroRue": null, "nomRue": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle,", "complementAdresse": "BP 85,", "codePostal": "61400", "ville": "Mortagne-au-Perche"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48880", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD47062", "valElec": "02 33 85 11 27"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD50229", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD47062", "valElec": "02 33 25 34 62"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD203917", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire,", "numeroRue": "40", "nomRue": "Rue Saint-Jean,", "complementAdresse": null, "codePostal": "61300", "ville": "L'Aigle"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD203918", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD203917", "valElec": "02 33 34 79 39"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD203919", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD203917", "valElec": "02 33 25 34 62"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386886", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391825", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jclenoir@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD430130", "type": "23", "typeLibelle": "Url s\u00e9nateur", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "https://www.senat.fr/senateur/lenoir_jean_claude11100y.html"}]}}}