{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1911"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Lefait", "alpha": "Lefait", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-05-20", "villeNais": "Blendecques", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Professeur de coll\u00e8ge", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD44752", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "23 Bis", "nomRue": "Rue Marcel Delaplace", "complementAdresse": null, "codePostal": "62510", "ville": "Arques"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD47352", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD44752", "valElec": "09 66 87 61 11"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD224246", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD44752", "valElec": "03 21 11 61 11"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386895", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD716040", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "lefait.michel@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD716062", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.michellefait.com"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD716085", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "mlefait@assemblee-nationale.fr"}]}}}