{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA210741"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Claude", "nom": "Leroy", "alpha": "LEROY JEAN_CLAUDE_11059R", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-06-03", "villeNais": "Wavrans-sur-l'Aa", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Attach\u00e9 territorial", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD211114", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "2", "nomRue": "Place Jean Jaur\u00e8s,", "complementAdresse": "BP 45,", "codePostal": "62380", "ville": "Lumbres"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD211115", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD211114", "valElec": "03 21 38 76 76"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD211116", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD211114", "valElec": "03 21 38 76 78"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD275560", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Jean-Claude.Leroy9@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386890", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391981", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jcleroy@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD430083", "type": "23", "typeLibelle": "Url s\u00e9nateur", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "https://www.senat.fr/senateur/leroy_jean_claude11059r.html"}]}}}