{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA2126"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Didier", "nom": "Mathus", "alpha": "Mathus", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-05-25", "villeNais": "Montceau-les-Mines", "depNais": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Enseignant", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD44833", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "H\u00f4tel de Ville,", "numeroRue": "18", "nomRue": "Rue Carnot,", "complementAdresse": "BP 188,", "codePostal": "71307", "ville": "Montceau-les-Mines cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48491", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD44833", "valElec": "03 85 67 68 30"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49988", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD44833", "valElec": "03 85 67 68 32"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD204944", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire,", "numeroRue": "4", "nomRue": "Rue Carnot,", "complementAdresse": "BP 202,", "codePostal": "71308", "ville": "Montceau-les-Mines cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD204945", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD204944", "valElec": "03 85 57 03 88"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD204946", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD204944", "valElec": "03 85 58 69 47"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD288581", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "mathus.didier@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD303751", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "23", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Communaut\u00e9 urbaine Le Creusot Monceau,", "numeroRue": null, "nomRue": "Ch\u00e2teau de la Verrerie,", "complementAdresse": "BP 69,", "codePostal": "71206", "ville": "Le Creusot cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD303753", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "23", "adresseDeRattachement": "AD303751", "valElec": "03 85 56 38 51"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386957", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391780", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "dmathus@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD410469", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.didiermathus.com"}]}}}