{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA2272"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "N\u00e9ri", "alpha": "NERI_ALAIN_C4673", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1942-05-01", "villeNais": "Clermont-Ferrand", "depNais": "Puy-de-D\u00f4me", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9 de l'Education nationale", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD45500", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Mairie,", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": null, "codePostal": "63116", "ville": "Beauregard-l'\u00c9v\u00eaque"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46222", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "100", "nomRue": "Avenue L\u00e9on Blum,", "complementAdresse": null, "codePostal": "63000", "ville": "Clermont-Ferrand"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD47426", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD46222", "valElec": "04 73 26 01 85"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD47427", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD45500", "valElec": "04 73 68 16 03"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49288", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD46222", "valElec": "04 73 27 78 91"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49289", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD45500", "valElec": "04 73 68 07 10"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386903", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391865", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "aneri@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD430097", "type": "23", "typeLibelle": "Url s\u00e9nateur", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "https://www.senat.fr/senateur/neri_alain11105e.html"}]}}}