{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA2257"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jacques", "nom": "Myard", "alpha": "Myard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-08-14", "villeNais": "Lyon", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Conseiller des affaires \u00e9trang\u00e8res", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46523", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Mairie,", "numeroRue": "48", "nomRue": "Avenue de Longueil,", "complementAdresse": null, "codePostal": "78600", "ville": "Maisons-Laffitte"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46524", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence,", "numeroRue": "36", "nomRue": "Avenue de la R\u00e9publique,", "complementAdresse": null, "codePostal": "78500", "ville": "Sartrouville"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD47338", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD46523", "valElec": "01 34 93 12 00"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD47343", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD46524", "valElec": "01 39 13 93 93"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387019", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391862", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jmyard@assemblee-nationale.fr"}]}}}