{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA2343"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Germinal", "nom": "Peiro", "alpha": "Peiro", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-09-15", "villeNais": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "depNais": "Aude", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Instituteur", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD45078", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Les Jardins du Pontet", "numeroRue": "2-4", "nomRue": "Avenue de la Dordogne,", "complementAdresse": "BP 75,", "codePostal": "24202", "ville": "Sarlat-la-Can\u00e9da"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD303581", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD45078", "valElec": "05 53 31 31 81"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD303582", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD45078", "valElec": "05 53 31 31 84"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386679", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391874", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "gpeiro@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD423610", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "g.peiro@wanadoo.fr"}]}}}