{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA2430"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Plisson", "alpha": "Plisson", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-01-12", "villeNais": "Cauderan", "depNais": "Gironde", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9 de l'enseignement", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386731", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD388269", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire,", "numeroRue": "38 Bis", "nomRue": "Avenue de la R\u00e9publique,", "complementAdresse": null, "codePostal": "33820", "ville": "Braud-Saint-Louis"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391830", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pplisson@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD394746", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD388269", "valElec": "05 57 32 92 25"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD394747", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD388269", "valElec": "05 57 64 53 68"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD394750", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "23", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "24", "nomRue": "Rue Gambetta,", "complementAdresse": null, "codePostal": "33230", "ville": "Coutras"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD394751", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "23", "adresseDeRattachement": "AD394750", "valElec": "05 57 69 46 62"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD394752", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "23", "adresseDeRattachement": "AD394750", "valElec": "05 57 69 46 63"}]}}}