{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA2503"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Dominique", "nom": "Raimbourg", "alpha": "Raimbourg", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-04-28", "villeNais": "Boulogne", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD229020", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "73", "nomRue": "Rue de la Commune de 1871,", "complementAdresse": null, "codePostal": "44400", "ville": "Rez\u00e9"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD229021", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD229020", "valElec": "02 40 02 73 80"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD229022", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD229020", "valElec": "02 40 04 10 48"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386784", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD388677", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "dominiqueraimbourg@orange.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391836", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "draimbourg@assemblee-nationale.fr"}]}}}