{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA266797"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Gosselin", "alpha": "Gosselin", "trigramme": "PGS"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-10-23", "villeNais": "Carentan", "depNais": "Manche", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Ma\u00eetre de conf\u00e9rences \u00e0 Sciences Po", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/gosselin-philippe", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386810", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391881", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "philippe.gosselin@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD395374", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "philippegosselin50@orange.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725728", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "phgosselin"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD725980", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "45", "nomRue": "Route de Villedieu", "complementAdresse": null, "codePostal": "50000", "ville": "Saint-L\u00f4"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD725982", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD725980", "valElec": "02 33 05 05 50"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726168", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@phgosselin"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726250", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.philippegosselin.fr"}]}}}