{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA2664"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Paul", "nom": "Salen", "alpha": "Salen", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-06-17", "villeNais": "Veauche", "depNais": "Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD428242", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD429203", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "psalen@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD429577", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "R\u00e9sidence les C\u00e8dres", "numeroRue": "138", "nomRue": "Place de la R\u00e9publique,", "complementAdresse": "BP 68", "codePostal": "42210", "ville": "MONTROND LES BAINS"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD429578", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD429577", "valElec": "04 77 02 11 97"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD429579", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD429577", "valElec": "04 77 61 44 89"}]}}}