{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA268048"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Victorin", "nom": "Lurel", "alpha": "LUREL VICTORIN", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-08-20", "villeNais": "Vieux-Habitants", "depNais": "Guadeloupe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Fonctionnaire retrait\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD288282", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire,", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": null, "codePostal": "97100", "ville": "Basse-Terre"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD288283", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD288282", "valElec": "05 90 80 40 40"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387136", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392051", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "vlurel@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD736518", "type": "23", "typeLibelle": "Url s\u00e9nateur", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "https://www.senat.fr/senateur/lurel_victorin12016w.html"}]}}}