{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267241"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "St\u00e9phane", "nom": "Demilly", "alpha": "Demilly", "trigramme": "SDM"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-06-26", "villeNais": "Albert", "depNais": "Somme", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Formateur en management", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/demilly-stephane", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD12154", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "23", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "H\u00f4tel de Ville, Cabinet du Maire,", "numeroRue": null, "nomRue": "Place \u00c9mile Leturcq,", "complementAdresse": null, "codePostal": "80300", "ville": "Albert"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD12156", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "23", "adresseDeRattachement": "AD12154", "valElec": "03 22 74 38 51"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387035", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD388980", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire,", "numeroRue": null, "nomRue": "Rue de la Caisse d'\u00e9pargne", "complementAdresse": "BP 10071,", "codePostal": "80201", "ville": "P\u00e9ronne Cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD388982", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD388980", "valElec": "03 22 84 38 43"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD388986", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "depute.demilly@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391903", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "stephane.demilly@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD717412", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.stephane-demilly.org"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD717418", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "stephane.demilly.1"}]}}}