{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267862"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Robert", "nom": "Lecou", "alpha": "Lecou", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-07-25", "villeNais": "Paris 12\u00e8me", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre territorial", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD303832", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire,", "numeroRue": "1", "nomRue": "Boulevard du g\u00e9n\u00e9ral Leclerc,", "complementAdresse": null, "codePostal": "34700", "ville": "Lod\u00e8ve"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD303833", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD303832", "valElec": "04 67 88 61 21"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD303834", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD303832", "valElec": "04 67 44 33 05"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD303884", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "permanence.lecou@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386735", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392038", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "rlecou@assemblee-nationale.fr"}]}}}