{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267527"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Martial", "nom": "Saddier", "alpha": "Saddier", "trigramme": "MSD"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-10-15", "villeNais": "Bonneville", "depNais": "Haute-Savoie", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Ancien cadre \u00e0 la Chambre d'agriculture d'Annecy", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/saddier-martial", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD303761", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "111", "nomRue": "Rue du Pont", "complementAdresse": "Immeuble \"La R\u00e9sidence\"", "codePostal": "74130", "ville": "Bonneville"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD303763", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD303761", "valElec": "04 50 25 24 13"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386970", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD716095", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "martial.saddier@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728456", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.martial-saddier.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728598", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "martial.saddier.9"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728804", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@MartialSaddier"}]}}}