{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267623"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Carlos", "nom": "Da Silva", "alpha": "DaSilva", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1974-11-16", "villeNais": "Corbeil-Essonnes", "depNais": "Essonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Professeur des \u00e9coles", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD676855", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD676856", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "35 Bis", "nomRue": "Rue F\u00e9ray", "complementAdresse": null, "codePostal": "91100", "ville": "Corbeil-Essonnes"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD676857", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "contactcarlosdasilva@gmail.com"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD677297", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "cdasilva@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD700609", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.carlosdasilva.fr"}]}}}