{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267459"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Claude", "nom": "Greff", "alpha": "Greff", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-06-02", "villeNais": "Briey", "depNais": "Meurthe-et-Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Infirmi\u00e8re", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD288066", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire,", "numeroRue": "4 Bis", "nomRue": "Rue Jules Ferry,", "complementAdresse": null, "codePostal": "37400", "ville": "Amboise"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD289725", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "c.greff@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD289726", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD288066", "valElec": "02 47 57 68 57"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD289727", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD288066", "valElec": "02 47 57 74 83"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386750", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391924", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "cgreff@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD716934", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.claude-greff.com"}]}}}