{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267057"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "C\u00e9leste", "nom": "Lett", "alpha": "Lett", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-05-07", "villeNais": "Sarreguemines", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre hospitalier", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD275708", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence,", "numeroRue": "18A", "nomRue": "Rue Chamborand,", "complementAdresse": null, "codePostal": "57200", "ville": "Sarreguemines"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD275709", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD275708", "valElec": "03 87 98 33 68"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD275710", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD275708", "valElec": "03 87 98 36 61"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD383394", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "clett@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386845", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391994", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "clett@assemblee-nationale.fr"}]}}}