{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267324"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Jacques", "nom": "Gaultier", "alpha": "Gaultier", "trigramme": "JGQ"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-07-13", "villeNais": "\u00c9pinal", "depNais": "Vosges", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "M\u00e9decin biologiste", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/gaultier-jean-jacques", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387070", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391246", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jjgaultier88@gmail.com"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391910", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jean-jacques.gaultier@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD734941", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@JJ_Gaultier"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD734943", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Jean-Jacques-Gaultier-1088303261286818"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD734945", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "116", "nomRue": "Rue Charles Garnier", "complementAdresse": null, "codePostal": "88800", "ville": "Vittel"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD734947", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD734945", "valElec": "03 29 05 83 84"}]}}}