{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA266788"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Morel-\u00c0-L'Huissier", "alpha": "MorelALHuissier", "trigramme": "PML"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-12-21", "villeNais": "Strasbourg", "depNais": "Bas-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/morel-a-l-huissier-pierre", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD10932", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "23", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Mairie,", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": null, "codePostal": "48310", "ville": "Fournels"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD10933", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "23", "adresseDeRattachement": "AD10932", "valElec": "04 66 31 60 15"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD289294", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "3", "nomRue": "All\u00e9e Piencourt", "complementAdresse": null, "codePostal": "48000", "ville": "Mende"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD289295", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD289294", "valElec": "04 66 32 08 09"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386802", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391987", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pierre.morel-a-lhuissier@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725878", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.pierre-morel.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726226", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pierremorelalhuissier"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726510", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@MORELPIERRE"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD726606", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pierremorellozere@gmail.com"}]}}}