{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267735"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Claude", "nom": "de Ganay", "alpha": "Ganay (de)", "trigramme": "CDE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-09-05", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": null, "socProcINSEE": {"catSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e", "famSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/de-ganay-claude", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD645919", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "PARIS 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD648620", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "claude.deganay@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD724868", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@Cdganay"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD724874", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.claudedeganay.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD724946", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "claudedeGanay"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD725146", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "7", "nomRue": "Rue du Mar\u00e9chal Foch", "complementAdresse": null, "codePostal": "45600", "ville": "Sully-sur-Loire"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD725148", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD725146", "valElec": "02 38 31 71 62"}]}}}