{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267765"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois-Xavier", "nom": "Villain", "alpha": "Villain", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-05-31", "villeNais": "Abbeville", "depNais": "Somme", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD13983", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "H\u00f4tel de Ville,", "numeroRue": "2", "nomRue": "Rue de Nice,", "complementAdresse": null, "codePostal": "59400", "ville": "Cambrai"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD13984", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD13983", "valElec": "03 27 73 21 00"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386871", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391996", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fxvillain@assemblee-nationale.fr"}]}}}