{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267318"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Carles", "nom": "Grelier", "alpha": "Grelier", "trigramme": "JGR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-03-15", "villeNais": "Le Mans", "depNais": "Sarthe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/grelier-jean-carles-9591", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721392", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD726302", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "119", "nomRue": "Rue de Malpalu", "complementAdresse": null, "codePostal": "72000", "ville": "Le Mans"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726624", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jeancarles.grelier"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD727920", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jean-carles.grelier@assemblee-nationale.fr"}]}}}