{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267519"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yvan", "nom": "Lachaud", "alpha": "Lachaud", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-03-04", "villeNais": "N\u00eemes", "depNais": "Gard", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Chef d'\u00e9tablissement scolaire", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD11785", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Mairie,", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": null, "codePostal": "30000", "ville": "N\u00eemes"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD11789", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD11785", "valElec": "04 66 76 51 05"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD11796", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD11785", "valElec": "04 66 76 51 36"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386706", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387918", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "35", "nomRue": "Avenue Georges Pompidou", "complementAdresse": null, "codePostal": "30000", "ville": "N\u00eemes"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD387919", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD387918", "valElec": "04 66 02 11 50"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD387920", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD387918", "valElec": "04 66 02 43 32"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD387922", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "yvanlachaud.blogspirit.com"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391929", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "ylachaud@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD423698", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "yvanlachaud.depute.gard@gmail.com"}]}}}