{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267606"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yves", "nom": "Vandewalle", "alpha": "Vandewalle", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-06-05", "villeNais": "Fribourg", "depNais": null, "paysNais": "Allemagne"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Professeur agr\u00e9g\u00e9 de g\u00e9ographie", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD392606", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD394316", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "yvandewalle@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD394317", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence Parlementaire", "numeroRue": "13", "nomRue": "Rue Paulhan", "complementAdresse": null, "codePostal": "78140", "ville": "V\u00e9lizy Villacoublay"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD394319", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "yvesvandewalle@orange.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD395375", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD392606", "valElec": "01 40 63 69 22"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD395376", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD394317", "valElec": "01 30 70 04 48"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD395377", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD394317", "valElec": "01 30 70 80 44"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD422441", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD392606", "valElec": "01 40 63 54 81"}]}}}