{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267923"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Guy", "nom": "Delcourt", "alpha": "Delcourt", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-07-13", "villeNais": "Palaiseau", "depNais": "Essonne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9 de la fonction publique territoriale", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386900", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD716060", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.guydelcourt.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD716073", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "gdelcourt@assemblee-nationale.fr"}]}}}