{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267835"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Yves", "nom": "Le Bouillonnec", "alpha": "LeBouillonnec", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-09-15", "villeNais": "Cachan", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387122", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392036", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jylebouillonnec@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD648872", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": null, "nomRue": "Square de la Lib\u00e9ration", "complementAdresse": null, "codePostal": "94230", "ville": "Cachan"}]}}}