{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267289"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Door", "alpha": "Door", "trigramme": "JDO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1942-04-01", "villeNais": "Sully-sur-Loire", "depNais": "Loiret", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cardiologue", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/door-jean-pierre", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD12034", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "23", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "H\u00f4tel de Ville,", "numeroRue": "6", "nomRue": "Rue Gambetta,", "complementAdresse": null, "codePostal": "45200", "ville": "Montargis"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD12035", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "23", "adresseDeRattachement": "AD12034", "valElec": "02 38 95 10 30"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD383387", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "doorjp@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386794", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391907", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jean-pierre.door@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD650510", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "23", "nomRue": "Place de la R\u00e9publique,", "complementAdresse": null, "codePostal": "45200", "ville": "Montargis"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD650511", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD650510", "valElec": "02 38 85 17 59"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757801", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD386794", "valElec": "01.40.63.72.37"}]}}}