{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267512"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Marc", "alpha": "MARC_Alain", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-01-29", "villeNais": "Paris (XIV)", "depNais": null, "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9 de l'enseignement", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386620", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387736", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": null, "nomRue": "Place Foch", "complementAdresse": "BP 288", "codePostal": "12402", "ville": "Saint-Affrique Cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391928", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "amarc@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD393747", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD387736", "valElec": "07 87 92 22 96"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD393748", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD387736", "valElec": "05 65 99 05 81"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD423683", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD386620", "valElec": "01 40 63 02 03"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD423684", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD386620", "valElec": "01 40 63 02 83"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD423685", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "alain.marc0430@orange.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD696527", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD387736", "valElec": "05 65 99 05 81"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD698152", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.alainmarc.com"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD703765", "type": "23", "typeLibelle": "Url s\u00e9nateur", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "https://www.senat.fr/senateur/marc_alain14111d.html"}]}}}