{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA2675"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Andr\u00e9", "nom": "Santini", "alpha": "Santini", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1940-10-20", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Ma\u00eetre de conf\u00e9rences \u00e0 l'Universit\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD47066", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Mairie,", "numeroRue": "62", "nomRue": "Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc,", "complementAdresse": null, "codePostal": "92130", "ville": "Issy-les-Moulineaux"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD50233", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD47066", "valElec": "01 46 45 74 39"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD292828", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD47066", "valElec": "01 41 23 80 00"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387095", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391844", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "asantini@assemblee-nationale.fr"}]}}}