{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267576"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Marcel", "nom": "Bonnot", "alpha": "Bonnot M", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-05-24", "villeNais": "Remondans", "depNais": "Doubs", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat, ancien b\u00e2tonnier de l'Ordre", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD12282", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence,", "numeroRue": "1", "nomRue": "Rue de la Schliffe,", "complementAdresse": "BP 67361,", "codePostal": "25207", "ville": "Montb\u00e9liard cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD287927", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD12282", "valElec": "03 81 91 84 60"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD287928", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD12282", "valElec": "03 81 91 79 95"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386682", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD390232", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "marcelbonnot@yahoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392008", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "mbonnot@assemblee-nationale.fr"}]}}}