{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267049"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "G\u00e9rard", "nom": "Lorgeoux", "alpha": "Lorgeoux", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1943-08-21", "villeNais": "Plumelin", "depNais": "Morbihan", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Imprimeur", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Artisans", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD13199", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire,", "numeroRue": "3", "nomRue": "All\u00e9e Foresti\u00e8re", "complementAdresse": "BP 40122", "codePostal": "56501", "ville": "Locmin\u00e9 cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD13200", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD13199", "valElec": "02 97 60 09 80"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386837", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD389268", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "gerardlorgeouxdepute@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391888", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "glorgeoux@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD413788", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.gerardlorgeoux.com"}]}}}