{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA2799"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pascal", "nom": "Terrasse", "alpha": "Terrasse", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-10-26", "villeNais": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "depNais": "Gard", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Directeur de maison de retraite", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46060", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "11", "nomRue": "Avenue de Coux,", "complementAdresse": null, "codePostal": "07000", "ville": "Privas"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48505", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD46060", "valElec": "04 75 66 76 90"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49996", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD46060", "valElec": "04 75 66 76 91"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386604", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD388789", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "23", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "H\u00f4tel du d\u00e9partement,", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": "La Chaumette,", "codePostal": "07000", "ville": "Privas"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD716096", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pterrasse@assemblee-nationale.fr"}]}}}