{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA2744"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Soisson", "alpha": "Soisson", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1934-11-09", "villeNais": "Auxerre", "depNais": "Yonne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Conseiller r\u00e9f\u00e9rendaire \u00e0 la Cour des comptes", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD45615", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Conseil r\u00e9gional de Bourgogne,", "numeroRue": "17", "nomRue": "Route de la Tr\u00e9mouille,", "complementAdresse": null, "codePostal": "21000", "ville": "Dijon"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48702", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD45615", "valElec": "03 80 30 30 05"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD224291", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "U.M.P. permanence,", "numeroRue": "2 Bis", "nomRue": "Place Robillard,", "complementAdresse": null, "codePostal": "89000", "ville": "Auxerre"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD224292", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD224291", "valElec": "03 86 52 00 98"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD224293", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD224291", "valElec": "03 86 51 09 88"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387071", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD389152", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jp.soisson@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391851", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jpsoisson@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD413975", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD387071", "valElec": "01 40 63 95 13"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD413976", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD387071", "valElec": "01 40 63 95 39"}]}}}