{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA2870"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Andr\u00e9", "nom": "Vallini", "alpha": "VALLINI_ANDRE_11041F", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-07-15", "villeNais": "Tullins", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD220579", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Clos des Chartreux,", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": null, "codePostal": "38210", "ville": "Tullins"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD220795", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD220579", "valElec": "04 76 07 96 99"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD220796", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD220579", "valElec": "04 76 07 96 94"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386762", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391964", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "avallini@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD430073", "type": "23", "typeLibelle": "Url s\u00e9nateur", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "https://www.senat.fr/senateur/vallini_andre11041f.html"}]}}}