{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA2876"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Vannson", "alpha": "Vannson", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-10-20", "villeNais": "\u00c9pinal", "depNais": "Vosges", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Opticien", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46268", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence principale,", "numeroRue": "1", "nomRue": "Rue Baugru,", "complementAdresse": null, "codePostal": "88200", "ville": "Remiremont"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46271", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "23", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence secondaire,", "numeroRue": "2", "nomRue": "Rue des D\u00e9port\u00e9s,", "complementAdresse": null, "codePostal": "88160", "ville": "Le Thillot"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD47703", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "23", "adresseDeRattachement": "AD46271", "valElec": "03 29 25 31 80"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD47704", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD46268", "valElec": "03 29 23 97 58"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49466", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "23", "adresseDeRattachement": "AD46271", "valElec": "03 29 25 35 21"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49467", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD46268", "valElec": "03 29 23 97 60"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387069", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD678108", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD387069", "valElec": "01 40 63 33 01"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD716072", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "f.vannson@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD716097", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fvannson@assemblee-nationale.fr"}]}}}