{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA2800"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "G\u00e9rard", "nom": "Terrier", "alpha": "Terrier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-02-01", "villeNais": "Verdun", "depNais": "Meuse", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46062", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD677281", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "gerardterrier@free.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD677282", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "gterrier@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD696818", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "2", "nomRue": "Grand'Rue", "complementAdresse": "BP 30243", "codePostal": "57282", "ville": "Maizi\u00e8res-l\u00e8s-Metz Cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD696819", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD696818", "valElec": "03 87 33 10 52"}]}}}