{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA2811"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Claude", "nom": "Thomas", "alpha": "ThomasJ-C", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-03-16", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Docteur en chirurgie dentaire", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46134", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Secr\u00e9tariat,", "numeroRue": "1", "nomRue": "Rue Roger Salengro,", "complementAdresse": null, "codePostal": "51100", "ville": "Reims"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD47863", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46134", "valElec": "03 26 40 19 20"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49565", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46134", "valElec": "03 26 47 64 23"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD314125", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jeanclaude-thomas@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386817", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391957", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jcthomas@assemblee-nationale.fr"}]}}}