{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA330684"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Val\u00e9rie", "nom": "Boyer", "alpha": "BoyerV", "trigramme": "VBO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-06-11", "villeNais": "Bourges", "depNais": "Cher", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre du secteur de la sant\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/boyer-valerie", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386628", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD389278", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "50", "nomRue": "Avenue des Caillols", "complementAdresse": null, "codePostal": "13012", "ville": "Marseille"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD699727", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD389278", "valElec": "04 91 06 54 33"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725748", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@valerieboyer13"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726340", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "valerieboyer13"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD727931", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "valerie.boyer@assemblee-nationale.fr"}]}}}