{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA332015"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Martine", "nom": "Faure", "alpha": "Faure", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-09-30", "villeNais": "Langon", "depNais": "Gironde", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9e de l'enseignement", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386729", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392066", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "mfaure@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD421440", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "7", "nomRue": "All\u00e9e des Tilleuls", "complementAdresse": null, "codePostal": "33490", "ville": "Saint-Macaire"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD421441", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD421440", "valElec": "05 57 98 09 72"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD421442", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD421440", "valElec": "05 56 63 04 71"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD677984", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "contact@martinefaure.fr"}]}}}