{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA335612"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Paul", "nom": "Lecoq", "alpha": "Lecoq", "trigramme": "JLC"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-10-13", "villeNais": "Le Havre", "depNais": "Seine-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Fonctionnaire de cat\u00e9gorie B", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/lecoq-jean-paul", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386999", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392062", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jean-paul.lecoq@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728616", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jplecoq76"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728972", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jeanpaul-lecoq.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD729210", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "12", "nomRue": "Rue Michel Gautier", "complementAdresse": null, "codePostal": "76600", "ville": "Le Havre"}]}}}