{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA336015"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean", "nom": "Grellier", "alpha": "Grellier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-05-17", "villeNais": "Moncoutant", "depNais": "Deux-S\u00e8vres", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9 du secteur priv\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387030", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392025", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jgrellier@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD413531", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "44", "nomRue": "Rue Jean Jaur\u00e8s", "complementAdresse": "37 R\u00e9sidence D\u00e9meter", "codePostal": "79300", "ville": "BRESSUIRE"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD413532", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD413531", "valElec": "05 49 74 58 38"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD413533", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD413531", "valElec": "05 49 74 30 52"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD413534", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jgrellier@orange.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD653251", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.jean-grellier.fr"}]}}}