{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA332305"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Patrick", "nom": "Gille", "alpha": "Gille", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-01-28", "villeNais": "Ecommoy", "depNais": "Sarthe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Charg\u00e9 de mission aupr\u00e8s d'un conseil r\u00e9gional", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386749", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392076", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jpgille@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD394359", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "17", "nomRue": "Rue Nationale", "complementAdresse": null, "codePostal": "37000", "ville": "Tours"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD394360", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD394359", "valElec": "02 47 20 25 28"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD394361", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD394359", "valElec": "02 47 20 25 29"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD394362", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "contact@jean-patrick-gille.fr"}]}}}