{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA331339"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Debet", "alpha": "Debet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-10-12", "villeNais": "Tocane-Saint-Apre", "depNais": "Dordogne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": "2008-03-07"}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9 de l'enseignement", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386678", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD388093", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "debet1@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392120", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "mdebet@assemblee-nationale.fr"}]}}}