{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA332886"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Carr\u00e9", "alpha": "Carre", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-03-16", "villeNais": "Orl\u00e9ans", "depNais": "Loiret", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Chef d'entreprise", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Chefs d'entreprise de 10 salari\u00e9s ou plus", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386791", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387780", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "H\u00f4tel de Vill", "numeroRue": "1", "nomRue": "Place de l'\u00c9tape", "complementAdresse": null, "codePostal": "45000", "ville": "Orl\u00e9ans"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD387782", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD387780", "valElec": "02 38 69 03 07"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392121", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "ocarre@assemblee-nationale.fr"}]}}}