{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA334951"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Michel", "nom": "Villaum\u00e9", "alpha": "Villaume", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-03-27", "villeNais": "Bavilliers", "depNais": "Territoire de Belfort", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9 de l'enseignement", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386952", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392146", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jmvillaume@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD395995", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD386952", "valElec": "01 40 63 15 78"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD395996", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD386952", "valElec": "01 40 63 15 79"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD395997", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "2", "nomRue": "Rue Desault", "complementAdresse": null, "codePostal": "70200", "ville": "Lure"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD395998", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD395997", "valElec": "03 84 62 40 20"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD395999", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD395997", "valElec": "03 84 62 40 94"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD683602", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "23", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire de Luxeuil", "numeroRue": "36", "nomRue": "Rue Jules Jeanneney", "complementAdresse": null, "codePostal": "70300", "ville": "Luxeuil les Bains"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD683644", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "23", "adresseDeRattachement": "AD683602", "valElec": "03 84 49 38 21"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD683645", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "23", "adresseDeRattachement": "AD683602", "valElec": "03 84 49 38 17"}]}}}