{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA334750"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Havard", "alpha": "Havard M", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-03-24", "villeNais": "Clermont-Ferrand", "depNais": "Puy-de-D\u00f4me", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Autre cadre (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386937", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD389286", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.michelhavard.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392162", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "mhavard@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD394895", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "59 Ter", "nomRue": "Avenue du Point du Jour", "complementAdresse": null, "codePostal": "69005", "ville": "Lyon"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD404935", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "michel.havard.depute@orange.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD425844", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD394895", "valElec": "04 78 36 32 66"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD425845", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD394895", "valElec": "04 78 36 43 26"}]}}}