{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA335532"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "George", "nom": "Pau-Langevin", "alpha": "PauLangevin", "trigramme": "GPA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-10-19", "villeNais": "Pointe-\u00e0-Pitre", "depNais": "Guadeloupe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat honoraire", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/pau-langevin-george", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386993", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD714822", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "8", "nomRue": "Rue de la Cour des Noues", "complementAdresse": null, "codePostal": "75020", "ville": "Paris"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD714824", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD714822", "valElec": "01 43 15 61 24"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD716619", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "george.pau-langevin@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725746", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "georgepaulange20"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD726252", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "georgepaulangevin@gmail.com"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726318", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@Pau_Langevin"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726484", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.georgepaulangevin.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757855", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD386993", "valElec": "01.40.63.92.52"}]}}}