{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA336439"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Michel", "nom": "Cl\u00e9ment", "alpha": "Clement", "trigramme": "JCL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-10-31", "villeNais": "Mauprevoir", "depNais": "Vienne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/clement-jean-michel", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387061", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD389019", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence", "numeroRue": null, "nomRue": "Place du Champ de Foire", "complementAdresse": "BP 25", "codePostal": "86160", "ville": "Gen\u00e7ay"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD389022", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD389019", "valElec": "05 49 03 16 38"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD716615", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jean-michel.clement@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726028", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.jeanmichelclement.com/"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726110", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jeanmichel.clement.3"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726662", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@jmclement86"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757859", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD387061", "valElec": "01.40.63.73.31"}]}}}