{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA335054"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marietta", "nom": "Karamanli", "alpha": "Karamanli", "trigramme": "MKA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-12-18", "villeNais": "Ath\u00e8nes", "depNais": null, "paysNais": "Gr\u00e8ce"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Professeur dans l'enseignement sup\u00e9rieur", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/karamanli-marietta", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386961", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD405595", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence en circonscription", "numeroRue": "39", "nomRue": "Rue Evrard", "complementAdresse": null, "codePostal": "72100", "ville": "Le Mans"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD405597", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD405595", "valElec": "02 43 86 91 91"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD405598", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "contact@mariettakaramanli.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD716966", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.mariettakaramanli.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725900", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "MariettaKaramanli"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726196", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@MKaramanli72"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728366", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "marietta.karamanli@assemblee-nationale.fr"}]}}}