{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA333590"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Andr\u00e9", "nom": "Wojciechowski", "alpha": "Wojciechowski", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-04-17", "villeNais": "Cr\u00e9hange", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Employ\u00e9 (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Employ\u00e9s administratifs d'entreprise", "famSocPro": "Employ\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD383192", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "wojciechowski1@orange.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386847", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392020", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "awojciechowski@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD397867", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD386847", "valElec": "01 40 63 62 27"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD397869", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD386847", "valElec": "01 40 63 53 37"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD406848", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire,", "numeroRue": "2", "nomRue": "Boulevard de Lorraine,", "complementAdresse": null, "codePostal": "57500", "ville": "Saint Avold"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD406849", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD406848", "valElec": "03 87 91 22 22"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD406850", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD406848", "valElec": "03 87 91 14 63"}]}}}