{
    "acteur": {
        "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance",
        "uid": {
            "@xsi:type": "IdActeur_type",
            "#text": "PA334"
        },
        "etatCivil": {
            "ident": {
                "civ": "M.",
                "prenom": "Jean-Paul",
                "nom": "Bacquet",
                "alpha": "Bacquet",
                "trigramme": null
            },
            "infoNaissance": {
                "dateNais": "1949-03-11",
                "villeNais": "Saint-Mand\u00e9",
                "depNais": "Val-de-Marne",
                "paysNais": null
            },
            "dateDeces": null
        },
        "profession": {
            "libelleCourant": "M\u00e9decin",
            "socProcINSEE": {
                "catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s",
                "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"
            }
        },
        "uri_hatvp": null,
        "adresses": {
            "adresse": [
                {
                    "@xsi:type": "AdressePostale_Type",
                    "uid": "AD386905",
                    "type": "0",
                    "typeLibelle": "Adresse officielle",
                    "poids": "1",
                    "adresseDeRattachement": null,
                    "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,",
                    "numeroRue": "126",
                    "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,",
                    "complementAdresse": null,
                    "codePostal": "75355",
                    "ville": "Paris 07 SP"
                },
                {
                    "@xsi:type": "AdressePostale_Type",
                    "uid": "AD388833",
                    "type": "2",
                    "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription",
                    "poids": "21",
                    "adresseDeRattachement": null,
                    "intitule": "Mairie",
                    "numeroRue": null,
                    "nomRue": null,
                    "complementAdresse": null,
                    "codePostal": "63114",
                    "ville": "Coudes"
                },
                {
                    "@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type",
                    "uid": "AD388834",
                    "type": "11",
                    "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone",
                    "poids": "21",
                    "adresseDeRattachement": "AD388833",
                    "valElec": "04 73 96 91 41"
                },
                {
                    "@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type",
                    "uid": "AD388835",
                    "type": "12",
                    "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie",
                    "poids": "21",
                    "adresseDeRattachement": "AD388833",
                    "valElec": "04 73 96 69 63"
                },
                {
                    "@xsi:type": "AdresseMail_Type",
                    "uid": "AD391618",
                    "type": "15",
                    "typeLibelle": "M\u00e8l",
                    "poids": null,
                    "adresseDeRattachement": null,
                    "valElec": "jpbacquet@assemblee-nationale.fr"
                },
                {
                    "@xsi:type": "AdresseMail_Type",
                    "uid": "AD648490",
                    "type": "15",
                    "typeLibelle": "M\u00e8l",
                    "poids": null,
                    "adresseDeRattachement": null,
                    "valElec": "jpbaquet@wanadoo.fr"
                }
            ]
        }
    }
}