{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA335040"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Fabienne", "nom": "Labrette-M\u00e9nager", "alpha": "LabretteM\u00e9nager", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-01-08", "villeNais": "Paris 14\u00e8me", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Administrateur de soci\u00e9t\u00e9s", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Chefs d'entreprise de 10 salari\u00e9s ou plus", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD383740", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "111", "nomRue": "Avenue Rhin et Danube", "complementAdresse": null, "codePostal": "72000", "ville": "Le Mans"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD383741", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD383740", "valElec": "02 43 28 32 33"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD383742", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD383740", "valElec": "02 43 87 58 28"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD383743", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fabienne.labrette.menagerlm1@orange.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386960", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392142", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "flabrette-menager@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD415827", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.fabienne-labrette-menager.com"}]}}}