{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA337550"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Lebreton", "alpha": "Lebreton", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-09-06", "villeNais": "Saint-Joseph", "depNais": "R\u00e9union", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre territorial", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387146", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392108", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "plebreton@assemblee-nationale.fr"}]}}}