{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA337248"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Gosnat", "alpha": "Gosnat P", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-08-20", "villeNais": "Paris 11\u00e8me", "depNais": "Paris", "paysNais": null}, "dateDeces": "2015-01-25"}, "profession": {"libelleCourant": "Fonctionnaire", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD383894", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "H\u00f4tel de ville", "numeroRue": null, "nomRue": "Esplanade Georges Marrane", "complementAdresse": null, "codePostal": "94200", "ville": "Ivry"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD383895", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD383894", "valElec": "01.49.60.24.27"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD383897", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pierregosnat@ivry94.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387121", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392089", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pgosnat@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD404248", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD387121", "valElec": "01.40.63.60.89"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD404249", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD387121", "valElec": "01 40 63 61 92"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD404509", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD383894", "valElec": "01.72.04.64.89"}]}}}