{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA330788"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bernard", "nom": "Reyn\u00e8s", "alpha": "Reynes", "trigramme": "BRE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-10-18", "villeNais": "Mekn\u00e8s", "depNais": null, "paysNais": "Maroc"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Chirurgien-Dentiste", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/reynes-bernard", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386635", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392091", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "bernard.reynes@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD409905", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "34", "nomRue": "Avenue du g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle,", "complementAdresse": null, "codePostal": "13160", "ville": "Ch\u00e2teaurenard"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD409907", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD409905", "valElec": "04 32 62 10 06"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD653221", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "depute@bernard-reynes.com"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728792", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@bernardreynes"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728830", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "bernard.reynes"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728978", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.bernard-reynes.fr"}]}}}