{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA346"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Balkany", "alpha": "Balkany", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-08-16", "villeNais": "Neuilly-sur-Seine", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Directeur de soci\u00e9t\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Chefs d'entreprise de 10 salari\u00e9s ou plus", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD11830", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence", "numeroRue": "43", "nomRue": "Rue de Trebois,", "complementAdresse": null, "codePostal": "92300", "ville": "Levallois-Perret"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD11831", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD11830", "valElec": "01 47 31 51 60"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD11832", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD11830", "valElec": "01 47 37 49 47"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387090", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD423671", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "23", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence", "numeroRue": "18", "nomRue": "Rue Charles et Ren\u00e9 Auffray", "complementAdresse": null, "codePostal": "92110", "ville": "Clichy-la-Garenne"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD423672", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "23", "adresseDeRattachement": "AD423671", "valElec": "01 47 31 33 39"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD423673", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD387090", "valElec": "01 40 63 60 25"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD423674", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD387090", "valElec": "01 40 63 50 26"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD423675", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD387090", "valElec": "01 40 63 50 27"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD716101", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pbalkany@assemblee-nationale.fr"}]}}}