{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA346218"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Louis", "nom": "Masson", "alpha": "Masson", "trigramme": "JMO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-02-05", "villeNais": "La Garde", "depNais": "Var", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9 fonction publique (hors enseignement)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/masson-jean-louis2", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721664", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD727937", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jean-louis.masson@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD729006", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "BP121", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": null, "codePostal": "83957", "ville": "La Garde"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD746597", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jlmasson.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757931", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD721664", "valElec": "01.40.63.91.17"}]}}}