{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA344492"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fernand", "nom": "Sir\u00e9", "alpha": "Sire", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-03-31", "villeNais": "Saint-Laurent-de-la-Salanque", "depNais": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "M\u00e9decin retrait\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD423444", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD423445", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fsire@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD424475", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence", "numeroRue": null, "nomRue": "Rue des Templiers", "complementAdresse": null, "codePostal": "66250", "ville": "Saint-Laurent-de-la Salanque"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD424476", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD424475", "valElec": "04 68 50 90 82"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD424477", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD424475", "valElec": "04 68 50 90 82"}]}}}