{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA341246"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Viviane", "nom": "Le Dissez", "alpha": "LeDissez", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-03-22", "villeNais": "Tr\u00e9guier", "depNais": "C\u00f4tes-d'Armor", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9e de la fonction publique", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD648672", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "vledissez@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD650294", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD650295", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "12 Bis", "nomRue": "Rue de Brest", "complementAdresse": "BP 46338", "codePostal": "22106", "ville": "Dinan Cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD700676", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD650295", "valElec": "02 96 39 09 50"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD700677", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD650295", "valElec": "02 96 39 19 21"}]}}}