{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA362"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean", "nom": "Bardet", "alpha": "Bardet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1941-06-22", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Professeur de m\u00e9decine", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46412", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence", "numeroRue": "12", "nomRue": "Place de la Halle,", "complementAdresse": null, "codePostal": "95220", "ville": "Herblay"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48058", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46412", "valElec": "01 34 50 96 26"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49689", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46412", "valElec": "01 34 50 94 48"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387126", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391624", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jbardet@assemblee-nationale.fr"}]}}}