{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA408269"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Fran\u00e7oise", "nom": "Vallet", "alpha": "Vallet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-06-03", "villeNais": "Luisant", "depNais": "Eure-et-Loir", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9e de l'Education nationale", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD409325", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD409329", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fvallet@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD409911", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.fran\u00e7oise-vallet.com"}]}}}