{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA414"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Beaudouin", "alpha": "Beaudouin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-04-07", "villeNais": "Brionne", "depNais": "Eure", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Consultant en communication et relations publiques", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD11501", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Mairie,", "numeroRue": "10", "nomRue": "Place Charles Digeon,", "complementAdresse": null, "codePostal": "94160", "ville": "Saint-Mand\u00e9"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD11503", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD11501", "valElec": "01 49 57 78 10"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD384185", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD11501", "valElec": "01 49 57 78 09"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD384186", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "271", "nomRue": "Avenue de la R\u00e9publique,", "complementAdresse": null, "codePostal": "94120", "ville": "Fontenay-sous-Bois"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387117", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391631", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pbeaudouin@assemblee-nationale.fr"}]}}}