{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA430"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "B\u00e9dier", "alpha": "Bedier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-09-30", "villeNais": "Mont-de-Marsan", "depNais": "Landes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Chef d'entreprise", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Chefs d'entreprise de 10 salari\u00e9s ou plus", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD12639", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.pierrebedier.net"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD13069", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence,", "numeroRue": "3", "nomRue": "Place Saint Jacques,", "complementAdresse": null, "codePostal": "78200", "ville": "Mantes-la-Jolie"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD13072", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD13069", "valElec": "01 30 63 97 61"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD314263", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "H\u00f4tel du D\u00e9partement,", "numeroRue": "2", "nomRue": "Place Andr\u00e9 Mignot,", "complementAdresse": null, "codePostal": "78012", "ville": "Versailles cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD314264", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD314263", "valElec": "01 39 07 71 02"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD314265", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD314263", "valElec": "01 39 07 88 87"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387022", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391632", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pbedier@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD413042", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD314263", "valElec": "01 39 07 70 33"}]}}}