{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA493"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Yves", "nom": "Besselat", "alpha": "Besselat", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1943-12-21", "villeNais": "Quimper", "depNais": "Finist\u00e8re", "paysNais": null}, "dateDeces": "2012-03-23"}, "profession": {"libelleCourant": null, "socProcINSEE": {"catSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e", "famSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46258", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence,", "numeroRue": "32", "nomRue": "Rue Jules Lecesne,", "complementAdresse": null, "codePostal": "76600", "ville": "Le Havre"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD47761", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46258", "valElec": "02 35 41 38 38"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49508", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46258", "valElec": "02 35 42 05 49"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD316582", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.jeanyvesbesselat.com"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387000", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD389014", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "besselat.depute@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391592", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jybesselat@assemblee-nationale.fr"}]}}}