{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA538"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9mile", "nom": "Blessig", "alpha": "Blessig", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-05-27", "villeNais": "Saverne", "depNais": "Bas-Rhin", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46381", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence,", "numeroRue": "9", "nomRue": "Rue de la Gare,", "complementAdresse": null, "codePostal": "67700", "ville": "Saverne"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48777", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46381", "valElec": "03 88 91 25 88"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD201765", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "depute@blessig.org"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386927", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391598", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "eblessig@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD475723", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.blessig.org"}]}}}