{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA546"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Roland", "nom": "Blum", "alpha": "Blum", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-07-12", "villeNais": "Pennes-Mirabeau", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD274257", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "H\u00f4tel de ville de Marseille", "numeroRue": null, "nomRue": "Quai du port,", "complementAdresse": "Cabinet du Premier Adjoint", "codePostal": "13002", "ville": "Marseille"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD274258", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD274257", "valElec": "04 91 55 35 90"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD274259", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD274257", "valElec": "04 91 14 62 84"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD274343", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "rblum@mairie-marseille.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386621", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391601", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "rblum@assemblee-nationale.fr"}]}}}