{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA609535"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Claude", "nom": "Buisine", "alpha": "Buisine", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-06-14", "villeNais": "Berck-sur-Mer", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9 de la fonction publique", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD648546", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jcbuisine@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD650584", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "PARIS 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD687864", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "13", "nomRue": "Rue du G\u00e9n\u00e9ral Sarrail", "complementAdresse": null, "codePostal": "80210", "ville": "Feuqui\u00e8res-en-Vimeu"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD687866", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jcb.permanence@orange.fr"}]}}}