{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA605076"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Fran\u00e7oise", "nom": "Bechtel", "alpha": "Bechtel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-03-19", "villeNais": "Coarraze", "depNais": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Conseiller d'\u00c9tat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD648515", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "mfbechtel@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD650531", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "PARIS 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD650534", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "1", "nomRue": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "complementAdresse": null, "codePostal": "02200", "ville": "Soissons"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD650536", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD650531", "valElec": "03 23 59 60 69"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD650800", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD650534", "valElec": "03 23 59 60 69"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD683296", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "permanence@bechtelpourlaisne.fr"}]}}}