{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA608011"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Joaquim", "nom": "Pueyo", "alpha": "Pueyo", "trigramme": "JPU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-05-30", "villeNais": "Alen\u00e7on", "depNais": "Orne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9 de la fonction publique", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/pueyo-joaquim", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD645976", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD648763", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "joaquim.pueyo@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD726242", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "61", "nomRue": "Rue de Balzac", "complementAdresse": null, "codePostal": "61000", "ville": "Alen\u00e7on"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD726244", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD726242", "valElec": "02 33 26 44 23"}]}}}