{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA607619"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Paul", "nom": "Molac", "alpha": "Molac", "trigramme": "PMO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-05-21", "villeNais": "Plo\u00ebrmel", "depNais": "Morbihan", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Professeur du secondaire", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/molac-paul", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD646017", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "PARIS 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD648700", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "paul.molac@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD717391", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@paul_molac"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD717395", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "paulmolac.bzh"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD717397", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "paulmolac"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD717399", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "26", "nomRue": "Place de la Mairie", "complementAdresse": null, "codePostal": "56800", "ville": "Plo\u00ebrmel"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD717401", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD717399", "valElec": "02 97 70 61 72"}]}}}