{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA609332"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Faure", "alpha": "Faure", "trigramme": "OFU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-08-18", "villeNais": "La Tronche", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/faure-olivier", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD650770", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD730126", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Place du Souvenir", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": null, "codePostal": "77550", "ville": "Moissy-Cramayel"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD730152", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.olivierfaure.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD730190", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@faureolivier"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD730260", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "olivierfaure.depute77.11e@gmail.com"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD730268", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "olivierfaure77"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD730342", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "ofaure@assemblee-nationale.fr"}]}}}