{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA608348"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Aylagas", "alpha": "Aylagas", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1942-07-24", "villeNais": "Perpignan", "depNais": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9 de l'enseignement", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD648719", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD648720", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "23", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Mairie", "numeroRue": null, "nomRue": "All\u00e9e Ferdinand Buisson", "complementAdresse": null, "codePostal": "66700", "ville": "Argel\u00e8s-sur-Mer"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD648721", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD648719", "valElec": "01 40 63 71 32"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD678448", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "deputeaylagas@gmail.com"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD678450", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "2", "nomRue": "Boulevard Lafayette", "complementAdresse": null, "codePostal": "66400", "ville": "C\u00e9ret"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD678451", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD678450", "valElec": "04 68 56 18 31"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD678454", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD678450", "valElec": "04 68 56 18 30"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD712129", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "paylagas@assemblee-nationale.fr"}]}}}