{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA607256"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Val\u00e9rie", "nom": "Corre", "alpha": "Corre", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-05-17", "villeNais": "Antony", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur du secteur priv\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD645925", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "PARIS 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD716617", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "vcorre@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD716671", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD645925", "valElec": "01 40 63 67 56"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD716673", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD645925", "valElec": "01 40 63 69 13"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD716675", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "17 Ter", "nomRue": "Rue Croix de Malte", "complementAdresse": null, "codePostal": "45000", "ville": "Orl\u00e9ans"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD716677", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD716675", "valElec": "02 38 78 09 50"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD716679", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "contact@valeriecorre.fr"}]}}}