{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA606712"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Gilles", "nom": "Lurton", "alpha": "Lurton", "trigramme": "GLT"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-07-06", "villeNais": "Saint-Servan-sur Mer", "depNais": "Ille-et-Vilaine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur du secteur priv\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/lurton-gilles", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD648686", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "gilles.lurton@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD650676", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD687447", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "73", "nomRue": "Rue Ville P\u00e9pin- Place de la Roulais", "complementAdresse": null, "codePostal": "35400", "ville": "Saint-Malo"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD687448", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD687447", "valElec": "02 99 88 76 00"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728574", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@gilleslurton"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728604", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "contact@gilleslurton.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728686", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "gilleslurton7"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728980", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.gilleslurton.fr/"}]}}}