{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA609983"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Maud", "nom": "Olivier", "alpha": "Olivier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-02-20", "villeNais": "Boulogne", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre du secteur priv\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD645913", "type": "1", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e pour Paris ou sa r\u00e9gion", "poids": "11", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD645915", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "5", "nomRue": "Rue du Forez", "complementAdresse": null, "codePostal": "91940", "ville": "Les Ulis"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD645917", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "molivier@assemblee-nationale.fr"}]}}}