{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA609345"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "de Mazi\u00e8res", "alpha": "Mazieres (de)", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-05-22", "villeNais": "Tarbes", "depNais": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Grand corps de l'\u00c9tat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD648698", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fdemazieres@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD653153", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD653157", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Mairie", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": null, "codePostal": "78000", "ville": "Versailles"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD653159", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "francois.demazieres@versailles.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD685104", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.fdemazieres.fr"}]}}}