{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA610045"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Malek", "nom": "Boutih", "alpha": "Boutih", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-10-27", "villeNais": "Neuilly-sur-Seine", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur du secteur priv\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD645950", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "PARIS 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD645952", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "4", "nomRue": "Rue \u00c9mile Kahn", "complementAdresse": null, "codePostal": "91700", "ville": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD645953", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD645952", "valElec": "01 60 15 56 53"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD648534", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "mboutih@assemblee-nationale.fr"}]}}}