{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA610936"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre-Yves", "nom": "Le Borgn'", "alpha": "LeBorgn'", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-11-04", "villeNais": "Quimper", "depNais": "Finist\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur du secteur priv\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD648667", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pyleborgn@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD650267", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD716940", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.pyleborgn.eu"}]}}}