{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA653"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Braouezec", "alpha": "Braouezec", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-12-11", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Instituteur", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD383831", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "patrickbraouezec@gmail.com"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387100", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391675", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pbraouezec@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD395522", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD387100", "valElec": "01 40 63 49 68"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD413907", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "H\u00f4tel de ville", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": "BP 269", "codePostal": "93205", "ville": "Saint Denis"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD413908", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD413907", "valElec": "01 49 33 63 66"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD413909", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD413907", "valElec": "01 48 22 08 63"}]}}}