{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA680"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Brottes", "alpha": "Brottes", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-03-31", "villeNais": "Valence", "depNais": "Dr\u00f4me", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Directeur associ\u00e9 de soci\u00e9t\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Chefs d'entreprise de 10 salari\u00e9s ou plus", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46137", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "77", "nomRue": "Place de la Mairie", "complementAdresse": null, "codePostal": "38660", "ville": "La Terrasse"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD47620", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD46137", "valElec": "04 76 92 18 96"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49413", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD46137", "valElec": "04 76 92 18 98"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD191388", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "francois.brottes@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386758", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391678", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fbrottes@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD678861", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.francois-brottes.com"}]}}}