{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA707"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Dominique", "nom": "Caillaud", "alpha": "Caillaud", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-05-20", "villeNais": "L'Herbergement", "depNais": "Vend\u00e9e", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "G\u00e9rant de soci\u00e9t\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Chefs d'entreprise de 10 salari\u00e9s ou plus", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46114", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "29", "nomRue": "Rue La Bruy\u00e8re,", "complementAdresse": "BP 261,", "codePostal": "85007", "ville": "La-Roche-sur-Yon cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD47422", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46114", "valElec": "02 51 37 82 15"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49284", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46114", "valElec": "02 51 62 06 24"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387055", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD389270", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "permanence@dominique-caillaud.com"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391685", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "dcaillaud@assemblee-nationale.fr"}]}}}