{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA719748"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "\u00c9milie", "nom": "Chalas", "alpha": "Chalas", "trigramme": "ECH"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1977-10-18", "villeNais": "\u00c9chirolles", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Fonctionnaire de cat\u00e9gorie A", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/chalas-emilie", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD719750", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728074", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "emilie.chalas@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD729028", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@EmilieCChalas"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD729104", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "emiliechalasofficiel"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD754314", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "emiliechalas.fr"}]}}}