{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA719850"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Cendra", "nom": "Motin", "alpha": "Motin", "trigramme": "CMO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1975-01-29", "villeNais": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "depNais": "Gard", "paysNais": "FRANCE"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Autre profession lib\u00e9rale", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/motin-cendra", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD719852", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728084", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "cendra.motin@assemblee-nationale.fr"}]}}}