{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA719914"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Genevi\u00e8ve", "nom": "Darrieussecq", "alpha": "Darrieussecq", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-03-04", "villeNais": "Dax", "depNais": "Landes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "M\u00e9decin", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD719916", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728090", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "genevieve.darrieussecq@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728400", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@Darrieussecq"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728728", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "genevieve.darrieussecq@orange.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728828", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.darrieussecq.net"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD729130", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "genevieve.darrieussecq"}]}}}