{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA718868"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Larive", "alpha": "Larive", "trigramme": "MLI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-08-22", "villeNais": "Paris 14\u00e8me", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Profession rattach\u00e9e \u00e0 l'enseignement", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/larive-michel", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD718870", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726480", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "FI.09.02"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726570", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@Michel_Larive"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD726612", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "michellarive2017@gmail.com"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD727981", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "michel.larive@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD757895", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "PAMIERS", "numeroRue": "31", "nomRue": "Rue des Carmes", "complementAdresse": null, "codePostal": "09100", "ville": "Pamiers"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757897", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD757895", "valElec": "05.34.01.66.04"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD757899", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Saint-Girons", "numeroRue": "2", "nomRue": "Place de Verdun", "complementAdresse": null, "codePostal": "09200", "ville": "Saint-Girons"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757901", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD757899", "valElec": "05.61.61.11.64"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD760670", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.michel-larive.fr"}]}}}