{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA718850"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Cordier", "alpha": "Cordier", "trigramme": "PCD"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1972-05-27", "villeNais": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "depNais": "Ardennes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Fonctionnaire de cat\u00e9gorie A", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/cordier-pierre-2482", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD718852", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD726956", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "27", "nomRue": "Rue Jean Jaur\u00e8s", "complementAdresse": null, "codePostal": "08170", "ville": "Fumay"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD726958", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "depute-cordier@orange.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726960", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@CORDIERPierre08"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD727979", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pierre.cordier@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD749164", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "46", "nomRue": "Avenue de Saint-Julien", "complementAdresse": null, "codePostal": "08000", "ville": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD749166", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD749164", "valElec": "03 24 53 14 17"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD749267", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD726956", "valElec": "03 24 56 23 78"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD749302", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pierre.cordier.1004"}]}}}