{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA719364"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Claire", "nom": "O'Petit", "alpha": "OPetit", "trigramme": "COP"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-10-15", "villeNais": "Epinay-sur-Seine", "depNais": "Seine-Saint-Denis", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9e artisan, commer\u00e7ant, chef d'entreprise", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens artisans, commer\u00e7ants, chefs d'entreprise", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/o-petit-claire", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD719366", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726088", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.claireopetit.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728032", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "claire.opetit@assemblee-nationale.fr"}]}}}