{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA719790"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Chalumeau", "alpha": "Chalumeau", "trigramme": "PCH"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-11-08", "villeNais": "Rochefort", "depNais": "Charente-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "M\u00e9decin", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/chalumeau-philippe", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD719792", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728077", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "philippe.chalumeau@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728760", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "ChalumeauPhilippe"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728906", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.philippechalumeau2017.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD729178", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@Chalumeau_P"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD748115", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD719792", "valElec": "01 40.63.48.29"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD748117", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "2", "nomRue": null, "complementAdresse": "Jardin de Beaune-Semblan\u00e7ay", "codePostal": "37000", "ville": "Tours"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD748119", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD748117", "valElec": "02.47.64.21.22"}]}}}