{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA719570"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Catherine", "nom": "Fabre", "alpha": "Fabre", "trigramme": "CFA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1978-09-19", "villeNais": "Toulouse", "depNais": "Haute-Garonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Ma\u00eetre de conf\u00e9rences des Universit\u00e9s", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/fabre-catherine", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD719572", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728054", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "catherine.fabre@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD730156", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "CFABRE2017"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD730234", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "catherinefabre.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD730286", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@cfabreAN"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD753163", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "13", "nomRue": "Quai de la Monnaie", "complementAdresse": null, "codePostal": "33800", "ville": "Bordeaux"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD753165", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD753163", "valElec": "05 57 80 60 41"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD756092", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD753163", "valElec": "permanence@an-fabre.com"}]}}}