{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA719440"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Anthony", "nom": "Cellier", "alpha": "Cellier", "trigramme": "ACE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1975-06-01", "villeNais": "Pierrelatte", "depNais": "Dr\u00f4me", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Autre cadre (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/cellier-anthony", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD719442", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728039", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "anthony.cellier@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD747496", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "AnthonyCellier2017"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD747498", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@anthonycellier"}]}}}