{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA719266"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Cubertafon", "alpha": "Cubertafon", "trigramme": "JCU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-02-05", "villeNais": "Lanouaille", "depNais": "Dordogne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9 des professions lib\u00e9rales", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e", "famSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/cubertafon-jean-pierre", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD719268", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD725992", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jpcubertafon@orange.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726034", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jeanpierre.cubertafon"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728022", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jean-pierre.cubertafon@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757797", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD719268", "valElec": "01.40.63.75.16"}]}}}