{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA718838"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fabrice", "nom": "Brun", "alpha": "Brun", "trigramme": "FBR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-04-02", "villeNais": "Avignon", "depNais": "Vaucluse", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Industriel-Chef d'entreprise", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Commer\u00e7ants et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/brun-fabrice", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD718840", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726026", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@FabriceBrun"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726296", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "FabriceBrunArdeche"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726454", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fabricebrun.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD727978", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fabrice.brun@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD736770", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": "BP 50013", "codePostal": "07201", "ville": "Aubenas Cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD744075", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD736770", "valElec": "04 75 39 73 07"}]}}}