{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA719388"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Anna\u00efg", "nom": "Le Meur", "alpha": "LeMeur", "trigramme": "ALM"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-04-29", "villeNais": "Brest", "depNais": "Finist\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Autre profession lib\u00e9rale", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Artisans", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/le-meur-annaig", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD719390", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728034", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "annaig.lemeur@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD740408", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "5 Bis", "nomRue": "Venelle de Kergos", "complementAdresse": null, "codePostal": "29000", "ville": "Quimper"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD740410", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD740408", "valElec": "02 29 20 29 50"}]}}}