{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA719338"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Graziella", "nom": "Melchior", "alpha": "Melchior", "trigramme": "GML"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-04-06", "villeNais": "Brest", "depNais": "Finist\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Professeure agr\u00e9g\u00e9e du sup\u00e9rieur", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/melchior-graziella", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD719340", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728030", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "graziella.melchior@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD730238", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "GraziellaMelchior"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD730278", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@GrazieMelchior"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD743478", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence permanence", "numeroRue": "54", "nomRue": "Quai de L\u00e9on", "complementAdresse": null, "codePostal": "29800", "ville": "Landerneau"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD743480", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD743478", "valElec": "02 29 63 92 41"}]}}}