{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA719404"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Didier", "nom": "Le Gac", "alpha": "LeGac", "trigramme": "DGA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-07-19", "villeNais": "Castres", "depNais": "Tarn", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Profession rattach\u00e9e \u00e0 l'enseignement", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/le-gac-didier-5234", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD719406", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728036", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "didier.legac@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728956", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@didierlegac"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD729228", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "didierlegac2017"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD748867", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "didierlegac.bzh"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD751925", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "11", "nomRue": "Rue de Kerzouar", "complementAdresse": "BP 30089", "codePostal": "29290", "ville": "Saint-Renan"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD751927", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD751925", "valElec": "02 98 33 02 20"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757807", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD719406", "valElec": "01.40.63.74.07"}]}}}