{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA719814"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Fabienne", "nom": "Colboc", "alpha": "Colboc", "trigramme": "FCL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1971-08-09", "villeNais": "Thiais", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Industriel-Chef d'entreprise", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/colboc-fabienne", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD719816", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728080", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fabienne.colboc@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD747600", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "6", "nomRue": "Rue de la Douzill\u00e8re", "complementAdresse": null, "codePostal": "37300", "ville": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD747602", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fabiennecolboc.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD747604", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD747600", "valElec": "06 45 41 15 10"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD747606", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD719816", "valElec": "01 40 63 95 13"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD747608", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD747600", "valElec": "contact@equipeparlementairecolboc.fr"}]}}}