{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721202"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Coquerel", "alpha": "Coquerel", "trigramme": "ECO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-12-30", "villeNais": "Courbevoie", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Industriel-Chef d'entreprise", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/coquerel-eric", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721204", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725958", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@ericcoquerel"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726188", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "eric.coquerel.1"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728224", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "eric.coquerel@assemblee-nationale.fr"}]}}}