{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721262"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Vuilletet", "alpha": "Vuilletet", "trigramme": "GVU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-06-20", "villeNais": "Beauvais", "depNais": "Oise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/vuilletet-guillaume", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721264", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726270", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@g_vuilletet"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726632", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "guillaume.vuilletet"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728231", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "guillaume.vuilletet@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD750238", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "89", "nomRue": "Marcel Perrin", "complementAdresse": null, "codePostal": "95540", "ville": "Mery-sur-Oise"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD750240", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD750238", "valElec": "franck.besson@clb-an.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD750242", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD750238", "valElec": "01 34 67 74 58"}]}}}