{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720932"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Dominique", "nom": "Da Silva", "alpha": "DaSilva", "trigramme": "DDA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-06-30", "villeNais": "L'Isle-Adam", "depNais": "Val-d'Oise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Industriel-Chef d'entreprise", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Commer\u00e7ants et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/da-silva-dominique", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720934", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD724954", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@DDasilva_LREM"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD724980", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "dominique.dasilva@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757791", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD720934", "valElec": "01.40.63.62.31"}]}}}