{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721182"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "nom": "Petit", "alpha": "PetitF", "trigramme": "FPE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-02-10", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Ing\u00e9nieur", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/petit-frederic", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721184", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728222", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "frederic.petit@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD734609", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Allemagne et Autriche", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": null, "codePostal": null, "ville": null}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD734613", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD734609", "valElec": "+49 (0)175 66 48 589"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD734615", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "23", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Varsovie/Konstancin", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": null, "codePostal": null, "ville": null}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD734617", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "23", "adresseDeRattachement": "AD734615", "valElec": "0048 604 460 931"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD734619", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "23", "adresseDeRattachement": "AD734615", "valElec": "0048 607 781 129"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD734621", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "frederic-petit.eu"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757953", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD721184", "valElec": "01.40.63.75.31"}]}}}