{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721800"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fabien", "nom": "Matras", "alpha": "Matras", "trigramme": "FMA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1984-09-12", "villeNais": "Grenoble", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Enseignant vacataire Facult\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/matras-fabien", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721802", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728284", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fabien.matras@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD751913", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "5", "nomRue": "Avenue du Mar\u00e9chal Juin", "complementAdresse": null, "codePostal": "83300", "ville": "Draguignan"}]}}}