{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA722070"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Henriet", "alpha": "Henriet", "trigramme": "PHN"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1991-11-26", "villeNais": "Fontenay-le-Comte", "depNais": "Vend\u00e9e", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Professeur du secondaire et technique", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/henriet-pierre", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD722072", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726360", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@HenrietPierre"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726530", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pierre.henriet"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728313", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pierre.henriet@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD741800", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "15", "nomRue": "Rue des Drapiers", "complementAdresse": "BP 50043", "codePostal": "85201", "ville": "Fontenay-le-Comte Cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD741872", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD741800", "valElec": "02 51 87 27 94"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757811", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD722072", "valElec": "01.40.63.04.12"}]}}}