{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA722046"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Aurore", "nom": "Berg\u00e9", "alpha": "Berge", "trigramme": "ABE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1986-11-13", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/berge-aurore", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD722048", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD724842", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "auroreberge2017.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD724986", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Aurore-Berg\u00e9-39829403685"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725284", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@auroreberge"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728310", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "aurore.berge@assemblee-nationale.fr"}]}}}