{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721896"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Elsa", "nom": "Faucillon", "alpha": "Faucillon", "trigramme": "EFA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1981-08-06", "villeNais": "Amiens", "depNais": "Somme", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Employ\u00e9e du secteur priv\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Employ\u00e9s administratifs d'entreprise", "famSocPro": "Employ\u00e9s"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/faucillon-elsa", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721898", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725756", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "elsa.faucillon"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725990", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@elsafaucillon"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726364", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.elsa-faucillon.org"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728295", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "elsa.faucillon@assemblee-nationale.fr"}]}}}