{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721234"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Maud", "nom": "Petit", "alpha": "PetitM", "trigramme": "MPT"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1971-11-15", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "FRANCE"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Employ\u00e9e (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Contrema\u00eetres, agents de ma\u00eetrise", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/petit-maud", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721236", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725182", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@MaudPetit_AN94"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725260", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Maud-Petit-la-R\u00e9publique-En-Marche-186397495216968"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725278", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.maudpetit2017.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728228", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "maud.petit@assemblee-nationale.fr"}]}}}