{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721876"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Adrien", "nom": "Morenas", "alpha": "Morenas", "trigramme": "AMR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1982-01-01", "villeNais": "Carpentras", "depNais": "Vaucluse", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "\u00c9tudiant en ost\u00e9opathie", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Inactifs divers (autres que retrait\u00e9s)", "famSocPro": "Autres personnes sans activit\u00e9 professionnelle"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/morenas-adrien", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721878", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD733813", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence", "numeroRue": "156", "nomRue": "Avenue Pierre Semard", "complementAdresse": null, "codePostal": "84200", "ville": "Carpentras"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD733854", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Adrien.Morenas@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757757", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD721878", "valElec": "01.40.63.31.54"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD758896", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD733813", "valElec": "09.63.51.73.23"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD758898", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@adrienmorenas"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD758900", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "morenas.adrien"}]}}}