{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720046"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Audrey", "nom": "Dufeu Schubert", "alpha": "DufeuSchubert", "trigramme": "ADU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1980-06-03", "villeNais": "Saint-Nazaire", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "FRANCE"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Directrice \u00e9tablissement de sant\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/dufeu-schubert-audrey", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720048", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728105", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "audrey.dufeuschubert@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD730166", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "audreydufeuschubert"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD730220", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@audreydufeu"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD750435", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "110\u2013112", "nomRue": "Avenue de la R\u00e9publique", "complementAdresse": null, "codePostal": "44600", "ville": "Saint-Nazaire"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD750437", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD750435", "valElec": "02 51 75 30 45"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757921", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD720048", "valElec": "01.40.63.76.77"}]}}}