{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720664"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jos\u00e9", "nom": "Evrard", "alpha": "Evrard", "trigramme": "JEV"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-07-17", "villeNais": "Cauchy-\u00e0-la-Tour", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9 de la fonction publique (hors enseignement)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens employ\u00e9s et ouvriers", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/evrard-jose", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720666", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728171", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jose.evrard@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728638", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "remy.evrard@wanadoo.fr"}]}}}