{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720066"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "St\u00e9phanie", "nom": "Rist", "alpha": "Rist", "trigramme": "SRI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-08-06", "villeNais": "Athis-Mons", "depNais": "Essonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "M\u00e9decin", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/rist-stephanie", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720068", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728107", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "stephanie.rist@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728668", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "stephanierist.en-marche.fr/"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728750", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "stephanie.rist@en-marche.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD729008", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "StephanieRistEnMarche"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD729112", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@stephanie_rist"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD755494", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "12", "nomRue": "Place Clovis", "complementAdresse": null, "codePostal": "45750", "ville": "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757789", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD720068", "valElec": "01.40.63.31.19"}]}}}