{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720960"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Serva", "alpha": "Serva", "trigramme": "OSE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1974-06-21", "villeNais": "Pointe-\u00e0-Pitre", "depNais": "Guadeloupe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Expert comptable", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/serva-olivier", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720962", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728202", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "olivier.serva@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD728402", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Eko Zabym derri\u00e8re boulangerie", "numeroRue": null, "nomRue": "Rue  Abare Providence", "complementAdresse": null, "codePostal": "97139", "ville": "Les Abymes"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD728404", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD728402", "valElec": "05 90 97 15 08"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728542", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "o.serva@ose.gp"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728884", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.olivierserva.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728908", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@olivier_serva"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728948", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Olivier-SERVA-407236749324296"}]}}}