{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721498"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Stanislas", "nom": "Guerini", "alpha": "Guerini", "trigramme": "SGU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1982-05-14", "villeNais": "Paris 15\u00e8me", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/guerini-stanislas", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721500", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725156", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.stanislasguerini.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725232", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "StanGuerini"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725250", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@StanGuerini"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD725334", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "stanislas.guerini@en-marche.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728254", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "stanislas.guerini@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD741759", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "39", "nomRue": "Rue des \u00c9pinettes", "complementAdresse": null, "codePostal": "75017", "ville": "Paris"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757809", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD721500", "valElec": "01.40.63.94.05"}]}}}