{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720924"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Nathalie", "nom": "Elimas", "alpha": "Elimas", "trigramme": "NEL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-06-05", "villeNais": "Beauvais", "depNais": "Oise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Enseignante 1er degr\u00e9-directrice d'\u00e9cole", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/elimas-nathalie", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720926", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728199", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "nathalie.elimas@assemblee-nationale.fr"}]}}}