{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721506"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Brigitte", "nom": "Kuster", "alpha": "Kuster", "trigramme": "BKU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-04-12", "villeNais": "Saint-Cloud", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e", "famSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/kuster-brigitte", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721508", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD724934", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.brigittekuster.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725310", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@Brigitte_Kuster"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725342", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "brigitte.kuster.9"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728255", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "brigitte.kuster@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757865", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD721508", "valElec": "01.40.63.67.87"}]}}}