{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720214"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Aina", "nom": "Kuric", "alpha": "Kuric", "trigramme": "AKU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1987-05-15", "villeNais": "Creil", "depNais": "Oise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Chef d'entreprise dans l'\u0153nologie", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Commer\u00e7ants et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/kuric-aina", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720216", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728123", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "aina.kuric@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728450", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "ainakuric51"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD729140", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@ainakuric"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD733992", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence", "numeroRue": "2", "nomRue": "Rue de l'\u00c9tape", "complementAdresse": null, "codePostal": "51100", "ville": "Reims"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD733994", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD733992", "valElec": "03 26 36 74 50"}]}}}