{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720170"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Carole", "nom": "Grandjean", "alpha": "Grandjean", "trigramme": "CGR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1983-05-18", "villeNais": "Suresnes", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "FRANCE"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/grandjean-carole", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720172", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD726078", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "carole.grandjean@en-marche.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726382", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "GrandjeanCarole"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726520", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.carolegrandjean.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726670", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@caroleem54"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728118", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "carole.grandjean@assemblee-nationale.fr"}]}}}