{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720738"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Thierry", "nom": "Michels", "alpha": "Michels", "trigramme": "TMI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-08-27", "villeNais": "Strasbourg", "depNais": "Bas-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/michels-thierry", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720740", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728178", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "thierry.michels@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728492", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@ThierryMichels"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728690", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "thierry.michels@thierrymichels.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728724", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "ThierryMichels67"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD729016", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.thierrymichels.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757785", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD720740", "valElec": "01.40.63.93.05"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD759429", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "8", "nomRue": "Rue Turenne", "complementAdresse": null, "codePostal": "67000", "ville": "Strasbourg"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD759431", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD759429", "valElec": "0388322987"}]}}}