{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721670"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Am\u00e9lie", "nom": "de Montchalin", "alpha": "Montchalin (de)", "trigramme": "AMO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1985-06-19", "villeNais": "Lyon 08", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/de-montchalin-amelie", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721672", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728270", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "amelie.demontchalin@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728520", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.ademontchalin.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD729230", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@ademontchalin"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD753826", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "36", "nomRue": "Avenue Gabriel P\u00e9ri", "complementAdresse": null, "codePostal": "91300", "ville": "Massy"}]}}}