{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720546"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Bruneel", "alpha": "Bruneel", "trigramme": "ABU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-03-07", "villeNais": "Tourcoing", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9 salari\u00e9 priv\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/bruneel-alain", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720548", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728157", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "alain.bruneel@assemblee-nationale.fr"}]}}}