{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720210"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Val\u00e9rie", "nom": "Beauvais", "alpha": "Beauvais", "trigramme": "VBE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-03-08", "villeNais": "Nevers", "depNais": "Ni\u00e8vre", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e", "famSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/beauvais-valerie", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720212", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD724854", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "valeriebeauvais2017"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD724968", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "1", "nomRue": "Rue de l'Ecu", "complementAdresse": null, "codePostal": "51100", "ville": "Reims"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD724970", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD724968", "valElec": "03 26 35 20 20"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725174", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@beauvais2017"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728122", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "valerie.beauvais@assemblee-nationale.fr"}]}}}