{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA722038"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Damien", "nom": "Adam", "alpha": "AdamD", "trigramme": "DAD"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1989-06-28", "villeNais": "Orl\u00e9ans", "depNais": "Loiret", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/adam-damien", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD722040", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728309", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "damien.adam@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728504", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "damienadam76"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728702", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "damienadam.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728770", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@damienadam76"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD747598", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "73", "nomRue": "Rue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "complementAdresse": null, "codePostal": "76000", "ville": "Rouen"}]}}}