{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721194"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "nom": "Dumas", "alpha": "DumasE", "trigramme": "FDA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-05-18", "villeNais": "Paris 20\u00e8me", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Industriel-Chef d'entreprise", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Commer\u00e7ants et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/dumas-frederique", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721196", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD726094", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "frederique.dumas@en-marche.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726190", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.frederiquedumas2017.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726362", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@dumasfrederique"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726580", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "FrederiqueDumasLREM"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728223", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "frederique.dumas@assemblee-nationale.fr"}]}}}