{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720830"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Val\u00e9rie", "nom": "Thomas", "alpha": "Thomas", "trigramme": "VTO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-01-21", "villeNais": "Desertines", "depNais": "Allier", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Autre profession lib\u00e9rale", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/thomas-valerie", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720832", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728189", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "valerie.thomas@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD743147", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "12", "nomRue": "Place d'Espagne", "complementAdresse": null, "codePostal": "63000", "ville": "Clermont-Ferrand"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD743149", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD743147", "valElec": "04 73 16 62 40"}]}}}