{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720430"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Ugo", "nom": "Bernalicis", "alpha": "Bernalicis", "trigramme": "UBE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1989-09-25", "villeNais": "Arras", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Fonctionnaire de cat\u00e9gorie A", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Employ\u00e9s de la fonction publique", "famSocPro": "Employ\u00e9s"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/bernalicis-ugo", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720432", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725884", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.ugobernalicis.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726332", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@ugobernalicis"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD726596", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "contact@ugobernalicis.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726654", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "ugobernalicis"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728146", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "ugo.bernalicis@assemblee-nationale.fr"}]}}}