{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721992"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Patricia", "nom": "Gallerneau", "alpha": "Gallerneau", "trigramme": "PGA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-09-09", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9e fonction publique (hors enseignement)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/gallerneau-patricia", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721994", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726122", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "patricia.gallerneau"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726460", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@PGallerneau"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728304", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "patricia.gallerneau@assemblee-nationale.fr"}]}}}