{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA722008"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Martine", "nom": "Leguille-Balloy", "alpha": "LeguilleBalloy", "trigramme": "MLG"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-09-06", "villeNais": "La Guerche", "depNais": "Cher", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/leguille-balloy-martine", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD722010", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728306", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "martine.leguille-balloy@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD746113", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Adresse postale", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": "BP 80427", "codePostal": "85504", "ville": "Les Herbiers Cedex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD746115", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD746113", "valElec": "06 47 84 79 11"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD746117", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.martineleguilleballoy.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD746119", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "LeguilleBalloy"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD746121", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "contact@martineleguilleballoy.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD746123", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@LeguilleBalloy"}]}}}