{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721384"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Pascale", "nom": "Fontenel-Personne", "alpha": "FontenelPersonne", "trigramme": "PFO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-05-26", "villeNais": "Le Mans", "depNais": "Sarthe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Industriel-Chef d'entreprise", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Commer\u00e7ants et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/fontenel-personne-pascale", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721386", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD724900", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "permanencedeputee7203@gmail.com"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725010", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fontenelpersonne"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725058", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@f_personne"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728243", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "pascale.fontenel-personne@assemblee-nationale.fr"}]}}}