{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721012"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Manu\u00e9la", "nom": "K\u00e9clard-Mond\u00e9sir", "alpha": "Keclard-Mond\u00e9sir", "trigramme": "MMD"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1971-05-06", "villeNais": "Le Lamentin", "depNais": "Martinique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "technicienne territoriale", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/keclard-mondesir-manuela", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721014", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD757201", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Manuela.Keclard-Mondesir@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD757204", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "95", "nomRue": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "complementAdresse": "Grand Anse", "codePostal": "97221", "ville": "Carbet"}]}}}