{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721174"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Joachim", "nom": "Son-Forget", "alpha": "Son-Forget", "trigramme": "JSO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1983-04-15", "villeNais": "S\u00e9oul", "depNais": null, "paysNais": "Cor\u00e9e du Sud"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "M\u00e9decin", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/son-forget-joachim", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721176", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725144", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@sonjoachim"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728368", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "joachim.son-forget@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD750229", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "joachim.forget"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD750231", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "joachimsonforget.fr"}]}}}