{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721584"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean", "nom": "Terlier", "alpha": "Terlier", "trigramme": "JTR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1977-03-02", "villeNais": "Toulon", "depNais": "Var", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/terlier-jean", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721586", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728262", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jean.terlier@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757945", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD721586", "valElec": "01.40.63.76.70"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757947", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD721586", "valElec": "01.40.63.76.69"}]}}}