{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720100"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Aur\u00e9lien", "nom": "Pradi\u00e9", "alpha": "Pradie", "trigramme": "APR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1986-03-14", "villeNais": "Cahors", "depNais": "Lot", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/pradie-aurelien", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720102", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726008", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@AurelienPradie"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726344", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "aurelien.pradie"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728110", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "aurelien.pradie@assemblee-nationale.fr"}]}}}