{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA733"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Thierry", "nom": "Carcenac", "alpha": "CARCENAC_Thierry", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-12-19", "villeNais": "Lescure-d'Albigeois", "depNais": "Tarn", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Inspecteur principal des imp\u00f4ts", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD45700", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire,", "numeroRue": "34", "nomRue": "Rue de l'H\u00f4tel de Ville,", "complementAdresse": null, "codePostal": "81000", "ville": "Albi"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD45702", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral,", "numeroRue": null, "nomRue": "Lices Georges Pompidou,", "complementAdresse": null, "codePostal": "81013", "ville": "Albi cedex 9"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48354", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD45702", "valElec": "05 63 45 66 36"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48355", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD45700", "valElec": "05 63 49 28 50"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49906", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD45702", "valElec": "05 63 45 64 43"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49907", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD45700", "valElec": "05 63 49 28 54"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD288250", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "thierry.carcenac@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387038", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391689", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "tcarcenac@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD703723", "type": "23", "typeLibelle": "Url s\u00e9nateur", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "https://www.senat.fr/senateur/carcenac_thierry14085u.html"}]}}}