{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA817"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Paul", "nom": "Chari\u00e9", "alpha": "Chari\u00e9", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-04-25", "villeNais": "Egry", "depNais": "Loiret", "paysNais": null}, "dateDeces": "2009-11-03"}, "profession": {"libelleCourant": "Directeur multim\u00e9dia de soci\u00e9t\u00e9 de presse", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46573", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "40", "nomRue": "Mail ouest", "complementAdresse": null, "codePostal": "45300", "ville": "Pithiviers"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48789", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46573", "valElec": "02 38 30 53 67"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD50184", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD46573", "valElec": "02 38 30 15 74"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD383012", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jean-paul.charie@orange.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386795", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD389197", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.jeanpaulcharie.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391697", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jpcharie@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD413183", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD386795", "valElec": "01 40 63 69 23"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD413184", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD386795", "valElec": "01 40 63 93 80"}]}}}