{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA815"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "G\u00e9rard", "nom": "Charasse", "alpha": "Charasse", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-03-26", "villeNais": "Le Vernet", "depNais": "Allier", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Charg\u00e9 de mission d'inspection de l'enseignement technique retrait\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD46578", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire,", "numeroRue": "72", "nomRue": "Rue de Paris,", "complementAdresse": null, "codePostal": "03200", "ville": "Vichy"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD47812", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD46578", "valElec": "04 70 97 14 50"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD49539", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD46578", "valElec": "04 70 97 00 26"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD191445", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "permanence.charasse@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386590", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391696", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "gcharasse@assemblee-nationale.fr"}]}}}