{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA909"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Georges", "nom": "Colombier", "alpha": "Colombier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1940-03-08", "villeNais": "Jallieu", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Salari\u00e9 de l'industrie", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Employ\u00e9s administratifs d'entreprise", "famSocPro": "Employ\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD47095", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "21", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire,", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": "BP 21,", "codePostal": "38440", "ville": "Saint-Jean-de-Bournay"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48911", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD47095", "valElec": "04 74 59 76 76"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD50252", "type": "12", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9copie", "poids": "21", "adresseDeRattachement": "AD47095", "valElec": "04 74 59 76 70"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD191545", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "georges.colombier@orange.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD309257", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.georges-colombier.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386760", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391640", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "gcolombier@assemblee-nationale.fr"}]}}}