{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA942"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Charles", "nom": "de Courson", "alpha": "Courson (de)", "trigramme": "CDC"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-04-02", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Ancien magistrat \u00e0 la Cour des comptes", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/de-courson-charles", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD45864", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "38", "nomRue": "Rue de la Petite-Sainte", "complementAdresse": null, "codePostal": "51300", "ville": "Vitry-le-Fran\u00e7ois"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48503", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD45864", "valElec": "03 26 73 29 70"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD294436", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "charles.de-courson@wanadoo.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386819", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391645", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "charles.decourson@assemblee-nationale.fr"}]}}}